[
{
  "model": "subvenciones.estado",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "created": "2018-05-07T20:47:32.920Z",
    "updated": "2018-07-10T11:42:14.818Z",
    "nombre": "Cerrada a espera de resoluci\u00f3n",
    "slug": "cerrada-a-espera-de-resolucion",
    "color": "#99cc00"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.estado",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "created": "2018-05-07T20:47:32.920Z",
    "updated": "2018-07-10T11:44:02.329Z",
    "nombre": "No aplicable",
    "slug": "no-aplicable",
    "color": "#333333"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.estado",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "created": "2018-05-07T20:47:32.920Z",
    "updated": "2018-07-10T11:44:41.553Z",
    "nombre": "Solicitada con detalles por definir",
    "slug": "solicitada-con-detalles-por-definir",
    "color": "#9fc5e8"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.estado",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "created": "2018-05-07T20:47:32.920Z",
    "updated": "2018-07-10T11:43:09.985Z",
    "nombre": "Defini\u00e9ndose",
    "slug": "definiendose",
    "color": "#ffd966"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.estado",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "created": "2018-05-07T20:47:32.920Z",
    "updated": "2018-07-10T11:41:59.003Z",
    "nombre": "Aprobada",
    "slug": "aprobada",
    "color": "#3c78d8"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.estado",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "created": "2018-05-07T20:47:32.920Z",
    "updated": "2018-07-10T11:43:24.001Z",
    "nombre": "Desestimada",
    "slug": "desestimada",
    "color": "#666666"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.estado",
  "pk": 7,
  "fields": {
    "created": "2018-05-07T20:47:32.920Z",
    "updated": "2018-07-10T11:43:35.695Z",
    "nombre": "Ejecutada y terminada",
    "slug": "ejecutada-y-terminada",
    "color": "#808000"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.estado",
  "pk": 8,
  "fields": {
    "created": "2018-05-07T20:47:32.920Z",
    "updated": "2018-07-10T11:43:52.592Z",
    "nombre": "Limbo",
    "slug": "limbo",
    "color": "#ffff00"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.estado",
  "pk": 9,
  "fields": {
    "created": "2018-05-07T20:47:32.920Z",
    "updated": "2018-07-10T11:44:25.910Z",
    "nombre": "Sin atender",
    "slug": "sin-atender",
    "color": "#FFFFFF"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.estado",
  "pk": 10,
  "fields": {
    "created": "2018-05-07T20:47:32.920Z",
    "updated": "2018-07-10T11:44:15.353Z",
    "nombre": "postergado",
    "slug": "postergado",
    "color": "#aaaaaa"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.colectivo",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "nombre": "Ayuntamiento",
    "slug": "ayuntamiento"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.colectivo",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "nombre": "Mancomunidad",
    "slug": "mancomunidad"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.colectivo",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "nombre": "Asociaciones",
    "slug": "asociaciones"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.colectivo",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "nombre": "Particulares",
    "slug": "particulares"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.colectivo",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "nombre": "Otros",
    "slug": "otros"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.ente",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "created": "2018-05-18T07:01:12.481Z",
    "updated": "2018-05-18T07:01:12.481Z",
    "nombre": "Diputaci\u00f3n de Alicante",
    "slug": "diputacion-de-alicante"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.ente",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "created": "2018-05-18T07:01:19.903Z",
    "updated": "2018-05-18T07:01:19.903Z",
    "nombre": "Generalitat Valenciana",
    "slug": "generalitat-valenciana"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.ente",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "created": "2018-05-18T07:01:28.444Z",
    "updated": "2018-05-18T07:01:28.444Z",
    "nombre": "Gobierno de Espa\u00f1a",
    "slug": "gobierno-de-espana"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Cultura",
    "ente": 1,
    "slug": "cultura"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Agua. Ciclo h\u00eddrico",
    "ente": 1,
    "slug": "agua-ciclo-hidrico"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Infraestructuras. Cooperaci\u00f3n",
    "ente": 1,
    "slug": "infraestructuras-cooperacion"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Bienestar social",
    "ente": 1,
    "slug": "bienestar-social"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Deportes",
    "ente": 1,
    "slug": "deportes"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Medio Ambiente",
    "ente": 1,
    "slug": "medio-ambiente"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 7,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Igualdad y Juventud",
    "ente": 1,
    "slug": "igualdad-y-juventud"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 8,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Ciudadanos extranjeros",
    "ente": 1,
    "slug": "ciudadanos-extranjeros"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 9,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Patronato de Turismo",
    "ente": 1,
    "slug": "patronato-de-turismo"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 10,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Instituto Juan Gil-Albert",
    "ente": 1,
    "slug": "instituto-juan-gil-albert"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 11,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Promoci\u00f3n y desarrollo local",
    "ente": 1,
    "slug": "promocion-y-desarrollo-local"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 12,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Servicio Asistencia a Municipios",
    "ente": 1,
    "slug": "servicio-asistencia-a-municipios"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 13,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Residuos S\u00f3lidos Urbanos",
    "ente": 1,
    "slug": "residuos-solidos-urbanos"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 14,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Fomento y desarrollo",
    "ente": 1,
    "slug": "fomento-y-desarrollo"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 15,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Conselleria de Agricultura, Medio Ambiente, Cambio Clim\u00e1tico y Desarrollo Rural",
    "ente": 2,
    "slug": "conselleria-de-agricultura-medio-ambiente-cambio-climatico-y-desarrollo-rural"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 16,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Conselleria de Transparencia, Responsabilidad Social, Participaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n",
    "ente": 2,
    "slug": "conselleria-de-transparencia-responsabilidad-social-participacion-y-cooperacion"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 17,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Direcci\u00f3n General de Administraci\u00f3n Local, de la Presidencia de la Generalitat",
    "ente": 2,
    "slug": "direccion-general-de-administracion-local-de-la-presidencia-de-la-generalitat"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 18,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Conselleria de Econom\u00eda Sostenible, Sectores Productivos, Comercio y Trabajo",
    "ente": 2,
    "slug": "conselleria-de-economia-sostenible-sectores-productivos-comercio-y-trabajo"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 19,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Direcci\u00f3n Territorial de Igualdad y Pol\u00edticas Inclusivas",
    "ente": 2,
    "slug": "direccion-territorial-de-igualdad-y-politicas-inclusivas"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 20,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Conselleria de Hacienda y Modelo Econ\u00f3mico",
    "ente": 2,
    "slug": "conselleria-de-hacienda-y-modelo-economico"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 21,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Institut Valenci\u00e0 de la Joventut",
    "ente": 2,
    "slug": "institut-valencia-de-la-joventut"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 22,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Consejo de C\u00e1maras de Comercio, Industria, Servicios y Navegaci\u00f3n",
    "ente": 2,
    "slug": "consejo-de-camaras-de-comercio-industria-servicios-y-navegacion"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 23,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "SERVEF",
    "ente": 2,
    "slug": "servef"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 24,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Conselleria de Justicia, Administraci\u00f3n P\u00fablica, Reformas Democr\u00e1ticas y Libertades P\u00fablicas",
    "ente": 2,
    "slug": "conselleria-de-justicia-administracion-publica-reformas-democraticas-y-libertades-publicas"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 25,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Educaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n, Cultura y Deporte",
    "ente": 2,
    "slug": "educacion-investigacion-cultura-y-deporte"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 26,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Agencia valenciana de seguridad y respuesta a las emergencia",
    "ente": 2,
    "slug": "agencia-valenciana-de-seguridad-y-respuesta-a-las-emergencia"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 27,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Conselleria de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica",
    "ente": 2,
    "slug": "conselleria-de-sanidad-universal-y-salud-publica"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 28,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Ag\u00e8ncia Valenciana del Turisme",
    "ente": 2,
    "slug": "agencia-valenciana-del-turisme"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 29,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "IVAJ",
    "ente": 2,
    "slug": "ivaj"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 31,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "Conselleria de Vivienda, Obras P\u00fablicas y Vertebraci\u00f3n del Territorio",
    "ente": 2,
    "slug": "conselleria-de-vivienda-obras-publicas-y-vertebracion-del-territorio"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.area",
  "pk": 32,
  "fields": {
    "created": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "updated": "2018-05-15T20:24:37.800Z",
    "nombre": "IVACE - Instituto Valenciano de Competitividad Empresarial",
    "ente": 2,
    "slug": "ivace-instituto-valenciano-de-competitividad-empresarial"
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 17,
  "fields": {
    "created": "2018-08-21T11:12:05.636Z",
    "updated": "2018-08-21T11:23:57.366Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2017-11-28",
    "fin": "2017-12-28",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones para realizaci\u00f3n de inventarios de emisiones de referencia....",
    "procedimiento": "http://www.dip-alicante.es/MERI/DOC/SUBVENCION/BASES/BASES%20INVENTARIOS%20DE%20EMISIONES.pdf",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "482 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "(16/03/2018) - est\u00e1 aprobada, nos ayudan con 482\u20ac.\r\n\r\nahora hay que ver como se hace esto",
    "estado": 5,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsanR3QjlPZ2xEbUk",
    "gestiona_expediente": "2/20176 EXP. 36",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 6,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      7,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 18,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:04:14.588Z",
    "updated": "2018-08-22T08:04:14.588Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-01-03",
    "fin": "2018-02-02",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Fomento de la lengua y cultura popular valenciana",
    "procedimiento": "https://drive.google.com/open?id=1Ikp-oJkMl4AjZqFWPVf6yi7alcUpjZgU",
    "bases": "https://drive.google.com/open?id=14aRHxdySpvPDQQp7ZnnQrnKvO7aPpWON",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "1.500",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "1.425",
    "descripcion": "Subvenciones para realizar actividades de fomento de la lengua y cultura popular valenciana, ya realizadas o por realizar entre el 01 de octubre de 2017 y 30 de septiembre de 2018.",
    "estado": 5,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsdkE4dHUzRXVpM0E",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP 1",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 1,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 19,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:42:38.360Z",
    "updated": "2018-08-22T08:44:03.736Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2017-12-14",
    "fin": "2018-02-14",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Programa 1: Inversi\u00f3n en adecuaci\u00f3n y mejora de los servicios y recursos tur\u00edsticos",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=2688",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 40.000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "6.649,73",
    "descripcion": "Inversi\u00f3n en adecuaci\u00f3n y mejora de los servicios y recursos tur\u00edsticos",
    "estado": 5,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsZ3FYTkN2eGpmOWc",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - EXP 9",
    "nombre_carpeta_drive": "Subvenciones AVT 2017",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 28,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      6
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 20,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:46:30.812Z",
    "updated": "2018-08-22T08:46:58.323Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-01-23",
    "fin": "2018-02-22",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Equipamiento de Instalaciones Culturales de titularidad municipal",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00042.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00043.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "7000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "4.279,82",
    "descripcion": "Se pidi\u00f3 el a\u00f1o 2016. As\u00ed que este a\u00f1o se puede pedir\r\n\r\nColaborar econ\u00f3micamente con los Ayuntamientos al objeto de mejorar las instalaciones para la prestaci\u00f3n a los usuarios de sus servicios culturales.\r\n\r\nA estos efectos ser\u00e1n subvencionables inversiones tales como adquisici\u00f3n de mobiliario, (mesas, sillas, armarios), equipos de audiovisuales e inform\u00e1ticos, fotocopiadoras y equipos multifunci\u00f3n, equipos audiovisuales e inform\u00e1ticos, fotocopiadoras y equipos multifunci\u00f3n, equipos de climatizaci\u00f3n (aire acondicionado). Y no ser\u00e1n subvencionables las adquisiciones de equipamiento no inventariable (mesa/silla pegables...).",
    "estado": 5,
    "drive": "https://drive.google.com/file/d/1C-qK4hF11kg20MzbK5OyB1gqWLIXKSPv/view?usp=sharing",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP 7",
    "nombre_carpeta_drive": "equipamiento instalaciones culturales municipales, 2018",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 1,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 21,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:50:39.579Z",
    "updated": "2018-08-22T08:50:39.579Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-17",
    "fin": "2018-03-13",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones destinadas a ayuntamientos y mancomunidades para la realizaci\u00f3n de actividades de promoci\u00f3n social dirigidas a colectivos vulnerables y para la adquisici\u00f3n de equipamiento destinado a centros y otros espacios municipales de uso social",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00054.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00050.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": ">12.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "5.876,3",
    "descripcion": "Colaborar en el desarrollo de proyectos y actividades que faciliten la inserci\u00f3n, la promoci\u00f3n social y la prevenci\u00f3n de riesgos de colectivos vulnerables atendidos desde los Servicios Sociales Municipales y en la compra de equipamiento de diferente tipo destinado a espacios municipales de uso social con el fin de facilitar el desarrollo de actividades dirigidas a mejorar la calidad de vida de las personas residente en el Municipio.",
    "estado": 5,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP 10",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 4,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      2
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 22,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:55:19.732Z",
    "updated": "2018-08-22T08:56:43.788Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-01",
    "fin": "2018-03-22",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "EMCUJU- Programa de subvenciones de empleo destinadas a la contrataci\u00f3n de personas j\u00f3venes cualificadas por entidades locales, en el marco del Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil, para el ejercicio 2018 (SERVEF)",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18598",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "31437 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "La concesi\u00f3n de subvenciones para la contrataci\u00f3n de las personas j\u00f3venes, que figuren inscritas en el fichero del Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil en el \u00e1mbito territorial de la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 5,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=116YjQGxzD9yxIaT8FsEWGvXrHb5O9v1X",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "2017-2018",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 23,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      4,
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 23,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:59:15.695Z",
    "updated": "2018-08-22T08:59:44.933Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-01",
    "fin": "2018-03-22",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "EMPUJU-Programa de subvenciones de empleo destinadas a la contrataci\u00f3n de personas j\u00f3venes por entidades locales, en el marco del Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil, para el ejercicio 2018. (SERVEF)",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18617",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/02/28/pdf/2018_1908.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "56130 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "La concesi\u00f3n de subvenciones para la contrataci\u00f3n de las personas j\u00f3venes, que figuren inscritas en el fichero del Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil en el \u00e1mbito territorial de la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 5,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=116YjQGxzD9yxIaT8FsEWGvXrHb5O9v1X",
    "gestiona_expediente": "17/2018",
    "nombre_carpeta_drive": "2018-2019",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 23,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      4,
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 24,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T09:02:10.068Z",
    "updated": "2018-08-22T09:02:20.877Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-08",
    "fin": "2018-03-29",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a Ayuntamientos y Entidades de \u00e1mbito territorial inferior al municipio (E.A.T.I.M.) para actividades y programas dirigidos a la juventud",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00072.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00066.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=212",
    "cuantia_inicial": "3.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "1.008,86",
    "descripcion": "Ser\u00e1n objeto de subvenci\u00f3n de la presente convocatoria, todas aquellas actividades y\r\nprogramas que vayan dirigidos exclusivamente a la juventud, entendi\u00e9ndose como tal la\r\nfranja de poblaci\u00f3n comprendida entre los 12 y los 30 a\u00f1os.",
    "estado": 5,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsZlhOQnZHSFpoZFk",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - 16",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 7,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 25,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T09:07:05.676Z",
    "updated": "2018-08-22T09:07:05.676Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-09",
    "fin": "2018-04-03",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a Ayuntamiento y a E.A.T.I.M. para programas y actividades para la igualdad de oportunidades y prevenci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00074.pdf",
    "bases": "",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=214",
    "cuantia_inicial": "< 3000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "750",
    "descripcion": "Organizaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de proyectos, programas y/o actividades en materia de igualdad de oportunidades entre mujeres y hombres y prevenci\u00f3n y erradicaci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero",
    "estado": 5,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1wvfaBlFeW5LPRH1rdlgL6yLMcZz_sI-E",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 7,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 26,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:33:42.179Z",
    "updated": "2018-08-22T10:34:38.156Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-19",
    "fin": "2018-04-10",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a ayuntamientos y E.A.T.I.M. para actividades en materia de prevenci\u00f3n de conductas adictivas",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=232",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "1045,34",
    "descripcion": "Otros a\u00f1os han sido 1500 \u20ac",
    "estado": 5,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1LFNr1i3IjyEEGLaMzu_qnhw7GL3JlW5M",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 28",
    "nombre_carpeta_drive": "subs conductas adictivas > 2018",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 7,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 27,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:36:16.597Z",
    "updated": "2018-08-22T10:36:16.597Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-16",
    "fin": "2018-04-11",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Elaboraci\u00f3n de planes Municipales de Accesibilidad Universal",
    "procedimiento": "",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El objeto de la presente convocatoria es la elaboraci\u00f3n de Planes Municipales de\r\nAccesibilidad Universal. Para lograrlo se convocan subvenciones destinadas a las\r\nsiguientes Entidades de la Provincia de Alicante:\r\n- Ayuntamientos de Municipios con poblaci\u00f3n inferior a 20.000 habitantes.\r\n- Entidades de \u00c1mbito Territorial Inferior al Municipio, con personalidad jur\u00eddica\r\npropia y con la condici\u00f3n de Entidad Local.\r\nSer\u00e1n subvencionables los gastos relativos a los honorarios del personal de los\r\nAyuntamientos o empresa adjudicataria que elabore los Planes Municipales de\r\nAccesibilidad Universal, ya sea por vez primera o se trate de un segundo o posterior plan.\r\nA efectos de esta convocatoria, se entiende por elaboraci\u00f3n todos aquellos trabajos\r\ndestinados a:\r\n\u2022 la confecci\u00f3n de un diagn\u00f3stico previo.\r\n\u2022 la propia redacci\u00f3n del plan.\r\nTambi\u00e9n se podr\u00e1n subvencionar los siguientes documentos parciales que\r\ncontiene un Plan Municipal de Accesibilidad Universal:\r\n- Informaci\u00f3n en relaci\u00f3n a edificios p\u00fablicos, espacios p\u00fablicos y transporte\r\nurbano, en su caso.\r\n- Evaluaci\u00f3n de la accesibilidad de los anteriores.\r\n- Propuesta de actuaci\u00f3n.\r\n- Valoraci\u00f3n de las propuestas.\r\n- Plan de etapas valorado.",
    "estado": 5,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 21",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 4,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 28,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:37:30.876Z",
    "updated": "2018-08-22T10:38:34.529Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-26",
    "fin": "2018-04-18",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a Ayuntamientos para actividades en materia de ciudadanos extranjeros",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=64",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00081.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "3.500 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "2.696,54",
    "descripcion": "Subvencionar actividades y programas destinados a integrar al colectivo de extranjeros en los municipios en los que residen.",
    "estado": 5,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsYWxFN0l0S2N4QlE",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 20",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 8,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      6,
      11,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 29,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:40:50.507Z",
    "updated": "2018-08-22T10:42:03.448Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-30",
    "fin": "2018-04-18",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "plan ayudas a municipios de la provincia de alicante con poblaci\u00f3n inferior a 5000 hab. para adquisici\u00f3n de equipamiento y material deportivo 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=222",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00084.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00079.pdf",
    "cuantia_inicial": "< 3000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "2809",
    "descripcion": "adquisici\u00f3n, durante la anualidad 2018, de equipamiento y/o material deportivo necesarios para el desarrollo del deporte y la pr\u00e1ctica de la actividad f\u00edsica en sus diferentes espacios deportivos",
    "estado": 5,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsVTBXbHBiNEljZ0k",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 25",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 5,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      6,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 30,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:43:49.872Z",
    "updated": "2018-08-22T10:52:10.856Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-27",
    "fin": "2018-04-26",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Fomento de la participaci\u00f3n ciudadana, la transparencia y el acceso a la informaci\u00f3n p\u00fablica, hasta 5.000 habitantes, durante el ejercicio 2018",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos;jsessionid=hlw6h7yhNfmGfxM2XhFcbMjyWHZbvk3X2JhM2TlKJlVx03CHWHZ1!295945142!1522217498940?id_proc=19282",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "5.000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "5.000",
    "descripcion": "Facilitar el cumplimiento de los objetivos establecidos tanto en la ley estatal 19/2013 de 9 de diciembre, de Transparencia, Acceso a la Informaci\u00f3n P\u00fablica y Buen Gobierno, como en la ley auton\u00f3mica 2/2015 de 2 de abril, de Transparencia, Buen Gobierno y Participaci\u00f3n Ciudadana, mediante la realizaci\u00f3n de proyectos o actuaciones concretas que promuevan la participaci\u00f3n local ciudadana, tanto individual como colectiva, el fomento del asociacionismo, la transparencia de la actividad p\u00fablica y el acceso de la ciudadan\u00eda a la informaci\u00f3n p\u00fablica.",
    "estado": 5,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1JzmsyTiY7_3IqPGndm--alCVQXeobUGW",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 30",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 16,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      6,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1,
      2
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 31,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:53:30.659Z",
    "updated": "2018-08-22T10:53:55.462Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-16",
    "fin": "2018-05-05",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Fomento y desarrollo - L\u00ednea 1.- Ferias y otros eventos comerciales.",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=103",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00090.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 6000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "2.300",
    "descripcion": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones objeto de la presente l\u00ednea los Ayuntamientos y Entidades locales menores de la provincia de Alicante con poblaci\u00f3n inferior a 50.000 habitantes.",
    "estado": 5,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1MtXDzOkkfNoIc7leuQyAUg1dhhQI8uSi",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 26 / feria y otros eventos",
    "nombre_carpeta_drive": "fireta 2018",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 14,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 32,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:56:36.257Z",
    "updated": "2018-08-22T10:56:36.257Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2017-12-20",
    "fin": "2018-05-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Reparaci\u00f3n de infraestructuras hidr\u00e1ulicas a ejecutar por los municipios. RACH 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00039.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00035.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=191",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "5.521,17",
    "descripcion": "Reparaci\u00f3n de infraestructuras hidr\u00e1ulicas a ejecutar por los municipios.RACH 2018",
    "estado": 5,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "2/2017 EXP 38",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 2,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      7
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 33,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:02:08.376Z",
    "updated": "2018-08-22T11:02:08.376Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-22",
    "fin": "2018-10-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "CAMPA\u00d1A DE MUSICA Y TEATRO 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios?id=76",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "5.150",
    "descripcion": "",
    "estado": 5,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP 11",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 1,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      10,
      22
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 34,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:14:01.079Z",
    "updated": "2018-08-22T11:14:01.079Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-01-03",
    "fin": "2018-02-02",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Actividades culturales de especial relieve",
    "procedimiento": "",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Subvencionar actividades culturalres de especial relieve realizadas entre el 01 de octubre de 2017 a 30 de septiembre de 2018",
    "estado": 1,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 1,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      10,
      22
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 35,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:16:02.078Z",
    "updated": "2018-08-22T11:16:02.078Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-01",
    "fin": "2018-03-20",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Programa de Actividad F\u00edsica para Mayores",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00058.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00060.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=99",
    "cuantia_inicial": "< 1.200 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Realizaci\u00f3n de cursos de actividad f\u00edsica moderada en todos los municipios de la Provincia de Alicante con menos de 5000 habitantes, y cuya finalidad ser\u00e1 la de impulsar la pr\u00e1ctica estable de actividades f\u00edsico-deportivas entre la poblaci\u00f3n de m\u00e1s edad, contribuyendo a una mejor calidad de vida y mejora de la salud de nuestros mayores.",
    "estado": 1,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - 13",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 5,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 36,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:17:15.588Z",
    "updated": "2018-08-22T11:17:15.588Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-01",
    "fin": "2018-03-20",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas para la promoci\u00f3n de cursos de nataci\u00f3n.",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00063.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00056.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=206",
    "cuantia_inicial": "< 1.200 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Ayuda a Ayuntamientos y EATIM, menores de 5.000 habitantes, para la realizaci\u00f3n de Cursos de Nataci\u00f3n - niveles de Iniciaci\u00f3n y Perfeccionamiento-.\r\n\r\nNi\u00f1os de los municipios de Alicante menores de 5.000 habitantes, con edades comprendidas entre 4 y 14 a\u00f1os sea la ense\u00f1anza de la nataci\u00f3n en sus diferentes fases de aprendizaje: principios b\u00e1sicos, iniciaci\u00f3n a los diferentes estilos y perfeccionamiento t\u00e9cnico.",
    "estado": 1,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1MoR8PbJNkHkY3Yy1t_ySye-CD9PBR_jN",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 5,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 38,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:47:10.425Z",
    "updated": "2018-08-22T11:47:23.623Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-26",
    "fin": "2018-03-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "PIMA Residuos y PEMAR",
    "procedimiento": "https://drive.google.com/open?id=1TsrLBMyTOKSF3p-579QTmUwNvVlBzElu",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Promover actuaciones que permitan reducir las emisiones de gases de efecto invernadero (GEI) y avanzar en la consecuci\u00f3n de los\r\nobjetivos de la Directiva 2008/98/CE de Residuos, de la Ley 22/2011, de 28 de julio, de residuos y suelos contaminados, del Plan Estatal Marco de Gesti\u00f3n de Residuos (PEMAR), as\u00ed como en el cumplimiento de los objetivos relativos a las energ\u00edas renovables.\r\nCon estas ayudas se promueve especialmente la implantaci\u00f3n de proyectos innovadores por parte de entidades locales que est\u00e1n lejos todav\u00eda de alcanzar los objetivos comunitarios.",
    "estado": 1,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1i3uHArLXE5Ph29lfLWQ2rf_eydNBcMnM",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 22",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 15,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      7,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 39,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:50:05.473Z",
    "updated": "2018-08-22T11:50:05.473Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-01",
    "fin": "2018-04-03",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Plan Ayudas a Ayuntamientos de la Provincia, EATIM y Entidades Deportivas Municipales dependientes de los mismos.",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00060.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00058.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=94",
    "cuantia_inicial": "2.250,00 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Ayudas econ\u00f3micas a los Ayuntamientos y/o Entidades Locales de la Provincia de Alicante, as\u00ed como a las Entidades Deportivas Ayuntamientos, EATIM, Entidades Deportivas Municipales, dependientes de los mismos (Patronatos, Organismos Aut\u00f3nomos Fundaciones Deportivas, etc.), para la realizaci\u00f3n de actividades deportivas o para el funcionamiento de escuelas deportivas municipales.",
    "estado": 1,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - 14",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 5,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 40,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:51:22.513Z",
    "updated": "2018-08-22T11:51:22.513Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-17",
    "fin": "2018-05-16",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas a las Obras y Servicios de Competencia Municipal para 2019",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00078.pdf",
    "bases": "",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=122",
    "cuantia_inicial": "240.000 \u20ac 95%",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "La colaboraci\u00f3n con los municipios se materializa a trav\u00e9s de diversos Programas Provinciales de Cooperaci\u00f3n aprobados anualmente por la Diputaci\u00f3n, centr\u00e1ndose, fundamentalmente, en los servicios municipales obligatorios y, dentro de \u00e9stos, en los que se pueden considerar como b\u00e1sicos: abastecimiento de agua potable, saneamiento de aguas residuales, tratamiento de residuos s\u00f3lidos, alumbrado p\u00fablico o pavimentaci\u00f3n, entre otros, y en general los establecidos en el art. 26.1 de la Ley 7/1985 Reguladora de Bases de R\u00e9gimen Local. Los Programas de Cooperaci\u00f3n Provincial en los que se centra esta Oficina son: \r\n- Plan Provincial de Obras y Servicios de Competencia Municipal. \r\n- Plan Complementario al de Obras y Servicios de Competencia Municipal. \r\n- Plan Especial de Infraestructuras Dotacionales. \r\n- Plan de ahorro Energ\u00e9tico en colaboraci\u00f3n con la Agencia Provincial de la Energ\u00eda. \r\n- Subvenciones para inversiones en obras, reparaciones y equipamiento de cooperaci\u00f3n municipal.",
    "estado": 1,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 3,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      7
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 41,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:52:57.438Z",
    "updated": "2018-08-22T11:52:57.438Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-12-27",
    "fin": "2018-05-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas no dinerarias para reparaciones y conservaci\u00f3n de caminos de titularidad no provincial a ejecutar por la Diputaci\u00f3n",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00043.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00038.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "5.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Convocatoria anticipada de ayudas no dinerarias a favor de Ayuntamientos y Entidades locales de la Provincia de Alicante con poblaci\u00f3n inferior a 5.000 habitantes, para reparaciones y conservaci\u00f3n de caminos de titularidad no provincial a ejecutar por la Diputaci\u00f3n provincial de Alicante. A\u00f1o 2018.\r\nDestinatarios\tAyuntamientos y entidades locales de la provincia de Alicante con poblaci\u00f3n inferior a 5.000 habitantes.",
    "estado": 1,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1sWbDI9F7q7migPUCGqZrOQf2dveCJde0",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP 8",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 3,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 42,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:54:45.197Z",
    "updated": "2018-08-22T11:54:45.197Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-07-24",
    "fin": "2018-08-14",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "CONCESI\u00d3N DE MOBILIARIO URBANO (JUEGOS INFANTILES, BANCOS Y PAPELERAS)",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=129",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/EMERI/Convocatorias/00117.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/EMERI/ConvocatoriasImpresos/00116.pdf",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Suministro de mobiliario urbano adquirido por la Diputaci\u00f3n (subvenci\u00f3n no monetaria) por un maximo 75.000,00 \u20ac\r\nL\u00cdNEA A) Juegos infantiles: 42.000,00 \u20ac  . minimo 60m2 de superficie para la instalaci\u00f3n y 40m2 de superficie m\u00e1xima de seguridad. en pavimento de seguridad que se requiera a instalar por cuenta propia\r\n\r\nL\u00cdNEA B) Bancos: 18.000,00 \u20ac (minimo 4)\r\n\r\nL\u00cdNEA C) Papeleras: 15.000,00 \u20ac (minimo 6)\r\n\r\nEn todas la necesidad del mobiliario, el no haber recibido esta subvenciones en a\u00f1os anteriores y pocos habitantes suman muchas puntos.\r\n\r\nEs necesario difundir que ha sido subvencionado por la Diputaci\u00f3n de Alicante e instalar el mobiliario urbano suministrado en lugares de titularidad p\u00fablica para el uso com\u00fan de todos los vecinos",
    "estado": 1,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 37",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 6,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      11,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 43,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:56:06.150Z",
    "updated": "2018-08-22T11:56:06.150Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-07-26",
    "fin": "2017-08-16",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "EMCORD 2018 - Iniciativa social. Contrataci\u00f3n de personas desempleadas de larga duraci\u00f3n por Corporaciones Locales de la Comunitat Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19524&version=amp",
    "bases": "http://www.servef.gva.es/es/fomentoocupacion/-/asset_publisher/VBASJmYesT8j/content/emcorp-2018-programas-de-subvenciones-iniciativa-social-destinado-a-la-contratacion-de-personas-desempleadas-de-al-menos-30-anos-de-edad-en-colaboraci?redirect=http%3A%2F%2Fwww.servef.gva.es%2Fes%2Ffomentoocupacion%3Fp_p_id%3D101_INSTANCE_VBASJmYesT8j%26p_p_lifecycle%3D0%26p_p_state%3Dnormal%26p_p_mode%3Dview%26p_p_col_id%3Dcolumn-2%26p_p_col_count%3D1",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "17.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El objeto de estas subvenciones es la contrataci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de desempleo de larga duraci\u00f3n para la realizaci\u00f3n de obras o servicios de inter\u00e9s general en el \u00e1mbito de la Comunitat Valenciana. Los contratos que se formalicen deber\u00e1n tener una duraci\u00f3n de al menos seis meses a jornada completa.",
    "estado": 1,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1tklfqncxjd4_fRe2TonkhP_GRU5upEYy",
    "gestiona_expediente": "17/2018 ENCORD",
    "nombre_carpeta_drive": "ENCORD > 2018-2019",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 23,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      4,
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 44,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:57:05.078Z",
    "updated": "2018-08-22T11:57:05.078Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-12-27",
    "fin": "2018-09-17",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a favor Entidades Locales para coadyugar en la financiaci\u00f3n de infraestructuras hidr\u00e1ulicas de abastecimiento y saneamiento. IACH 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00041.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00037.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 60.000 95%",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Subvenciones en 2018 a favor de entidades locales de la provincia de Alicante para coadyuvar en la financiaci\u00f3n de infraestructuras hidr\u00e1ulicas de abastecimiento y saneamiento que ejecuten o hubiesen ejecutado las mismas. IACH 2018",
    "estado": 1,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "2/2017 EXP 38",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 2,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 45,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:59:17.215Z",
    "updated": "2018-08-22T11:59:58.659Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-12-07",
    "fin": "2018-01-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Convocatoria de subvenciones destinadas a la mejora, ampliaci\u00f3n o reparaci\u00f3n de instalaciones deportivas en municipios de la comunidad valenciana",
    "procedimiento": "http://www.presidencia.gva.es/web/administracion-local/noticias?p_p_id=101_INSTANCE_x1NrD8krzxri&p_p_lifecycle=0&p_p_col_id=column-2&p_p_col_pos=2&p_p_col_count=3&_101_INSTANCE_x1NrD8krzxri_struts_action=%2Fasset_publisher%2Fview_content&_101_INSTANCE_x1NrD8krzxri_assetEntryId=165129810&_101_INSTANCE_x1NrD8krzxri_type=content&_101_INSTANCE_x1NrD8krzxri_groupId=80292207&_101_INSTANCE_x1NrD8krzxri_urlTitle=convocatoria-de-subvenciones-destinadas-a-la-mejora-ampliacion-o-reparacion-de-instalaciones-deportivas-en-municipios-de-la-comunidad-valenciana-",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "100.000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "- Tipo A: mejora, ampliaci\u00f3n o reparaci\u00f3n de instalaciones deportivas en municipios de la Comunidad Valenciana hasta 5000 habitantes.",
    "estado": 6,
    "drive": "https://drive.google.com/drive/folders/0B-6ZND28b8BsWExBMXNuTlVMaDg?usp=sharing",
    "gestiona_expediente": "2/2017 CULTURA Y DEPORTES EXP. 37",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      7
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 46,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:03:05.873Z",
    "updated": "2018-08-22T12:03:05.874Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2017-02-01",
    "fin": "2017-02-20",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Gasto corriente agricultura y sostenimiento medio rural",
    "procedimiento": "",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 2.500",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Limpieza y conservaci\u00f3n mediante desbroce y roturaci\u00f3n de terrenos de titularidad municipal destinados a cultivo. Desbroce o limpieza de m\u00e1rgenes de accesos a zonas rurales o agr\u00edcolas de titularidad municipal o a t\u00edtulo de due\u00f1o. Reparaci\u00f3n simple, conservaci\u00f3n o mantenimiento de acequias, m\u00e1rgenes, muretes, construcciones agr\u00edcolas tradicionales, conducciones de regad\u00edo en\r\ncanal abierto y redes de drenaje y avenamiento de titularidad municipal o a t\u00edtulo de due\u00f1o.\r\nActuaciones formativas en materia de: agricultura ecol\u00f3gica, producci\u00f3n integrada, comercializaci\u00f3n de productos agr\u00edcolas, pr\u00e1cticas culturales (plantaci\u00f3n, riego, poda, injertos, labrado, post-cosecha, tratamientos fitosanitarios) y obtenci\u00f3n del cam\u00e9 oficial de manipulador de plaguicidas de uso fitosanitario de nivel b\u00e1sico, conforme a las especificaciones del Decreto 3012015 de 06 de marzo por el que se desarrollan determinados aspectos administrativos relativos a los productos fitosanitarios en la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 7,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsNlZzNFFNd2hBTEE",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 11,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 47,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:04:27.198Z",
    "updated": "2018-08-22T12:04:27.198Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-06",
    "fin": "2018-02-05",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Actividades culturales, musicales y esc\u00e9nicas 2018",
    "procedimiento": "",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "3.000",
    "descripcion": "Subvenciones para actividades culturales, musicales y esc\u00e9nicas 2018",
    "estado": 7,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP 3",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 1,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      10,
      22
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 48,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:05:43.033Z",
    "updated": "2018-08-22T12:05:43.033Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-03",
    "fin": "2018-04-03",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Convocatoria Actividades deportivas 2018",
    "procedimiento": "",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "2.380",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": "2.380",
    "descripcion": "para las Escuelas Deportivas cuya actividad se desarrolle entre septiembre de 2017 y julio de 2018.",
    "estado": 7,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 14",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 5,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 49,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:06:47.499Z",
    "updated": "2018-08-22T12:06:47.499Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-06-27",
    "fin": "2018-11-02",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Trofeos y Medallas para actividades deportivas",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=241",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00111.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00108.pdf",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Convocatoria concesi\u00f3n de subvenciones no dinerarias consistente en entrega a Ayuntamientos y E.A.T.I.M de la provincia de Trofeos y Medallas con destino a actividades deportivas organizadas durante la anualidad 2018.",
    "estado": 7,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 5,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 50,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:08:27.639Z",
    "updated": "2018-08-22T12:08:27.639Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-01-03",
    "fin": "2018-02-02",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Campa\u00f1a de M\u00fasica als Pobles",
    "procedimiento": "",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Difusi\u00f3n cultural mediante la interpretaci\u00f3n de conciertos en local o lugar p\u00fablico, en su municipio o en otro de la provincia, por las bandas de m\u00fasica de las Sociedades Musicales de la provincia de Alicante pertenecientes a la Federaci\u00f3n de Sociedades Musicales de la Comunidad Valenciana",
    "estado": 8,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 1,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      10,
      22
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 51,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:10:39.826Z",
    "updated": "2018-08-22T12:10:39.827Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-08",
    "fin": "2018-03-28",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones destinadas a escuelas de m\u00fasica y escuelas de m\u00fasica y danza, dependientes de corporaciones locales o de entidades privadas sin \u00e1nimo de lucro de la Comunitat Valenciana para el ejercicio 2018.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=230",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "- Figurar inscritas como tales en la secci\u00f3n espec\u00edfica del Registro de Centros Docentes de la Comunitat Valenciana. Las escuelas deben haber solicitado la inscripci\u00f3n antes de la finalizaci\u00f3n del a\u00f1o de inicio del curso escolar de referencia en la convocatoria de subvenci\u00f3n.\r\n\r\n- Que el primer d\u00eda h\u00e1bil del mes de noviembre del a\u00f1o de inicio del curso escolar de referencia en la convocatoria de subvenci\u00f3n, est\u00e9 iniciada la actividad de la escuela.\r\n\r\n- Disponer del n\u00famero m\u00ednimo de profesorado establecido en la normativa vigente reguladora de estos centros. A la hora de otorgar la subvenci\u00f3n solo se considerar\u00e1 el profesorado contratado y dado de alta en la Seguridad Social con efecto, al menos, del primer d\u00eda h\u00e1bil del mes de noviembre del a\u00f1o de inicio del curso escolar de referencia en la convocatoria de subvenci\u00f3n. El profesorado contratado que ejerza otro puesto de trabajo en otro servicio p\u00fablico deber\u00e1 cumplir con lo que se establece en la normativa vigente sobre incompatibilidades del personal al servicio de las Administraciones P\u00fablicas.\r\n\r\n- Que el profesorado disponga del requisito de titulaci\u00f3n se\u00f1alado en la normativa vigente reguladora de estos centros.\r\n\r\n- Cumplir con todo aquello que establezca la normativa vigente reguladora de estos centros.\r\n\r\n- Que la entidad solicitante se encuentra al corriente en el cumplimiento de las obligaciones tributarias y ante la Seguridad Social.",
    "estado": 8,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      10,
      22
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 52,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:11:42.394Z",
    "updated": "2018-08-22T12:11:42.394Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-13",
    "fin": "2018-04-03",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Solicitud de subvenciones destinadas a financiar la remodelaci\u00f3n y construcci\u00f3n de locales sociales de las sociedades musicales de la Comunitat Valenciana para el ejercicio 2018.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=15734",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "> 12.000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Modalidad remodelaci\u00f3n: incluye obras de remodelaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n, reforma, mejora, adecuaci\u00f3n y modernizaci\u00f3n de locales sociales en espacios existentes y sus instalaciones.",
    "estado": 8,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      22
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 53,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:14:16.398Z",
    "updated": "2018-08-22T12:14:16.398Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-29",
    "fin": "2018-04-29",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenci\u00f3n para intervenci\u00f3n arquitect\u00f3nica en locales destinados a prestaci\u00f3n de asistencia sanitaria en municipios de la Comunidad Valenciana. PIAC",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19364",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/09/25/pdf/2017_8284.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "100.000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Las subvenciones que se otorguen tendr\u00e1n la consideraci\u00f3n de subvenci\u00f3n a fondo perdido, siendo el porcentaje de subvenci\u00f3n a aplicar hasta el 100% del importe solicitado, con un l\u00edmite de 100.000,00 por proyecto, sin que este pueda superar al coste de ejecuci\u00f3n del correspondiente proyecto aprobado o el de adjudicaci\u00f3n. El n\u00famero m\u00e1ximo de proyectos subvencionables en cada convocatoria por ayuntamiento ser\u00e1 de dos.",
    "estado": 8,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 27,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      7
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 54,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:23:10.097Z",
    "updated": "2018-08-22T12:23:10.097Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-16",
    "fin": "2018-05-15",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Fomento de la agricultura y sostenimiento del medio rural. L\u00ednea 4",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=103",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00090.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00084.pdf",
    "cuantia_inicial": "2.500",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Actuaciones formativas en materia de: agricultura ecol\u00f3gica, producci\u00f3n integrada, comercializaci\u00f3n de productos agr\u00edcolas, pr\u00e1cticas culturales y obtenci\u00f3n del carn\u00e9 oficial de manipulador de plaguicidas de uso fitosanitario de nivel b\u00e1sico 1\r\nLimpieza y conservaci\u00f3n mediante desbroce y roturaci\u00f3n de terrenos de titularidad municipal destinados a cultivo 2\r\nDesbroce o limpieza de m\u00e1rgenes de accesos a zonas rurales o agr\u00edcolas de titularidad municipal 3\r\nReparaci\u00f3n simple, conservaci\u00f3n o mantenimiento de acequias, m\u00e1rgenes, muretes, construcciones agr\u00edcolas tradicionales, conducciones de regad\u00edo en canal abierto y redes de drenaje y avenamiento de titularidad municipal 5",
    "estado": 8,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1j_UrE6IYhICDGJmoZU_VYviugud8ggGL",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 20 - FOMENTO DE LA AGRICULTURA Y SOSTENIMIENTO DEL MEDIO RURAL",
    "nombre_carpeta_drive": "Fomento de la agricultura y sostenimiento del medio rural. L\u00ednea 4",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 14,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 55,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:25:13.978Z",
    "updated": "2018-08-22T12:25:13.978Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-17",
    "fin": "2018-04-05",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas a municipios de la provincia de Alicante, Promoci\u00f3n Tur\u00edstica de la Costa Blanca, anualidad 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00077.pdf",
    "bases": "",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=217",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Regular el procedimiento en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva ordinaria para la concesi\u00f3n de subvenciones destinada a coadyuvar en la financiaci\u00f3n de los gastos derivados en la promoci\u00f3n tur\u00edstica de la Costa Blanca",
    "estado": 3,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - 19",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 9,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 56,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:26:39.319Z",
    "updated": "2018-08-22T12:26:39.320Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-06-21",
    "fin": "2018-07-19",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "TECG-Ayudas para la cooperaci\u00f3n en el marco del Programa de desarrollo rural de la Comunitat Valenciana 2014-2020, reguladas por la Orden 3/2018, de 1 de febrero, de la Conselleria de Agricultura, Medio Ambiente, Cambio Clim\u00e1tico y Desarrollo Rural.(DOGV n\u00ba 8322, de 21/06/2018)",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18708",
    "bases": "https://www.dogv.gva.es/datos/2018/02/09/pdf/2018_1197.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/06/21/pdf/2018_6058.pdf",
    "cuantia_inicial": "100.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "1. El objeto de las subvenciones previstas en la Orden 3/2018, de 1 de febrero, de la Conselleria de Agricultura, Medio Ambiente, Cambio Clim\u00e1tico y Desarrollo Rural es el apoyo y fomento de proyectos piloto y para el desarrollo de nuevos productos, t\u00e9cnicas, procesos y tecnolog\u00eda, vinculados al sector agrario y alimentario, derivados de planteamientos de cooperaci\u00f3n de Equipos de Innovaci\u00f3n, seg\u00fan lo establecido en la base primera apartado 1 de la citada orden.\r\n2. La finalidad de las ayudas recogidas en la Orden 3/2018, de 1 de febrero, de la Conselleria de Agricultura, Medio Ambiente, Cambio Clim\u00e1tico y Desarrollo Rural queda recogida en la base primera apartado 2 de la citada orden.\r\n\r\n3. Las ayudas de la presente convocatoria vienen referidas a proyectos de fomento de la ganader\u00eda extensiva y de iniciativas en dicho sector tales como escuelas de pastoras/es.",
    "estado": 3,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1Km8g8sAN7NajPoanQuqY708zX8-P0Bz2",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "Programa desarrollo rural",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 15,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      6,
      11,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 57,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:31:11.707Z",
    "updated": "2018-08-22T12:31:11.707Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-08",
    "fin": "2018-03-29",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a Mancomunidades con destino a programas y actividades para la igualdad de oportunidades y prevenci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=112",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00070.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 2.500 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Subvenciones para la realizaci\u00f3n de actividades en materia de igualdad y violencia de g\u00e9nero, para la elaboraci\u00f3n o implantaci\u00f3n de planes de igualdad, para la realizaci\u00f3n de actividades en materia de juventud y prevenci\u00f3n de drogodependencias",
    "estado": 9,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 7,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      2
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 58,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:32:15.689Z",
    "updated": "2018-08-22T12:32:15.689Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-15",
    "fin": "2018-03-30",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Solicitud de ayudas destinadas a ayuntamientos, mancomunidades de municipios y entidades locales menores de la Comunidad Valenciana y de El Carche que realizan actividades de promoci\u00f3n del uso del valenciano.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=3219",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Las ayudas van dirigidas a subvencionar la realizaci\u00f3n de programas y actividades de promoci\u00f3n del uso oficial y social del valenciano en el per\u00edodo comprendido entre el 9 de noviembre de 2017, fecha de finalizaci\u00f3n de la justificaci\u00f3n de la convocatoria de subvenciones del a\u00f1o 2017, hasta el 31 de diciembre de 2018.\r\n\r\n2. Programas solicitados.\r\na) Rotulaciones y se\u00f1alizaciones.\r\nb) Cursos de valenciano.\r\nc) Campa\u00f1as y acciones de voluntariado ling\u00fc\u00edstico.\r\nd) Campa\u00f1as y acciones de acogida ling\u00fc\u00edstica a reci\u00e9n llegados.\r\ne) Actividades culturales.\r\nf) Acciones, actividades y campa\u00f1as municipales de sensibilizaci\u00f3n y promoci\u00f3n del uso del valenciano.\r\ng) Creaci\u00f3n y funcionamiento de oficinas o servicios de promoci\u00f3n del valenciano.\r\nh) Cl\u00e1usulas sociales. Disponer de un plan de igualdad y de integraci\u00f3n social.\r\ni) Programa del uso del valenciano en las redes sociales de la entidad.",
    "estado": 9,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      9,
      10,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      2
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 59,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:33:12.418Z",
    "updated": "2018-08-22T12:33:12.418Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-07",
    "fin": "2018-04-04",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones para la realizaci\u00f3n de proyectos e iniciativas en materia de recuperaci\u00f3n de la memoria hist\u00f3rica en aras a la promoci\u00f3n de la convivencia democr\u00e1tica, desarrolladas por AYUNTAMIENTOS y MANCOMUNIDADES de la Comunitat Valenciana. A\u00f1o 2018.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos;jsessionid=lf2WhfpDJSSQ18TjjJ0ZJRvqn2y09f3l20y9qWL3LFwTCnlbBp21!2111063921!1520413155929?id_proc=18172#p_3",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Salvaguardar, el conocimiento y difusi\u00f3n de la historia de la lucha de los valencianos y valencianas por sus derechos y libertades democr\u00e1ticas en el per\u00edodo que abarca desde la proclamaci\u00f3n de la Segunda Rep\u00fablica, el 14 de abril de 1931, hasta la entrada en vigor del Estatut d' Autonomia, el 10 de julio de 1982, en aras a la promoci\u00f3n de la convivencia y del aumento en la calidad de la vida democr\u00e1tica, desarrolladas por ayuntamientos y mancomunidades de la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 9,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 24,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 60,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:34:57.696Z",
    "updated": "2018-08-22T12:34:57.696Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-21",
    "fin": "2018-04-04",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a Asociaciones de Madres y Padres del Alumnado de centros educativos de primaria y/o secundaria para la realizaci\u00f3n proyectos coeducativos",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=218",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00079.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 2.500 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Subvenciones a Asociaciones de Madres y Padres del Alumnado de centros educativos de primaria y/o secundaria de la provincia de Alicante con destino a la realizaci\u00f3n de proyectos coeducativos\r\n\r\nDestinatarios:\tAsociaciones de Madres y Padres del Alumnado de Centros Educativos",
    "estado": 9,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 7,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 61,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:36:27.733Z",
    "updated": "2018-08-22T12:36:27.733Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-16",
    "fin": "2018-04-27",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "TECG - Solicitud de ayudas para obras de acondicionamiento de caminos rurales de titularidad de los municipios y entidades locales menores de la Comunidad Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=796",
    "bases": "https://www.dogv.gva.es/datos/2018/03/15/pdf/2018_2640.pdf",
    "solicitud": "https://www.dogv.gva.es/datos/2008/11/27/pdf/2008_13750.pdf",
    "cuantia_inicial": "< 160.000 80%",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "La subvenci\u00f3n tiene la finalidad de mejorar la infraestructura viaria rural de titularidad municipal Ser\u00e1n obras subvencionables todas aquellas que signifiquen una mejora permanente de la superestructura de los caminos rurales, bien con firme asf\u00e1ltico, de hormig\u00f3n o de material granular.\r\nQuedan exceptuados los proyectos que contemplen exclusivamente obras aisladas no incluidas en las de superestructura, y trabajos como los de desyerbe o limpieza de caminos, bacheos y rasanteos aislados.\r\nAdem\u00e1s, se considerar\u00e1 una inversi\u00f3n desproporcionada a los fines de la ayuda, aquella en que el presupuesto de la mejora de la superestructura de los caminos rurales sea inferior al 60% del presupuesto total de la obra. estas solicitudes, podr\u00e1 ser reducidas o denegadas.\r\nNo ser\u00e1n auxiliables las mejoras ofertadas por los contratistas.\r\n* Una vez presentada la solicitud, en caso de querer aportar documentos al expediente (AGMIA) se podr\u00e1 hacer a trav\u00e9s del enlace que aparece en el apartado de Informaci\u00f3n complementaria.",
    "estado": 9,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - 23",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 15,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      7,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 62,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:38:20.700Z",
    "updated": "2018-08-22T12:38:20.700Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-17",
    "fin": "2018-03-13",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a Instituciones sin fin de lucro en el \u00e1mbito del Bienestar Social para la adquisici\u00f3n de equipamiento",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00053.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00049.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=58",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Ayudas econ\u00f3micas para la adquisici\u00f3n de equipamiento general (mobiliario, equipos inform\u00e1ticos, maquinaria de oficina\u2026) y de equipamiento espec\u00edfico (material t\u00e9cnico-rehabilitador).\r\n\r\nDestinatarios\r\nEntidades privadas sin fin de lucro pertenecientes al \u00e1mbito del Bienestar Social",
    "estado": 2,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 4,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 63,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:39:14.652Z",
    "updated": "2018-08-22T12:39:14.652Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-22",
    "fin": "2018-03-13",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Concesi\u00f3n de Premios a los Mejores Deportistas, al Mejor T\u00e9cnico y Mejor Club Deportivo de la Provincia.",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00055.pdf",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Deportistas. Deportistas discapacitados. J\u00f3venes valores que no superen la edad de 17 a\u00f1os, al 31 de diciembre del a\u00f1o al que se refiere la convocatoria. T\u00e9cnicos Deportivos. Todos ellos deben ser naturales de la Provincia de Alicante, o acreditar su residencia continuada en la misma, al menos en los tres \u00faltimos a\u00f1os. Clubes Deportivos que, legalmente constituidos e inscritos en el registro correspondiente, est\u00e9n radicados en la Provincia de Alicante, y desarrollen una o varias disciplinas deportivas y se hallen adscritos a la correspondiente Federaci\u00f3n.",
    "estado": 2,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 5,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      4
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 64,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:44:31.419Z",
    "updated": "2018-08-22T12:44:31.419Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-08",
    "fin": "2018-03-28",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a escuelas de danza dependientes de corporaciones locales o de entidades privadas sin \u00e1nimo de lucro de la Comunitat Valenciana para el ejercicio 2018",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18146",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Convocar subvenciones a escuelas de danza de la Comunitat Valenciana, para contribuir a la financiaci\u00f3n parcial de estos centros durante el curso acad\u00e9mico 2017-2018.",
    "estado": 2,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      22
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 65,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:45:46.829Z",
    "updated": "2018-08-22T12:45:46.829Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-29",
    "fin": "2018-04-19",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones Ayuntamientos y EATIM para la elaboraci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de Planes de Igualdad de G\u00e9nero",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=221",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00083.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "para coadyuvar a los gastos derivados de los proyectos de elaboraci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de planes de igualdad de g\u00e9nero a ejecutar desde el 1 de octubre de 2017 al 30 de septiembre de 2018.",
    "estado": 2,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1Zaw_1a2vKEdF2-H_tJDmO32wkz6-4yIE",
    "gestiona_expediente": "15/2016 EXP. 18",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 7,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 66,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:46:54.720Z",
    "updated": "2018-08-22T12:46:54.720Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-10",
    "fin": "2018-04-24",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas a asociaciones juveniles y entidades prestadoras de servicios a la juventud con \u00e1mbito de actuaci\u00f3n en la Comunitat Valenciana para el a\u00f1o 2018 (IVAJ)",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=221",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Ayudas a asociaciones juveniles y entidades prestadoras de servicios a la juventud con \u00e1mbito de actuaci\u00f3n en la Comunitat Valenciana para el a\u00f1o 2018 (IVAJ)",
    "estado": 2,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 29,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 67,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:47:45.831Z",
    "updated": "2018-08-22T12:47:45.831Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-16",
    "fin": "2018-05-14",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Fomento y desarrollo - L\u00ednea 2.- Plan de modernizaci\u00f3n de mercados municipales",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=103",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "",
    "estado": 2,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 14,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 68,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:48:39.595Z",
    "updated": "2018-08-22T12:48:39.595Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-16",
    "fin": "2018-05-15",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Huertos urbanos municipales. L\u00ednea 5",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=103",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 1500",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Actividades formativas a los usuarios de huertos urbanos municipales en materia de agricultura (agricultura ecol\u00f3gica, pr\u00e1cticas culturales:\r\nplantaci\u00f3n, riego, poda, injertos, labrado, tratamientos fitosanitarios), as\u00ed como las actuaciones formativas para la obtenci\u00f3n del carn\u00e9 oficial de manipulador de plaguicidas de uso fitosanitario de nivel b\u00e1sico, conforme a las especificaciones del Decreto 30/2015 de 06 de marzo por el que se desarrollan determinados aspectos dministrativos\r\nrelativos a los productos fitosanitarios en la Comunitat Valenciana. Se establece un l\u00edmite de 750 \u20ac por curso con un m\u00e1ximo de dos.\r\n- Trabajos de preparaci\u00f3n y roturaci\u00f3n de terreno en huertos urbanos municipales.\r\n- Se\u00f1al\u00e9tica horizontal para la identificaci\u00f3n del huerto, divisi\u00f3n de parcelas del huerto y marcado de caminales.\r\n- Reparaci\u00f3n simple y adecuaci\u00f3n del sistema de riego del huerto urbano.\r\n- Reparaci\u00f3n simple y conservaci\u00f3n de caminales del huerto urbano.\r\n- Reparaci\u00f3n simple y conservaci\u00f3n de almacenes y casetas ubicadas en huertos urbanos.\r\n- Trabajos de preparaci\u00f3n y roturaci\u00f3n de terrenos en huertos escolares municipales.\r\nNo ser\u00e1n subvencionables:\r\n- Gastos de personal al servicio de las entidades peticionarias.\r\n- Gastos de material de oficina y los gastos generales de funcionamiento de la entidad.",
    "estado": 2,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 14,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 69,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:50:12.675Z",
    "updated": "2018-08-22T12:50:12.675Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-19",
    "fin": "2018-05-21",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "TECG - Ayudas a la distribuci\u00f3n de frutas, hortalizas y leche al alumnado de centros escolares en la Comunitat Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=14922",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Fomentar el consumo de frutas y hortalizas, frutas y hortalizas transformadas y productos del pl\u00e1tano, y leche y productos l\u00e1cteos en los ni\u00f1os de edades tempranas, as\u00ed como mejorar sus h\u00e1bitos de consumo hacia el consumo de productos m\u00e1s saludables y, al mismo tiempo, concienciar a los menores de la importancia de consumir productos locales y producidos mediante f\u00f3rmulas medioambientalmente sostenibles y respetuosas con el medio ambiente.",
    "estado": 2,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 15,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      6,
      10,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1,
      5
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 70,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:35:32.140Z",
    "updated": "2018-08-23T07:35:32.140Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-12",
    "fin": "2018-05-25",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "TECG - Ayudas a las asociaciones de protecci\u00f3n y defensa de los animales.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos;jsessionid=pRRChRGN254VtvmhGRLtsGfNpp3pJxy2kVq3w5vzh5RTRWs2fhPB!1094503321!1523647597692?id_proc=861",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "7.200 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Asociaciones de protecci\u00f3n y defensa de los animales sin \u00e1nimo de lucro, legalmente constituidas e inscritas en el Registro de Asociaciones de la Conselleria de Justicia, Administraci\u00f3n P\u00fablica, Reformas Democr\u00e1ticas y Libertades P\u00fablicas, y que tengan por principal finalidad la defensa y protecci\u00f3n de los animales y desarrollen algunas de las actividades relacionadas en el apartado de 'Informaci\u00f3n Complementaria', en el \u00e1mbito territorial de la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 2,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 6,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 71,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:36:47.316Z",
    "updated": "2018-08-23T07:36:47.316Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-13",
    "fin": "2018-05-28",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "TECG- Ayudas a actuaciones que promuevan la integraci\u00f3n de la mujer en el \u00e1mbito rural.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=1376",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Se conceder\u00e1n ayudas para las actividades que se indican en el apartado \"Informaci\u00f3n Complementaria\", que promuevan la integraci\u00f3n y la igualdad de oportunidades de la mujer en el \u00e1mbito rural.",
    "estado": 2,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 15,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 72,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:42:07.106Z",
    "updated": "2018-08-23T07:42:07.106Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-29",
    "fin": "2018-06-12",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones destinadas a acciones educativas innovadoras que promuevan programas transversales y de educaci\u00f3n en valores, desarrollados por entidades privadas sin \u00e1nimo de lucro de la Comunitat Valenciana en el curso escolar 2017-2018.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18284",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/29/pdf/2018_5158.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "",
    "estado": 2,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 73,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:43:18.310Z",
    "updated": "2018-08-23T07:43:18.310Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-06-15",
    "fin": "2018-07-13",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas para la realizaci\u00f3n de festivales de car\u00e1cter audiovisual y eventos singulares/actividades cinematogr\u00e1ficas para el a\u00f1o 2018",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18680",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "18.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Fomentar la realizaci\u00f3n de festivales de car\u00e1cter audiovisual en los municipios de la Comunitat Valenciana y los eventos singulares y actividades cinematogr\u00e1ficas organizadas por cineclubs y asociaciones de profesionales que se celebren dentro del \u00e1mbito competencial de la Generalitat en 2018.",
    "estado": 2,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1,
      5
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 74,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:44:40.738Z",
    "updated": "2018-08-23T07:44:40.738Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-06-29",
    "fin": "2018-07-27",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "EMPA01 2018- Programa de subvenciones destinadas a financiar el mantenimiento de los agentes de Empleo y Desarrollo local en la Comunitat Valenciana",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19526",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/06/29/pdf/2018_6339.pdf",
    "solicitud": "https://www.tramita.gva.es/ctt-att-atr/asistente/iniciarTramite.html?tramite=DGM_SUB_SUGUS&version=1&login=c&idioma=es&idCatGuc=PR&idProcGuc=19526",
    "cuantia_inicial": "14.700",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "",
    "estado": 2,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 18,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      4,
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      2
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 75,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:45:37.907Z",
    "updated": "2018-08-23T07:45:37.907Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": null,
    "fin": "2018-08-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas a Clubes y Entidades Deportivas de la provincia para la organizaci\u00f3n de eventos deportivos de especial inter\u00e9s.",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=207",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00064.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "> 1.500 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Ayudas a Clubes y Entidades Deportivas de la provincia de Alicante para la organizaci\u00f3n de eventos deportivos de especial inter\u00e9s en la provincia de Alicante.",
    "estado": 2,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 5,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 76,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:46:19.538Z",
    "updated": "2018-08-23T07:46:19.538Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-21",
    "fin": "2018-10-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Realizaci\u00f3n de actuaciones relacionadas con la formaci\u00f3n y divulgaci\u00f3n en materia de responsabilidad social",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=16280",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2016/06/06/pdf/2016_4113.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "",
    "estado": 2,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 16,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 77,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:48:55.721Z",
    "updated": "2018-08-23T07:48:55.721Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-22",
    "fin": "2018-03-22",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "EMERGE 2018. Programa de subvenciones Iniciativa Social, destinadas a la contrataci\u00f3n, para la realizaci\u00f3n de acciones previstas en planes o procedimientos de emergencias en el \u00e1mbito forestal",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19132",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/02/22/pdf/2018_1711.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "66.000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El objeto de estas subvenciones es la contrataci\u00f3n de personas desempleadas por corporaciones locales de la Comunitat Valenciana para la realizaci\u00f3n de acciones previstas en planes o procedimientos de emergencias en el \u00e1mbito forestal .",
    "estado": 4,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=10z94XaEJDiU5P0pRXyyOf_G1_fHRoSOY",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "EMERGE 2018-2019",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 18,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 78,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:50:17.855Z",
    "updated": "2018-08-23T07:50:17.856Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-26",
    "fin": "2018-03-26",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Red COMDES - Solicitud de autorizaci\u00f3n para el uso de la Red de Comunicaciones M\u00f3viles Digitales de Emergencias y Seguridad de la Comunitat Valenciana",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18815&version=amp",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Procedimiento de solicitud de autorizaci\u00f3n temporal para el uso de la Red COMDES. \r\n\r\nLa autorizaci\u00f3n que se emita en respuesta a esta solicitud habilitar\u00e1 para el uso de la red COMDES con car\u00e1cter temporal hasta que se apruebe la nueva regulaci\u00f3n del uso de la red COMDES, momento en que se proceder\u00e1 a la autorizaci\u00f3n definitiva seg\u00fan esta regulaci\u00f3n establezca.",
    "estado": 4,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1w4rPtAq7I1WL5JIReZDyxmmZbmknsDiP",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "Emergencias",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 26,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      11,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 79,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:53:33.438Z",
    "updated": "2018-08-23T07:53:33.438Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-08",
    "fin": "2018-03-29",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a entidades sin fin de lucro para actividades en materia de prevenci\u00f3n de conductas adictivas",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=213",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00073.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 3.000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Actuaciones de prevenci\u00f3n de las conductas adictivas",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "-3/2018 EXP. 28",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 7,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 80,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:55:31.119Z",
    "updated": "2018-08-23T07:55:31.119Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-09",
    "fin": "2018-04-30",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones para inversiones en restauraci\u00f3n de zonas degradadas por el vertido incontrolado de residuos",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=229",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00087.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00081.pdf",
    "cuantia_inicial": "< 20.000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "A efectos de esta convocatoria, se entiende como restauraci\u00f3n de zonas degradadas por el vertido incontrolado de residuos la adecuaci\u00f3n de aquellas zonas de acceso libre en las que se haya producido vertido de residuos sin autorizaci\u00f3n, a fin de retirar los residuos vertidos y acondicionar la zona para su integraci\u00f3n paisaj\u00edstica y erradicaci\u00f3n del foco de vertido",
    "estado": 4,
    "drive": "https://drive.google.com/drive/folders/0B-6ZND28b8BsNjNJQkFpS3EyLVk?usp=sharing",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 27",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 13,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      4,
      5,
      7,
      10,
      11,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 81,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:56:53.457Z",
    "updated": "2018-08-23T07:56:53.457Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-09",
    "fin": "2018-04-30",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Asistencia en la gesti\u00f3n del inventario de bienes y derechos de las Entidades Locales",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=159",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00086.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00080.pdf",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "La implantaci\u00f3n de un sistema de gesti\u00f3n patrimonial e instalaci\u00f3n del programa de gesti\u00f3n del patrimonio vinculado a la contabilidad",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 12,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      4,
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 82,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:58:46.995Z",
    "updated": "2018-08-23T07:58:46.995Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-23",
    "fin": "2018-05-14",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Obras de mejora de masas forestales (montes) de propiedad municipal",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=233",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00094.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "40.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Concesi\u00f3n de subvenciones destinadas a la ejecuci\u00f3n de obras de mejora de masas forestales (montes) de propiedad municipal en la provincia de Alicante, como pueden ser los siguientes: montes arbolados fosilizados, debilitados sin apenas crecimiento y con gran peligro de incendio; encinares degradados sin verdaderos \u00e1rboles; montes sometidos a fuertes procesos erosivos; montes afectados por da\u00f1os abi\u00f3ticos y cualquier otro tipo estado del monte que justifique su mejora paisaj\u00edstica",
    "estado": 4,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1-JG8x2wuc3X0nlS1aVsfYf0GEXizLveb",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 29",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 6,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 83,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:00:22.246Z",
    "updated": "2018-08-23T08:00:22.246Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-16",
    "fin": "2018-05-15",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Fomento y desarrollo - L\u00ednea 3.- Promoci\u00f3n econ\u00f3mica",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=103",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "4.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Gastos de organizaci\u00f3n de concursos y premios para proyectos empresariales 3\r\nElaboraci\u00f3n de materiales para el asesoramiento empresarial, orientaci\u00f3n laboral o b\u00fasqueda de empleo que sirvan de apoyo para los agentes de empleo y desarrollo local en el servicio de sus funciones 1\r\nGastos de organizaci\u00f3n de cursos para fomento del empleo y emprendedurismo y para la consolidaci\u00f3n de la peque\u00f1a y mediana empresa con un l\u00edmite m\u00e1ximo de 1.000 euros por curso. 2\r\nGastos de organizaci\u00f3n de jornadas, foros y congresos para el empleo, el desarrollo local y el empresarial. 4\r\nRealizaci\u00f3n de actuaciones de dinamizaci\u00f3n y diversificaci\u00f3n de la econom\u00eda local 5",
    "estado": 4,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1HdxVfRrDP-2wIlUByUQo56VQW7PPFCSk",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "Fomento y desarrollo - L\u00ednea 3.- Promoci\u00f3n econ\u00f3mica - Algarrobas",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 14,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 84,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:01:36.355Z",
    "updated": "2018-08-23T08:01:36.356Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-26",
    "fin": "2018-05-15",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Solicitud de ayudas a las entidades locales y entidades sin \u00e1nimo de lucro de la Comunitat Valenciana que promocionen la integraci\u00f3n de los colectivos de la diversidad a trav\u00e9s de la actividad f\u00edsica y el deporte.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18630",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "10.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El objeto de las ayudas es la concesi\u00f3n de las subvenciones destinadas a entidades locales y entidades sin \u00e1nimo de lucro para actuaciones y proyectos que promocionen la integraci\u00f3n de los colectivos de la diversidad a trav\u00e9s de la actividad f\u00edsica y el deporte que se realicen del 1 de enero al 30 octubre de 2018, excluyendo la participaci\u00f3n en competiciones oficiales.\r\n\r\nNo se encuadrar\u00e1n en estas subvenciones aquellos proyectos que vayan dirigidos a la poblaci\u00f3n en general o a un segmento por edad y \u00fanicamente engloben una participaci\u00f3n abierta a personas de colectivos de la diversidad.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      8
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 85,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:05:55.114Z",
    "updated": "2018-08-23T08:05:55.114Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-13",
    "fin": "2018-05-16",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas para la aplicaci\u00f3n de medidas de gesti\u00f3n forestal sostenible en el marco del Programa de Desarrollo Rural de la Comunitat Valenciana 2014-2020",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18518",
    "bases": "https://www.dogv.gva.es/datos/2017/09/05/pdf/2017_7675.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "4.000 - 10.000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Concesi\u00f3n de ayuda para la realizaci\u00f3n de inversiones destinadas al desarrollo de zonas forestales y a la mejora de la viabilidad de los bosques, basadas en la gesti\u00f3n sostenible y multifuncional de los mismos:\r\n\r\n- Operaci\u00f3n 8.5.1. Instrumentos de gesti\u00f3n forestal sostenible;\r\n- Operaci\u00f3n 8.5.2. Gesti\u00f3n forestal sostenible para la mejora ambiental, paisaj\u00edstica y fomento de los ecosistemas forestales;\r\n- Operaci\u00f3n 8.6.1. Inversiones para la transformaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de productos forestales.",
    "estado": 4,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1r1tyYh1YhZ3IVvq-3AKaP_-Mmpi3FvTr",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 32",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 15,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      11,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 86,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:37:08.123Z",
    "updated": "2018-08-23T08:37:08.123Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-24",
    "fin": "2018-05-23",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas para la digitalizaci\u00f3n y la restauraci\u00f3n de la documentaci\u00f3n hist\u00f3rica y la mejora de las instalaciones de los archivos municipales de la Comunitat Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=16631",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "> 600 50%",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Contribuir a la financiaci\u00f3n de los gastos derivados de la digitalizaci\u00f3n y de la restauraci\u00f3n de documentos existentes en el archivo municipal anteriores al a\u00f1o 1940 y que se encuentren en mal estado, as\u00ed como los gastos derivados de la compra o adquisici\u00f3n de equipamiento para la correcta conservaci\u00f3n y utilizaci\u00f3n de los fondos documentales exisitentes en los archivos municipales.\r\n\r\nEl tipo de equipamiento ser\u00e1 de uso exclusivo para el archivo y consistir\u00e1 exclusivamente en estanter\u00edas met\u00e1licas de \u00e1ngulo ranurado, armarios compactos m\u00f3viles sobre ra\u00edles, planeros horizontales, deshumidificadores y termohigr\u00f3metros.\r\n\r\nQueda totalmente excluido de esta convocatoria el mobiliario de oficina.",
    "estado": 4,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=0B-6ZND28b8BsTnNPdk0tcmN6dTQ",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      6,
      7,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 87,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:50:36.347Z",
    "updated": "2018-08-23T08:50:36.347Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-24",
    "fin": "2018-05-23",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Construcci\u00f3n e Instalaci\u00f3n de centros de Compostaje Comunitario.",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=234",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00095.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00092.pdf",
    "cuantia_inicial": "10.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Ayudas para los gastos derivados de la ejecuci\u00f3n por la Diputaci\u00f3n Provincial de Alicante de las inversiones cuyo fin sea la instalaci\u00f3n de un centro de compostaje comunitario.",
    "estado": 4,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1OJpgsJEsbhGx0mIpmuKXy7DLxIr-89s6",
    "gestiona_expediente": "3/2018 EXP. 31",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 13,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      6,
      7,
      11,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 88,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:52:01.132Z",
    "updated": "2018-08-23T08:52:01.132Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-11",
    "fin": "2018-05-24",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Actuaciones para la conservaci\u00f3n y mejora de los Parajes Naturales",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=230",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Concesi\u00f3n de subvenciones para los gastos derivados de la ejecuci\u00f3n por los beneficiarios de las actuaciones de conservaci\u00f3n y mejora de los Parajes Naturales Municipales.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - EXP 24",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 6,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      6,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 89,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:53:04.658Z",
    "updated": "2018-08-23T08:53:04.658Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-26",
    "fin": "2018-05-26",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a organizaciones no gubernamentales para el desarrollo (ONGD), para la financiaci\u00f3n de proyectos de cooperaci\u00f3n internacional para el desarrollo a ejecutar en pa\u00edses y poblaciones estructuralmente empobrecidos.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=16844",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "400.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Convocar las subvenciones, en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva, para la financiaci\u00f3n de gastos corrientes y de inversi\u00f3n de proyectos de cooperaci\u00f3n internacional para el desarrollo a ejecutar en pa\u00edses y poblaciones estructuralmente empobrecidos, destinadas a Organizaciones No Gubernamentales para el Desarrollo (en adelante ONGD).",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 16,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 90,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:54:44.053Z",
    "updated": "2018-08-23T08:54:44.053Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-13",
    "fin": "2018-05-28",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "TECG - Solicitud de ayudas para las comunidades de regantes y otras entidades de riego en relaci\u00f3n con el fomento de la utilizaci\u00f3n racional del agua en aprovechamientos hidr\u00e1ulicos y regad\u00edos.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=562",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "50 %",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Consolidar y modernizar los regad\u00edos de la Comunitat Valenciana, al tiempo que se promueven pr\u00e1cticas de cultivo en com\u00fan.\r\n\r\nSer\u00e1n obras subvencionables todas aquellas que contribuyan a la optimizaci\u00f3n del uso y gesti\u00f3n de los recursos h\u00eddricos, mediante la implantaci\u00f3n del riego localizado, incremento de la capacidad de embalse, ahorro de agua, aumento de la eficiencia en su utilizaci\u00f3n y mejora de la rentabilidad de las explotaciones agrarias.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 15,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 91,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:56:06.991Z",
    "updated": "2018-08-23T08:56:06.991Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-17",
    "fin": "2018-05-30",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Convocatoria de subvenciones para el ejercicio 2018 a entidades privadas sin \u00e1nimo de lucro para la realizaci\u00f3n de proyectos dirigidos a la integraci\u00f3n social de personas inmigrantes.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=2962",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Las ayudas se otorgar\u00e1n en concepto de subvenci\u00f3n para la financiaci\u00f3n de los gastos corrientes derivados de la realizaci\u00f3n de proyectos de integraci\u00f3n social de personas inmigrantes que se desarrollen en el \u00e1mbito territorial de la Comunitat Valenciana en el ejercicio 2018, que se enmarquen en alguno de los siguientes programas:\r\nA.1. Acogida integral, incluyendo alojamiento y manutenci\u00f3n.\r\nA.2. Primera acogida y acompa\u00f1amiento, inserci\u00f3n sociolaboral, mediaci\u00f3n intercultural, promoci\u00f3n de la interculturalidad y escuelas de acogida.\r\nA.3. Intervenci\u00f3n social con poblaci\u00f3n inmigrante a trav\u00e9s de un sistema de trabajo en red.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 19,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      8,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 92,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:57:20.772Z",
    "updated": "2018-08-23T08:57:20.772Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-01-20",
    "fin": "2018-05-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones para la realizaci\u00f3n y mejora de infraestructuras e instalaciones hidr\u00e1ulicas que incrementen la eficiencia del uso de agua en regad\u00edo",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00038.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00034.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "<50.000 80%",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Subvenciones a favor de entidades de riego de la provincia de Alicante para la realizaci\u00f3n y mejora de infraestructuras e instalaciones hidr\u00e1ulicas y otras inversiones que incrementen la eficiencia del uso del agua en regad\u00edo a ejecutar por la Diputaci\u00f3n de Alicante.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 2,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 93,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:58:21.144Z",
    "updated": "2018-08-23T08:58:21.144Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-03",
    "fin": "2018-05-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones destinadas a la realizaci\u00f3n de semanas de la salud en municipios de la Comunitat Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19434",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/06/30/pdf/2017_5791.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/02/pdf/2018_4278.pdf",
    "cuantia_inicial": "40.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El objeto de la presente convocatoria es convocar en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva las subvenciones destinadas a proyectos de Semanas de la Salud en municipios de la Comunitat Valenciana enmarcados en el IV Plan de salud de la Comunitat Valenciana de acuerdo con lo establecido en la Orden 5/2017.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 27,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 94,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:59:17.085Z",
    "updated": "2018-08-23T08:59:17.085Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-03",
    "fin": "2018-05-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones destinadas a promover la salud sexual, principalmente en poblaci\u00f3n de especial vulnerabilidad por su edad, opciones sexuales o identidad sexual y prevenci\u00f3n del estigma social asociado al VIH y otras ITS.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18841",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/06/30/pdf/2017_5791.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/02/pdf/2018_4282.pdf",
    "cuantia_inicial": "85.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones reguladas en el T\u00edtulo IV, Cap\u00edtulo I de la citada Orden 5/2017, las entidades sin fin de lucro que trabajen con personas que viven con VIH o con personas en situaci\u00f3n de especial vulnerabilidad en relaci\u00f3n a la salud sexual.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 27,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      8
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 95,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:00:12.381Z",
    "updated": "2018-08-23T09:00:12.382Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-03",
    "fin": "2018-05-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones destinadas a proyectos de apoyo a las asociaciones de consumidores en el \u00e1mbito de la seguridad alimentaria.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18850",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/06/30/pdf/2017_5791.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/02/pdf/2018_4279.pdf",
    "cuantia_inicial": "30.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones reguladas en el T\u00edtulo IV, Cap\u00edtulo V de la citada Orden 5/2017, las entidades sin \u00e1nimo de lucro que tengan por objeto la defensa de los consumidores y usuarios que desarrollen su actividad en el \u00e1mbito territorial de la Comunitat Valenciana",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 27,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 96,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:01:21.557Z",
    "updated": "2018-08-23T09:01:21.557Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-03",
    "fin": "2018-05-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones destinadas a proyectos de despliegue del IV Plan de Salud de la Comunitat Valenciana en sus municipios.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18848",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/06/30/pdf/2017_5791.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/02/pdf/2018_4277.pdf",
    "cuantia_inicial": "90.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones reguladas en el T\u00edtulo IV, Cap\u00edtulo IV de la citada Orden 5/2017, los ayuntamientos o entidades locales de la Comunitat Valenciana que propongan el desarrollo de proyectos relacionados con el despliegue del IV Plan de Salud de la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 27,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 97,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:02:13.189Z",
    "updated": "2018-08-23T09:02:13.189Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-03",
    "fin": "2018-05-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones destinadas a proyectos de promoci\u00f3n de la salud perinatal y primera infancia",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18844",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/06/30/pdf/2017_5791.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/02/pdf/2018_4283.pdf",
    "cuantia_inicial": "40.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones reguladas en el T\u00edtulo IV, Cap\u00edtulo II de la citada Orden 5/2017, entidades sin \u00e1nimo de lucro, que est\u00e9n debidamente acreditadas y desarrollen programas y servicios propios en materia de promoci\u00f3n de la salud perinatal y primera infancia (de 0 a 5 a\u00f1os).",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 27,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 98,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:03:12.584Z",
    "updated": "2018-08-23T09:03:12.584Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-03",
    "fin": "2018-05-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones destinadas a proyectos de promoci\u00f3n de la salud y acceso a servicios y programas de salud en poblaciones que viven en situaci\u00f3n de especial vulnerabilidad.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18847",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/06/30/pdf/2017_5791.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/02/pdf/2018_4281.pdf",
    "cuantia_inicial": "110.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones reguladas en el T\u00edtulo IV, Cap\u00edtulo III de la citada Orden 5/2017, los ayuntamientos de la Comunitat Valenciana que trabajen con poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de especial vulnerabilidad.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 27,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 99,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:04:25.494Z",
    "updated": "2018-08-23T09:04:25.494Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-04",
    "fin": "2018-06-01",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "TECG-Solicitud de compra o cesi\u00f3n gratuita de plantas, partes de planta o semillas producidas por los viveros forestales de la Generalitat Valenciana",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19088",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/04/30/pdf/2018_4157.pdf",
    "solicitud": "http://www.gva.es/downloads/publicados/IN/27331_P_BI.pdf",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Solicitar la compra o cesi\u00f3n gratuita de plantas, partes de planta o semillas producidas por los viveros forestales de la Generalitat Valenciana",
    "estado": 4,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1rbKJ0jdb9XM5ULV2WDz0gfoYb8z4IbrQ",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "2018 - compra o cesi\u00f3n gratuita de plantas, partes o semillas",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 15,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      6,
      11,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 100,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:06:30.894Z",
    "updated": "2018-08-23T09:06:30.894Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-03",
    "fin": "2018-06-04",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Solicitud de subvenciones por la organizaci\u00f3n de actividades y proyectos culturales y art\u00edsticos",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=191",
    "bases": "http://www.docv.gva.es/datos/2016/07/26/pdf/2016_5934.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/05/02/pdf/2018_4199.pdf",
    "cuantia_inicial": "12.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Contribuir a la organizaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de actividades y proyectos culturales y art\u00edsticos, tales como exposiciones, congresos, seminarios, jornadas, eventos, etc., que contribuyan a la promoci\u00f3n y difusi\u00f3n de las manifestaciones culturales realizadas dentro en el territorio de la Comunitat Valenciana, con la excepci\u00f3n de las organizadas por los centros valencianos en el exterior.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10,
      22
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 101,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:17:20.230Z",
    "updated": "2018-08-23T09:17:20.230Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2017-12-27",
    "fin": "2018-06-15",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas para la realizaci\u00f3n y mejora de infraestructuras hidr\u00e1ulicas de abastecimiento y saneamiento a ejecutar por la Diputaci\u00f3n. IDCH 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00040.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00036.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=193",
    "cuantia_inicial": "> 60.000 95%",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Subvenciones a favor de entidades locales de la provincia de Alicante para la realizaci\u00f3n y mejora de infraestructuras hidr\u00e1ulicas de abastecimiento y saneamiento a ejecutar por la Diputaci\u00f3n. IDCH 2018",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": "2/2017 EXP 38",
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 2,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      7
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 102,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:18:22.254Z",
    "updated": "2018-08-23T09:18:22.254Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-06-08",
    "fin": "2018-06-22",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas a entidades locales para la adquisici\u00f3n de equipamiento en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n (TIC) durante el a\u00f1o 2018 (IVAJ)",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19308",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "100.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Las ayudas que se convocan estar\u00e1n destinadas a financiar los gastos derivados de las inversiones realizadas para la adquisici\u00f3n de equipamientos en tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n (TIC), de las entidades locales que presten un servicio de informaci\u00f3n juvenil inscrito en el Censo de la red de servicios de informaci\u00f3n juvenil de la Comunitat Valenciana, como centro de informaci\u00f3n juvenil.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 29,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      4,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      2
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 103,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:19:09.098Z",
    "updated": "2018-08-23T09:19:09.098Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-06-08",
    "fin": "2018-06-22",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas a entidades locales para programas de juventud durante el a\u00f1o 2018 (IVAJ)",
    "procedimiento": "",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Las ayudas que se convocan estar\u00e1n destinadas a financiar los gastos corrientes y de personal derivados de las actividades contempladas en el programa subvencionado. As\u00ed mismo ser\u00e1n subvencionables gastos derivados de seguros relacionados con el desarrollo de la actividad.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 29,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      8
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 104,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:19:51.600Z",
    "updated": "2018-08-23T09:19:51.600Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-06-08",
    "fin": "2018-06-29",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Solicitud de ayudas individuales para el servicio de transporte escolar de los centros p\u00fablicos de titularidad de la Generalitat para el curso 2018-2019.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=1244",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Se convocan las ayudas individualizadas de transporte escolar para el curso 2018-2019, destinadas a financiar el transporte escolar, del alumnado escolarizado en Educaci\u00f3n Infantil de segundo ciclo, Educaci\u00f3n Primaria o Educaci\u00f3n Secundaria Obligatoria y Educaci\u00f3n Especial, en centros p\u00fablicos dependientes de la Generalitat",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      4
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 105,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:20:42.660Z",
    "updated": "2018-08-23T09:20:42.660Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-25",
    "fin": "2018-07-06",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Convocatoria p\u00fablica de ayudas para el desarrollo de planes de apoyo a la incorporaci\u00f3n de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n (TIC) en el marco del Programa TICC\u00e1maras, financiado por el Fondo Europeo de Desarrollo Regional (FEDER)",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18658",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "3.500",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "servicios de diagn\u00f3stico asistido de TIC e implantaci\u00f3n",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 22,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      5,
      4
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 106,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:21:58.674Z",
    "updated": "2018-08-23T09:21:58.674Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-06-06",
    "fin": "2018-07-06",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Solicitud de subvenciones para la promoci\u00f3n de la cultura popular valenciana",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=1360",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "20.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Presentar las solicitudes de subvenciones destinadas a financiar la promoci\u00f3n de actividades y fiestas vinculadas con la cultura valenciana y el patrimonio cultural inmaterial valenciano, organizadas por entidades sin \u00e1nimo de lucro, que se realicen en el territorio de la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      22
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 107,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:23:06.474Z",
    "updated": "2018-08-23T09:23:06.474Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-11",
    "fin": "2018-07-10",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "TECE - Solicitud de subvenciones para la mejora de las condiciones del interior de las viviendas, en el marco del Plan de Reforma Interior de Vivienda. Plan RENHATA.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18507",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "> 2.000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Cualquier persona f\u00edsica, propietaria, usufructuaria o arrendataria de una vivienda situada en la Comunitat Valenciana. \r\n\r\n1. Reforma de los cuartos h\u00famedos (cocinas, ba\u00f1os, etc...), con el fin de adecuarlos a las condiciones actuales de habitabilidad, incluyendo, si es necesario, la adaptaci\u00f3n de las instalaciones a la normativa vigente.\r\n\r\n2. Reforma de la vivienda para adaptarla a personas con diversidad funcional y movilidad reducida.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 31,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      7
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      4
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 108,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:24:18.971Z",
    "updated": "2018-08-23T09:24:18.971Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-06-13",
    "fin": "2018-07-11",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones para el fomento de la normalizaci\u00f3n ling\u00fc\u00edstica del valenciano en el \u00e1mbito educativo, destinadas a asociaciones sin fines lucrativos",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18042",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "15.850",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Se convocan ayudas, en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva, para la realizaci\u00f3n de actividades de intercambio y convivencia entre varios centros docentes, llevadas a cabo durante el curso escolar 2017-2018 con el objetivo de fomentar la normalizaci\u00f3n del valenciano en el \u00e1mbito educativo, organizadas por asociaciones sin fines lucrativos.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      6,
      9
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 109,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:25:35.025Z",
    "updated": "2018-08-23T09:25:35.025Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-02",
    "fin": "2018-07-13",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Vacaciones Sociales",
    "procedimiento": "http://www.inclusio.gva.es/web/mayores/vacaciones-socialesb89",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El objetivo principal es ofrecer a las personas mayores un periodo vacacional con la posibilidad de conocer diferentes rincones tur\u00edsticos de la Comunitat Valenciana, al mismo tiempo que se fomenta el intercambio social y cultural con un programa de actividades dise\u00f1ado para el desarrollo personal, ocupaci\u00f3n del tiempo libre y la promoci\u00f3n del envejecimiento activo. Otro objetivo del programa es el mantenimiento y generaci\u00f3n de empleo en las zonas tur\u00edsticas durante la temporada baja.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 19,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      4
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 110,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:26:38.420Z",
    "updated": "2018-08-23T09:26:38.420Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-06-29",
    "fin": "2018-07-27",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a organizaciones no gubernamentales para el desarrollo (ONGD), para la financiaci\u00f3n de proyectos de educaci\u00f3n para la ciudadan\u00eda global dirigidas a la divulgaci\u00f3n, promoci\u00f3n y defensa de los derechos humanos en el \u00e1mbito de la Comunitat Valenciana",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19545",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "25.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Las actuaciones a subvencionar en la presente convocatoria consistir\u00e1n en proyectos que tengan como finalidad contribuir a sensibilizar, visibilizar y denunciar, ante la ciudadan\u00eda valenciana, la situaci\u00f3n de amenaza que sufren las organizaciones que trabajan en defensa de los derechos humanos y las personas que las integran, as\u00ed como sus reivindicaciones en la materia, mediante la realizaci\u00f3n de actividades en municipios de la Comunitat Valenciana, promocionando la paz y los derechos humanos a trav\u00e9s de la presentaci\u00f3n de experiencias y relatos en primera persona de defensores y defensoras de Derechos Humanos.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 16,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      8
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 111,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:27:26.755Z",
    "updated": "2018-08-23T09:27:26.755Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-01-20",
    "fin": "2018-07-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a Entidades Locales y Entidades de Riego para la redacci\u00f3n, por la Diputaci\u00f3n de proyectos en materia de Ciclo Hidr\u00edco.",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00049.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00045.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "40.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 2,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 112,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:28:12.966Z",
    "updated": "2018-08-23T09:28:12.966Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-07-17",
    "fin": "2018-08-14",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas para el fomento de la lectura en bibliotecas y agencias de lectura p\u00fablicas de las entidades locales de la Comunitat Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=1579",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/es/resultat-dogv?signatura=2018/5909&L=0",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/07/17/pdf/2018_6890.pdf",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Campa\u00f1as y actividades de animaci\u00f3n lectora o escritora.\r\n- Actividades y productos de m\u00e1rqueting bibliotecario.\r\n- Concursos de lectores.\r\n- Premios literarios convocados y organizados en su integridad por la biblioteca.\r\n- Tertulias literarias, conferencias de escritores y presentaciones de libros.\r\n- Programas de actuaci\u00f3n biblioteca-escuela.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      6,
      9
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 113,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:29:42.486Z",
    "updated": "2018-08-23T09:29:42.486Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-07-26",
    "fin": "2018-08-17",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "EMCORP 2018 - Iniciativa social. Contrataci\u00f3n de personas desempleadas de al menos 30 a\u00f1os de edad, en colaboraci\u00f3n con corporaciones locales de la Comunitat Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19522",
    "bases": "https://www.dogv.gva.es/datos/2016/07/11/pdf/2016_5400.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "17.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El objeto de estas subvenciones es la contrataci\u00f3n de personas desempleadas de al menos 30 a\u00f1os de edad, para la realizaci\u00f3n de obras o servicios de inter\u00e9s general en el \u00e1mbito de la Comunitat Valenciana. Los contratos que se formalicen deber\u00e1n tener una duraci\u00f3n de al menos seis meses a jornada completa.\r\n\r\nLos proyectos subvencionables deber\u00e1n ejecutarse dentro del periodo comprendido entre la fecha de la resoluci\u00f3n de concesi\u00f3n y el 31 de mayo de 2019. Los contratos deber\u00e1n iniciarse en 2018, salvo en los supuestos de sustituci\u00f3n a que hace referencia el art\u00edculo 5.6 de la Orden 8/2016, de 7 de julio, en la redacci\u00f3n dada por la Orden 10/2017, de 8 de mayo, de la Conselleria de Econom\u00eda Sostenible, Sectores Productivos, Comercio y Trabajo.",
    "estado": 4,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1NLxniqotsNuNrUu91k2wfnBM-J_bOtqt",
    "gestiona_expediente": "17/2018 EMCORP 2018",
    "nombre_carpeta_drive": "EMCORP  > 2018-2019",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 23,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      4,
      5,
      6,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 114,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:31:05.054Z",
    "updated": "2018-08-23T09:31:05.054Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-08-08",
    "fin": "2018-08-22",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Incremento de la eficiencia del uso del agua en regad\u00edo y disminuyan el riesgo de inundaci\u00f3n del territorio provincial, a ejecutar por Diputaci\u00f3n",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=245",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/EMERI/Convocatorias/00118.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/EMERI/ConvocatoriasImpresos/00117.pdf",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Realizaci\u00f3n y mejora de infraestructuras e instalaciones hidr\u00e1ulicas y otras inversiones que incrementen la eficiencia del uso del agua en regad\u00edo y disminuyan el riesgo de inundaci\u00f3n del territorio provincial, a contratar y ejecutar por el \u00c1rea de Ciclo H\u00eddrico de la Diputaci\u00f3n.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 2,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 115,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:32:05.691Z",
    "updated": "2018-08-23T09:32:05.691Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-07-12",
    "fin": "2018-09-04",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "TECG-Ayudas previstas en la submedida 19.2 del Programa de Desarrollo Rural de la Comunitat Valenciana 2014-2020 \"Apoyo para la realizaci\u00f3n de operaciones conforme a la estrategia de desarrollo local participativo\" de los Grupos de Acci\u00f3n Local en el per\u00edodo 2014-2020. GAL 10 GRUP D'ACCI\u00d3 LOCAL RURAL MUNTANYA D'ALACANT",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos;jsessionid=Qk6YbMkCXyGwLxhd2HVHQw6P2N6ZvJlypYbNRkvSTQVvLZW2xmJn!-827988891!1531733026361?id_proc=19407",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/04/20/pdf/2018_3817.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "La medida 19 del PDR-CV 2014-2020, Apoyo para el desarrollo local de LEADER, est\u00e1 destinada a mejorar la gobernanza, a movilizar el potencial end\u00f3geno de las zonas rurales y a mejorar la calidad de vida de las zonas rurales, haciendo especial hincapi\u00e9 en la promoci\u00f3n del desarrollo local de estas zonas.\r\n\r\nLas ayudas abarcan tres l\u00edneas de actuaciones (Ver enlace: Ayudas incluidas en la Submedida 19.2)",
    "estado": 4,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1WNjRfhY26XudfhKzzBWfvNnZxUgPBan4",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "GAL > submedida 19.2",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 15,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      6,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 116,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:32:58.730Z",
    "updated": "2018-08-23T09:32:58.730Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-02",
    "fin": "2018-09-15",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Convocatoria de ayudas econ\u00f3micas para j\u00f3venes interesados en realizar una estancia de movilidad en pa\u00edses de la Uni\u00f3n Europea. Anualidad 2017.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19296",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/02/28/pdf/2018_1507.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El objeto del Plan de movilidad es fomentar la movilidad transnacional y mejorar el nivel de empleabilidad entre los j\u00f3venes beneficiarios del Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil.\r\n\r\nEstas ayudas estar\u00e1n cofinanciadas por el Fondo Social Euro-peo (FSE) y la Iniciativa de Empleo Juvenil (IEJ) dentro del Programa operativo de empleo juvenil 2014-2020",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 22,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 117,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:33:57.483Z",
    "updated": "2018-08-23T09:33:57.483Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-02",
    "fin": "2018-09-15",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Premios Provinciales de Voluntariado",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=236",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00098.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00095.pdf",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Los Premios Provinciales al Voluntariado pretenden reconocer y poner en valor la acci\u00f3n voluntaria, desarrollada en el \u00e1mbito de la provincia de Alicante, bien por personas f\u00edsicas voluntarias pertenecientes a alguna organizaci\u00f3n o bien por Entidades sin \u00e1nimo de lucro en el desarrollo de proyectos en los que el voluntariado sea esencial.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 7,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 118,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:34:36.456Z",
    "updated": "2018-08-23T09:34:36.456Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-08-10",
    "fin": "2018-09-24",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Solicitud de subvenciones destinadas a la adquisici\u00f3n y reposici\u00f3n de instrumentos musicales por parte de las sociedades musicales de la Comunitat Valenciana, para el ejercicio 2018.",
    "procedimiento": "",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 10.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Subvenciones destinadas a la adquisici\u00f3n y reposici\u00f3n de instrumentos musicales con el fin de mejorar su dotaci\u00f3n y favorecer su reposici\u00f3n en el \u00e1mbito de las asociaciones musicales sin \u00e1nimo de lucro de la Comunitat Valenciana, con el objeto de contribuir a mejorar la oferta musical y la formaci\u00f3n de calidad de los m\u00fasicos valencianos, durante el ejercicio de 2018",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 119,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:35:25.848Z",
    "updated": "2018-08-23T09:35:25.848Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-24",
    "fin": "2018-10-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Solicitud de estancias en balnearios de la Comunidad Valenciana: Programa de Termalismo Valenciano",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=1177",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/02/23/pdf/2018_1771.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "200 \u20ac persona",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "La Generalitat contribuir\u00e1 a la financiaci\u00f3n del coste de las plazas con una aportaci\u00f3n m\u00e1xima de 126,5 euros IVA incluido para temporada alta y 200 euros IVA incluido para temporada baja, por plaza a cada uno de los/as beneficiarios/as del programa, abonando dicha cantidad al establecimiento receptor y corriendo por cuenta del la persona beneficiaria, el resto del importe conforme con los precios que se indican en el anexo I de la convocatoria.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 19,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 120,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:36:30.210Z",
    "updated": "2018-08-23T09:36:30.210Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-07-31",
    "fin": "2018-10-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "ECOJUP 2018 - Fomento de la contrataci\u00f3n en pr\u00e1cticas de personas j\u00f3venes cualificadas (AVALEM JOVES) en el marco del Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19644",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "8.500",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Podr\u00e1 ser beneficiaria de estas ayudas cualquier entidad empleadora, incluidas las personas trabajadoras aut\u00f3nomas, con centro de trabajo en la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 23,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      4,
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      5
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 121,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:37:14.845Z",
    "updated": "2018-08-23T09:37:14.846Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-08-07",
    "fin": "2018-10-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "ECOVUT 2018- Programa de subvenciones destinadas a fomentar la conversi\u00f3n a indefinido de contratos temporales de los siguientes colectivos vulnerables: personas ocupadas con contratos de car\u00e1cter no indefinido, que figuren inscritas como demandantes de empleo (mejora de empleo) en los Centros SERVEF de Empleo hasta el momento de la conversi\u00f3n a indefinido de su contrato, para el ejercicio 2018 (Servef).",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos;jsessionid=m7RGbqpR4Rc7W5v9bxf1TGsXQQ14sgTZrCbLpzDpGnwPYXzzZ7sp!1170369182!1533714161349?id_proc=19632",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El objetivo de este Programa es fomentar la conversi\u00f3n a indefinido de contratos temporales de las personas ocupadas con contratos de car\u00e1cter no indefinido, que figuren inscritas como demandantes de empleo (mejora de empleo) en los Centros SERVEF de Empleo hasta el momento de la conversi\u00f3n a indefinido de su contrato y que presten servicios en la empresa desde al menos 30 d\u00edas.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 23,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      5
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 122,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:38:08.275Z",
    "updated": "2018-08-23T09:38:08.275Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-08-03",
    "fin": "2018-10-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "ECOTUR 2018- Programa de fomento de empleo para la mejora de las condiciones laborales en el sector de la hosteler\u00eda de la Comunitat Valenciana, para el ejercicio 2018 (Servef).",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19662",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "10.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El objetivo de este Programa es fomentar en el sector de la hosteler\u00eda de la Comunitat Valenciana, la mejora de las condiciones laborales de las personas ocupadas en la Secci\u00f3n I (Hosteler\u00eda) de la Clasificaci\u00f3n Nacional de Actividades Econ\u00f3micas (CNAE-2009). A trav\u00e9s de contratos indefinidos iniciales, conversi\u00f3n de temporales a indefinidos o ampliaci\u00f3n del per\u00edodo de llamamiento.\r\n\r\nEl importe de la subvenci\u00f3n ser\u00e1 el resultado de multiplicar 28,61 euros por el n\u00famero de d\u00edas en que el periodo de contrataci\u00f3n haya sido ampliado respecto al ejercicio anterior y por el n\u00famero de a\u00f1os comprensivos del periodo de mantenimiento. De conformidad con lo dispuesto en el art\u00edculo 6.2 de la Orden 9/2018, el importe m\u00e1ximo de la subvenci\u00f3n por persona trabajadora ser\u00e1 de 10.000 euros.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 23,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      4,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      5
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 123,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:44:38.581Z",
    "updated": "2018-08-23T09:44:38.581Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-08-03",
    "fin": "2018-10-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "ECOVUL 2018- Programa de subvenciones destinadas a fomentar la contrataci\u00f3n indefinida inicial de los siguientes colectivos vulnerables: personas en situaci\u00f3n o riesgo de exclusi\u00f3n social, personas desempleadas de larga duraci\u00f3n, personas mayores de 50 a\u00f1os, para el ejercicio 2018 (Servef).",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19630",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "18.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El objetivo de este Programa es fomentar la contrataci\u00f3n indefinida de las personas pertenecientes a determinados colectivos vulnerables:\r\n\r\na) Personas en situaci\u00f3n o riesgo de exclusi\u00f3n social, acreditados por los Servicios Sociales de cualquier administraci\u00f3n p\u00fablica.\r\nb) Personas desempleadas de larga duraci\u00f3n.\r\nc) Personas mayores de 50 a\u00f1os.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 23,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      4,
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      5
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 124,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:45:33.836Z",
    "updated": "2018-08-23T09:45:33.836Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-08-03",
    "fin": "2018-10-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "ECOVUP 2018- Programa de subvenciones destinadas a fomentar la contrataci\u00f3n en pr\u00e1cticas de los siguientes colectivos vulnerables: personas en situaci\u00f3n o riesgo de exclusi\u00f3n social, personas desempleadas de larga duraci\u00f3n, personas mayores de 50 a\u00f1os, para el ejercicio 2018 (Servef)",
    "procedimiento": "",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "8.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El objetivo de este Programa es fomentar la contrataci\u00f3n en pr\u00e1cticas de las personas pertenecientes a determinados colectivos vulnerables:\r\n\r\na) Personas en situaci\u00f3n o riesgo de exclusi\u00f3n social, acreditados por los Servicios Sociales de cualquier administraci\u00f3n p\u00fablica.\r\nb) Personas desempleadas de larga duraci\u00f3n\r\nc) Personas mayores de 50 a\u00f1os.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 23,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      4,
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      5
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 125,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:46:34.376Z",
    "updated": "2018-08-23T09:46:34.376Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-30",
    "fin": "2018-12-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Convocatoria de ayudas econ\u00f3micas destinadas al fomento del empleo de 2018.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos;jsessionid=sQQWhm0Jwqj2sn4Cmn92SkJNT67MBCywVJLFCLhxgc9HZ2fyGWJ0!-1954616300!1525068937444?id_proc=17954",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "5.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "- Empresas que contraten a j\u00f3venes inscritos en el Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil e incorporados Plan de Capacitaci\u00f3n del PICE.\r\n- J\u00f3venes (personas f\u00edsicas que en nombre propio desarrolla la actividad econ\u00f3mica o profesional a titulo lucrativo) de Alta en el IAE y en el RETA y incorporados Plan de Capacitaci\u00f3n del PICE inscritos en el Sistema Nacional de Garant\u00eda Juvenil.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 22,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 126,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:48:12.641Z",
    "updated": "2018-08-23T09:48:12.641Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-04",
    "fin": "2018-12-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Solicitud de cursos del AULA VIRTUAL del SERVEF",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19480",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Estos cursos tienen como finalidad el aprendizaje del idioma ingl\u00e9s as\u00ed como el aprendizaje de competencias transversales que facilitan el acceso al mercado de trabajo. Est\u00e1n cofinanciados por el Fondo Social Europeo y son gratuitos para los destinatarios.\r\nEst\u00e1 previsto realizar sucesivas ediciones a lo largo del a\u00f1o, en funci\u00f3n de la demanda existente.\r\nLos CURSOS DE INGL\u00c9S responden a los seis niveles del marco europeo de las lenguas:\r\nIngl\u00e9s A1\r\nIngl\u00e9s A2\r\nIngl\u00e9s B1\r\nIngl\u00e9s B2\r\nIngl\u00e9s C1\r\nIngl\u00e9s C2\r\nLos CURSOS DE COMPETENCIAS TRANSVERSALES PARA EL EMPLEO son los siguientes:\r\nAutonom\u00eda e innovaci\u00f3n laboral - iniciativa y creatividad\r\nCapacidad de adaptaci\u00f3n, flexibilidad y agilidad\r\nCompetencias en la b\u00fasqueda de empleo\r\nComunicaci\u00f3n escrita\r\nEntrenamiento de la autoestima y autocontrol\r\n\u00c9tica profesional: fomento de los valores personales\r\nLiderazgo y direcci\u00f3n de equipos de trabajo\r\nMejora de la eficiencia profesional\r\nPensamiento positivo - optimismo y entusiasmo\r\nPresentaciones eficaces en p\u00fablico\r\nResoluci\u00f3n de conflictos en el trabajo\r\nT\u00e9cnicas para el afrontamiento del estr\u00e9s\r\nT\u00e9cnicas y habilidades de comunicaci\u00f3n\r\nT\u00e9cnicas y habilidades de negociaci\u00f3n\r\nToma de decisiones: c\u00f3mo afrontar el proceso de decisi\u00f3n\r\nTrabajo en equipo",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 23,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      6,
      8
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 127,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:49:05.612Z",
    "updated": "2018-08-23T09:49:05.612Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-07",
    "fin": "2018-12-31",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Deducciones fiscales en el IRPF para autoconsumo y energ\u00edas renovables",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19476",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Solicitar al IVACE la certificaci\u00f3n acreditativa para la aplicaci\u00f3n de la deducci\u00f3n auton\u00f3mica en el IRPF por inversiones en instalaciones de autoconsumo o de aprovechamiento de energ\u00edas renovables realizadas en la vivienda habitual.",
    "estado": 4,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 32,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      4
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 128,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:51:45.914Z",
    "updated": "2018-08-23T09:51:45.914Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-12-30",
    "fin": "2018-01-30",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Equipamiento instalaciones culturales municipales, 2017",
    "procedimiento": "",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 1,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 129,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:55:38.930Z",
    "updated": "2018-08-23T09:56:11.264Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-14",
    "fin": "2018-03-12",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "entidades sin fin de lucro, dentro del \u00e1mbito de los servicios sociales, para la realizaci\u00f3n de actividades de car\u00e1cter formativo, terap\u00e9utico y/o rehabilitador",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00052.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00048.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "3.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Colaborar con asociaciones y entidades sin fin de lucro en el \u00e1mbito de los Servicios Sociales para la realizaci\u00f3n de proyectos de car\u00e1cter formativo, terap\u00e9utico y/o rehabilitador dirigidos tanto a las personas afectadas como a sus familiares, personal cuidador, voluntariado y profesionales de dichas entidades con la finalidad de mejorar la calidad de vida y la reinserci\u00f3n social de las personas afectadas. Asimismo se incluye la realizaci\u00f3n de proyectos de sensibilizaci\u00f3n dirigidos a mejorar la percepci\u00f3n de la ciudadan\u00eda sobre la situaci\u00f3n de estos colectivos sociales.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 4,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 130,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:59:48.860Z",
    "updated": "2018-08-23T09:59:48.861Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-14",
    "fin": "2018-03-12",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "entidades sin \u00e1nimo de lucro en el \u00e1mbito del bienestar social para el desarrollo de actividades de promoci\u00f3n de la convivencia a trav\u00e9s del ocio y el tiempo libre",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00051.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00047.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "3.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Sufragar el coste de los desplazamientos que realicen las entidades solicitantes para la realizaci\u00f3n de actividades de ocio y tiempo libre, orientadas a la promoci\u00f3n de la convivencia de los colectivos destinatarios del servicio\r\nDestinatarios\tEntidades sin \u00e1nimo de lucro con sede social o delegaci\u00f3n estable en la provincia de Alicante y cuya actuaci\u00f3n se desarrolle en los sectores de discapacidad, enfermedad mental, adicciones, poblaci\u00f3n vulnerable y/o en riesgo de exclusi\u00f3n social y colectivos sociosanitarios",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 4,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 131,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:00:56.453Z",
    "updated": "2018-08-23T10:00:56.453Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-17",
    "fin": "2018-03-13",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a Instituciones sin fin de lucro en el \u00e1mbito del Bienestar Social para la adquisici\u00f3n de equipamiento",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00053.pdf",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00049.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=58",
    "cuantia_inicial": "< 5.000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Ayudas econ\u00f3micas para la adquisici\u00f3n de equipamiento general (mobiliario, equipos inform\u00e1ticos, maquinaria de oficina\u2026) y de equipamiento espec\u00edfico (material t\u00e9cnico-rehabilitador).",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 4,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 132,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:01:58.011Z",
    "updated": "2018-08-23T10:01:58.011Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-02",
    "fin": "2018-03-15",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Campamentos de verano para j\u00f3venes durante el verano de 2018, modalidad A, dirigida a ayuntamientos de la Comunitat Valenciana, dentro de la campa\u00f1a Viu L'Estiu.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19258",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/02/28/pdf/2018_1901.pdf",
    "solicitud": "http://www.ivaj.gva.es/campamentos",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Ofrecer plazas a los ayuntamientos de la Comunitat Valenciana en el programa Campamentos de verano, dirigido a j\u00f3venes, entre 12 y 17 a\u00f1os, con la finalidad de facilitar a estas entidades la elaboraci\u00f3n de programas de ocio educativo donde se promuevan h\u00e1bitos de vida saludables y actividades de tiempo libre educativo para romper, si procede, din\u00e1micas de desigualdad.\r\n\r\nServicios que se ofrecen:\r\n- Un programa de actividades de multiaventura, tiempo libre, actividades de ocio educativo, formativo y convivencial. En algunos se incluyen actividades n\u00e1uticas e ingl\u00e9s. La duraci\u00f3n depende de la actividad elegida.\r\n- Alojamiento en albergues juveniles de la Comunitat Valenciana o de otras comunidades aut\u00f3nomas.\r\n- Alimentaci\u00f3n en r\u00e9gimen de pensi\u00f3n completa, en el que se incluye el desayuno, comida, merienda y cena.\r\n- Servicio especializado de animaci\u00f3n sociocultural, en actividades n\u00e1uticas y de multiaventura.\r\n- Material necesario para realizar las actividades.\r\n- Seguro de responsabilidad civil y de accidentes.\r\n\r\nEn las actividades en otras comunidades aut\u00f3nomas, se incluye el transporte desde Valencia, Alicante o Castell\u00f3n hasta el albergue donde se alojen. En las actividades que se realizan en la Comunitat Valenciana, el o la joven que participe habr\u00e1 de llegar por sus propios medios al albergue.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 21,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 133,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:02:54.875Z",
    "updated": "2018-08-23T10:02:54.876Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-08",
    "fin": "2018-03-26",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Solicitud de subvenciones para sostenimiento de gastos corrientes de las mancomunidades de municipios de la Comunitat Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/02/21/pdf/2018_1616.pdf",
    "bases": "https://www.tramita.gva.es/ctt-att-atr/asistente/iniciarTramite.html?tramite=DGM_SUB&version=1&login=c&idioma=es&idCatGuc=PR&idProcGuc=16274",
    "solicitud": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=16274",
    "cuantia_inicial": "100.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Coadyuvar al desarrollo integral de las mancomunidades de municipios de la Comunitat Valenciana, a trav\u00e9s de la financiaci\u00f3n de sus gastos corrientes en bienes y servicios.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 17,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      2
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 134,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:04:03.327Z",
    "updated": "2018-08-23T10:04:03.327Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-15",
    "fin": "2018-03-28",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas destinadas para la redacci\u00f3n de nuevos Planes Locales de Prevenci\u00f3n de Incendios Forestales (PLPIF) o para la revisi\u00f3n de los ya aprobados",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18692",
    "bases": "https://www.dogv.gva.es/datos/2017/09/29/pdf/2017_8442.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "3.500 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Revisi\u00f3n de plan local de prevenci\u00f3n de incendios forestales.\r\nEn todo el periodo 2014-2020 s\u00f3lo se podr\u00e1 percibir ayuda una sola vez para el mismo concepto.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 15,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 135,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:06:13.505Z",
    "updated": "2018-08-23T10:06:13.505Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-08",
    "fin": "2018-03-29",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a entidades sin fin de lucro para actividades en materia de juventud",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=211",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00071.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 2.500 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Proyectos presentados por entidades sin f\u00edn de lucro de la provincia de Alicante, dirigidos a fomentar el ocio y tiempo libre entre la juventud",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 7,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 136,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:07:07.514Z",
    "updated": "2018-08-23T10:07:07.514Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-09",
    "fin": "2018-04-03",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a entidades sin fin de lucro para programas y actividades para la igualdad de oportunidades y prevenci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=215",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00075.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 2.500 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "4.1.- Ser\u00e1n subvencionables aquellas actuaciones de fomento de la igualdad de\r\ng\u00e9nero relacionadas con los programas y \u00e1reas descritas a continuaci\u00f3n:\r\n1.- prevenci\u00f3n y erradicaci\u00f3n de la violencia de g\u00e9nero;\r\n2.- formaci\u00f3n y/o promoci\u00f3n de empleo de las mujeres, especialmente aquellas que se\r\nencuentran en situaci\u00f3n de especial vulnerabilidad;\r\n3.- actuaciones tendentes a la ruptura de roles y estereotipos de g\u00e9nero tradicionales,\r\nfomentando el empoderamiento y la participaci\u00f3n de las mujeres en la vida p\u00fablica en\r\ncondiciones de igualdad con respecto los hombres;\r\n4.- actividades dirigidas a la investigaci\u00f3n, formaci\u00f3n, informaci\u00f3n y sensibilizaci\u00f3n\r\nsobre las desigualdades de g\u00e9nero incluyendo aquellas actuaciones tendentes al\r\nfomento de las nuevas masculinidades y la promoci\u00f3n de la igualdad de trato y no\r\ndiscriminaci\u00f3n por motivos de identidad de g\u00e9nero y orientaci\u00f3n sexual;\r\n5.- acciones formativas en igualdad de g\u00e9nero dirigidas al personal de la entidad\r\nbeneficiaria;\r\n6.- corresponsabilidad dom\u00e9stica y conciliaci\u00f3n de la vida personal, familiar y laboral\r\nde las personas trabajadoras fuera del hogar;\r\n7.- promoci\u00f3n de la inclusi\u00f3n social de algunos colectivos de mujeres en situaci\u00f3n de\r\nespecial vulnerabilidad, como las pertenecientes a minor\u00edas \u00e9tnicas, reclusas, v\u00edctimas\r\nde violencia de g\u00e9nero, de familias monomarentales, etc.\r\n8.- promoci\u00f3n de la salud y la mejora de la calidad de vida de las mujeres no\r\nexcluidas expresamente en la base quinta de esta convocatoria.\r\n4.2.- Podr\u00e1n ser objeto de subvenci\u00f3n, los gastos siguientes:\r\n- Gastos derivados de la organizaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de programas, proyectos y/o\r\nactividades dirigidos a fomentar la igualdad de oportunidades y la prevenci\u00f3n\r\nde la violencia de g\u00e9nero, incluyendo aqu\u00ed los gastos del personal destinado a\r\nla ejecuci\u00f3n del programa y/o actividad subvencionada, salvo lo establecido en\r\nla base quinta.\r\n- Gastos de alquiler de salas y/o espacios destinados \u00fanicamente a la ejecuci\u00f3n\r\nde los programas objeto de subvenci\u00f3n, siempre y cuando sean distintos de la\r\nsede social de la entidad solicitante.\r\n- Gastos financieros, de asesor\u00eda jur\u00eddica o financiera, los gastos notariales y\r\nregistrales y los gastos periciales para la realizaci\u00f3n del proyecto\r\nsubvencionado siempre que est\u00e9n directamente relacionados con la actividad\r\nsubvencionada y sean indispensables para la adecuada preparaci\u00f3n o ejecuci\u00f3n\r\nde la misma de acuerdo con el apartado 7 del art\u00edculo 31 de la Ley 38/2003, de\r\n17 de noviembre, General de Subvenciones (en adelante LGS).",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 7,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 137,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:08:01.027Z",
    "updated": "2018-08-23T10:08:01.027Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-06",
    "fin": "2018-04-04",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones destinadas a Entidades sin fin de lucro para el desarrollo de programas a favor de la inclusi\u00f3n social para el sostenimiento de servicios estables",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=62",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00069.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 20.000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Fomentar la prestaci\u00f3n de servicios sociales en el \u00e1mbito de la provincia de Alicante por parte de entidades privadas sin fin de lucro, de inter\u00e9s social y cuya raz\u00f3n principal sea la gesti\u00f3n de servicios de atenci\u00f3n directa a las personas socias, usuarias o familiares de estas. Principalmente se dirige al sostenimiento de profesionales adscritos a programas/servicios de car\u00e1cter estable de informaci\u00f3n, orientaci\u00f3n y asesoramiento; intervenci\u00f3n psicosocial e integraci\u00f3n laboral de estas entidades.\r\n\r\nDestinatarios:\tEntidades privadas sin fin de lucro, de inter\u00e9s social y cuya raz\u00f3n principal es la gesti\u00f3n de servicios de atenci\u00f3n directa a las personas socias, usuarias o familiares de estas. Las entidades solicitantes deben desarrollar sus Programas en las siguientes \u00c1reas: discapacidad intelectual, f\u00edsica o sensorial, trastornos de salud mental, menores en situaci\u00f3n de protecci\u00f3n o riesgo social, colectivos con necesidades sociosanitarias y poblaci\u00f3n vulnerable en general.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 4,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 138,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:08:55.010Z",
    "updated": "2018-08-23T10:08:55.010Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-17",
    "fin": "2018-04-05",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a Entidades sin \u00e1nimo de lucro para la Promoci\u00f3n Tur\u00edstica de la Costa Blanca, anualidad 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=216",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00076.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 12.000 \u20ac 80%",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Regular el procedimiento en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva ordinaria para la concesi\u00f3n de subvenciones destinadas a coadyuvar en la financiaci\u00f3n de los gastos derivados en la promoci\u00f3n tur\u00edstica de la Costa Blanca",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 9,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 139,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:09:43.804Z",
    "updated": "2018-08-23T10:09:43.804Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-06",
    "fin": "2018-04-10",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "TECG - Solicitud de subvenciones destinadas a la realizaci\u00f3n de actividades de voluntariado ambiental en prevenci\u00f3n de incendios forestales para el ejercicio 2018.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=661",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": ">10.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Ser\u00e1n subvencionables las actividades de voluntariado ambiental en materia de prevenci\u00f3n de incendios forestales, campa\u00f1as de sensibilizaci\u00f3n, de educaci\u00f3n y concienciaci\u00f3n a los visitantes en espacios naturales y forestales, mediante acciones dirigidas a la informaci\u00f3n a los visitantes acerca del cumplimiento de las distintas normativas aplicables, a la vigilancia disuasoria, y a la aplicaci\u00f3n de programas de educaci\u00f3n ambiental con especial incidencia en el conocimiento del medio forestal.\r\nLas actividades podr\u00e1n desarrollarse a lo largo de todo el ejercicio 2018. En el caso de actividades realizadas con anterioridad a la presente convocatoria, para ser subvencionables deber\u00e1n haberse realizado conforme lo establecido en las bases y constar el conocimiento y autorizaci\u00f3n por parte de la Conselleria de Agricultura , Medio Ambiente, Cambio Clim\u00e1tico y Desarrollo Rural.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 15,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 140,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:10:36.338Z",
    "updated": "2018-08-23T10:10:36.338Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-02-22",
    "fin": "2018-04-16",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas a Revistas para el a\u00f1o 2018",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=203",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00057.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 1.800 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El apoyo a la difusi\u00f3n cultural y contribuci\u00f3n al enriquecimiento del patrimonio bibliogr\u00e1fico alicantino.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 10,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      22
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 141,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:11:36.828Z",
    "updated": "2018-08-23T10:11:36.828Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-02",
    "fin": "2018-04-20",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas en materia de Energ\u00edas Renovables y Biocarburantes, para el ejercicio 2018.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=764",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2016/10/25/pdf/2016_8362.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "40%",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Impulsar las actuaciones encaminadas a la explotaci\u00f3n de los recursos energ\u00e9ticos renovables y fomentar el uso de los biocarburantes en la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 18,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      4
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 142,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:12:26.622Z",
    "updated": "2018-08-23T10:12:26.622Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-29",
    "fin": "2018-04-23",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Solicitud de ayudas del programa mixto de empleo-formaci\u00f3n Talleres de Empleo para el ejercicio 2018",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19286",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2016/07/20/pdf/2016_5792.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El programa de Talleres de Empleo se configura como un programa mixto de empleo y formaci\u00f3n que tiene por objeto mejorar la empleabilidad de las personas desempleadas a las que va dirigido, mediante la realizaci\u00f3n de obras o servicios de inter\u00e9s general y/o social que posibiliten al alumnado/trabajador la realizaci\u00f3n de un trabajo efectivo mediante el contrato para la formaci\u00f3n y el aprendizaje, que junto con la formaci\u00f3n profesional para el empleo recibida, procure su cualificaci\u00f3n profesional y favorezca su inserci\u00f3n laboral.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 18,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 143,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:13:27.959Z",
    "updated": "2018-08-23T10:13:27.959Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-28",
    "fin": "2018-04-25",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "cursos del \u00e1rea de emergencias, para el a\u00f1o 2018 del personal de los servicios de intervenci\u00f3n frente a emergencias contemplados en la Ley 13/2010, de 23 de noviembre, de la Generalitat, de Protecci\u00f3n Civil y Emergencias",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=15178",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/03/28/pdf/2018_3113.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Se podr\u00e1n formular las solicitudes de forma individual, salvo en los casos de los cursos destinados a Bomberos Voluntarios, miembros de las Agrupaciones Locales de Voluntarios de Protecci\u00f3n Civil y miembros de asociaciones y de entidades que colaboren en las labores de protecci\u00f3n civil, donde ser\u00e1n los Consorcios Provinciales de Bomberos, los ayuntamientos y las entidades de que dependa, quienes formulen las solicitudes.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 26,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1,
      4
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 144,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:14:27.269Z",
    "updated": "2018-08-23T10:14:27.269Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-11",
    "fin": "2018-04-25",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones para el fomento del valenciano para las instituciones, entidades y asociaciones sin finalidad lucrativa y para las personas jur\u00eddicas p\u00fablicas y privadas que realicen proyectos singulares de fomento del multiling\u00fcismo en el \u00e1mbito social.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=276",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Para Amics des Museu o el CERM\r\nConvocar, para 2018, las subvenciones para el fomento del valenciano para asociaciones c\u00edvicas sin finalidad lucrativa, sindicatos, asociaciones profesionales, universidades, redes universitarias y otras entidades sin \u00e1nimo de lucro, entidades del exterior de la Comunitat Valenciana y para las personas jur\u00eddicas, p\u00fablicas y privadas, que realicen proyectos singulares de fomento del multiling\u00fcismo en el \u00e1mbito social.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      6,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 145,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:15:29.500Z",
    "updated": "2018-08-23T10:15:29.500Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-04",
    "fin": "2018-05-04",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas destinadas a la promoci\u00f3n de la econom\u00eda sostenible en la Comunitat Valenciana 2018. Econom\u00eda.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18212",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/04/03/pdf/2018_3025.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/02/06/pdf/2017_902.pdf",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "La concesi\u00f3n de subvenciones destinadas a contribuir a la promoci\u00f3n de la econom\u00eda sostenible en la Comunitat Valenciana, a trav\u00e9s de la financiaci\u00f3n de actuaciones de fomento y difusi\u00f3n de la cultura y pr\u00e1cticas de las empresas sociales y de la Econom\u00eda del Bien Com\u00fan (EBC).",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 18,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1,
      5
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 146,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:16:23.679Z",
    "updated": "2018-08-23T10:16:23.679Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-16",
    "fin": "2018-05-07",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones a Mancomunidades para actividades en materia de ciudadanos extranjeros",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=231",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00091.pdf",
    "solicitud": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/ConvocatoriasImpresos/00085.pdf",
    "cuantia_inicial": "3.500",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Es la misma subvenci\u00f3n que se env\u00eda a los ayuntamientos.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 8,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      2
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 147,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:17:20.787Z",
    "updated": "2018-08-23T10:17:20.787Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-17",
    "fin": "2018-05-09",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "TECG - Solicitud de ayudas a las asociaciones de defensa medioambiental con actividad en la Comunitat Valenciana para la difusi\u00f3n de las buenas pr\u00e1cticas en el uso del agua.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18420",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 10.000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Difundir los buenos usos del agua en la Comunitat Valenciana.\r\nAsociaciones con actividad en la Comunitat Valenciana, que incluyan en sus estatutos finalidades y/o actividades de defensa medioambiental",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 15,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 148,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:18:24.249Z",
    "updated": "2018-08-23T10:18:24.249Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-03-06",
    "fin": "2018-05-10",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Ayudas a asociaciones y entidades sin fin de lucro de personas mayores en el \u00e1mbito de bienestar social, para el desarrollo de actividades formativas, terap\u00e9uticas y de convivencia",
    "procedimiento": "http://sede.diputacionalicante.es/detalle-catalogo-servicios/?id=60",
    "bases": "http://sede.diputacionalicante.es/documentos/emeri/Convocatorias/00067.pdf",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 1800\u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Colaborar en el desarrollo de actividades formativas, terap\u00e9uticas y de convivencia que se lleven a cabo en la provincia de Alicante",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 1,
    "area": 4,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 149,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:19:18.664Z",
    "updated": "2018-08-23T10:19:18.664Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-12",
    "fin": "2018-05-11",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "TECG - Subvenciones destinadas a programas y proyectos educativos y de formaci\u00f3n y divulgaci\u00f3n para estrategias de dinamizaci\u00f3n agroecol\u00f3gicas en el \u00e1mbito de la Comunitat Valenciana (modalidad A y modalidad B)",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=18691",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 60.000 \u20ac",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones objeto de regulaci\u00f3n, aquellas Entidades Asociativas Agrarias, Asociaciones, Fundaciones y empresas del sector agroalimentario que cumplan y acrediten los requisitos para obtener la condici\u00f3n de beneficiario seg\u00fan lo establecido en la base segunda y tercera de la de la Orden 32/2017, de 29 de diciembre.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 15,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      3,
      1,
      4
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 150,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:20:00.379Z",
    "updated": "2018-08-23T10:20:00.379Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-25",
    "fin": "2018-05-15",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "TECG - Ayudas para mejorar las condiciones de producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de miel en la Comunidad Valenciana.",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=1209",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Se convocan ayudas dirigidas a los titulares de explotaciones ap\u00edcolas de la Comunitat Valenciana para que realicen inversiones y actuaciones con objeto de mejorar las condiciones de producci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de la miel para la vigente campa\u00f1a FEAGA",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 15,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      12
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1,
      4
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 151,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:21:02.215Z",
    "updated": "2018-08-23T10:24:50.093Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-26",
    "fin": "2018-05-18",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Solicitud de subvenciones destinadas a financiar la reforma y modernizaci\u00f3n de instalaciones y equipamiento de espacios esc\u00e9nicos existentes en 2018",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19122",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "< 70.000",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Las subvenciones que se convoca tienen como finalidad financiar inversiones que tengan por objeto la ejecuci\u00f3n de obras de reforma y modernizaci\u00f3n de instalaciones y equipamiento de salas o espacios esc\u00e9nicos existentes, que se ejecuten \u00edntegramente en 2018.\r\nEl objeto de la inversi\u00f3n podr\u00e1 comprender la ejecuci\u00f3n de cualquier clase de obra de rehabilitaci\u00f3n o mejora del espacio esc\u00e9nico, incluso su ampliaci\u00f3n mediante la habilitaci\u00f3n de espacios anexos al mismo. Tambi\u00e9n pueden incluirse actuaciones referidas a las instalaciones esc\u00e9nicas y al equipamiento de la sala en un sentido amplio.",
    "estado": 10,
    "drive": "https://drive.google.com/file/d/1C-qK4hF11kg20MzbK5OyB1gqWLIXKSPv/view?usp=sharing",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "equipamiento instalaciones culturales municipales, 2018",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5,
      10,
      11
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 152,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:22:26.298Z",
    "updated": "2018-08-23T10:22:26.298Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-04-26",
    "fin": "2018-05-18",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Subvenciones para actuaciones de conservaci\u00f3n y protecci\u00f3n de los bienes inmuebles del Patrimonio Cultural de la Comunitat Valenciana",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=16662",
    "bases": "http://www.dogv.gva.es/datos/2017/02/27/pdf/2017_1559.pdf",
    "solicitud": "http://www.dogv.gva.es/datos/2018/04/25/pdf/2018_3917.pdf",
    "cuantia_inicial": "40.000 90%",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "El objeto de estas subvenciones es cofinanciar las actuaciones que se vayan a realizar sobre bienes de naturaleza inmueble: arqueol\u00f3gico, arquitect\u00f3nico, etnol\u00f3gico y paleontol\u00f3gico, del patrimonio Cultural de la Comunidad Valenciana considerados Bienes de Inter\u00e9s Cultural o de Relevancia Local, y cuyos trabajos sean destinados a su protecci\u00f3n, conservaci\u00f3n y o recuperaci\u00f3n dentro del marco de las atribuciones que corresponde ejercer a la Conselleria competente en materia de cultura.",
    "estado": 10,
    "drive": "https://drive.google.com/open?id=1vJnPqkYdeqoPvnJ4c2n6-Ee26ZBQqwJL",
    "gestiona_expediente": "3/2018 - EXP. 33",
    "nombre_carpeta_drive": "Subvenciones para actuaciones de conservaci\u00f3n y protecci\u00f3n de los bienes inmuebles del Patrimonio Cultural de la Comunitat Valenciana",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 25,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5,
      6,
      7,
      10
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 153,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:23:11.020Z",
    "updated": "2018-08-23T10:23:11.020Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-05-31",
    "fin": "2018-06-29",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Solicitud Subvenciones para el Seguro del Voluntariado de Protecci\u00f3n Civil",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=1055",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": "450",
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Ayuntamientos que dispongan de agrupaci\u00f3n local de voluntarios de protecci\u00f3n civil y las asociaciones o entidades colaboradoras en esta materia que est\u00e9n inscritas en el Registro de los Servicios de Voluntariado de Protecci\u00f3n Civil de la Comunitat Valenciana.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 26,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      3,
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.subvencion",
  "pk": 154,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:24:07.391Z",
    "updated": "2018-08-23T10:24:07.391Z",
    "user": 2,
    "fecha_publicacion": "2018-06-29",
    "fin": "2018-07-27",
    "fecha_resolucion": null,
    "nombre": "Impulso a la Compra P\u00fablica Innovadora (CPI)",
    "procedimiento": "http://www.gva.es/es/inicio/procedimientos?id_proc=19546",
    "bases": "",
    "solicitud": "",
    "cuantia_inicial": null,
    "cuantia_solicitada": null,
    "cuantia_final": null,
    "descripcion": "Se configura la l\u00ednea 2 Impulso de la demanda de licitaciones de productos y servicios innovadores con el objeto de dinamizar la CPI en la Comunitat, a trav\u00e9s de iniciativas de apoyo a la compra p\u00fablica de innovaci\u00f3n, financiando actividades dirigidas a la puesta en marcha de compra p\u00fablicas innovadoras y sus procedimientos, tambi\u00e9n ser\u00e1n apoyadas las acciones de promoci\u00f3n de la CPI que incluyan la difusi\u00f3n de la metodolog\u00eda con objeto de facilitar la participaci\u00f3n de las empresas.",
    "estado": 10,
    "drive": "",
    "gestiona_expediente": null,
    "nombre_carpeta_drive": "",
    "impreso": false,
    "ente": 2,
    "area": 17,
    "incio_ejecucion": null,
    "fin_ejecucion": null,
    "fin_justificacion": null,
    "explicacion_justificacion": "",
    "responsable": [
      5
    ],
    "se_relaciona_con": [],
    "colectivo": [
      1
    ],
    "likes": []
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 16,
  "fields": {
    "created": "2018-08-21T11:12:05.707Z",
    "updated": "2018-08-21T11:17:02.072Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 17,
    "contenido": "me pongo con @[Chiara] a poner un poco de orden al tema del pacto de alcaldes y de esta subvenci\u00f3n en concreto.\u00a0 ponemos que expediente es gestiona.\r\n\r\nmirar como gestionar este dinero y ver las otras l\u00edneas que hab\u00eda.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 18,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:04:14.651Z",
    "updated": "2018-08-22T08:04:14.651Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 18,
    "contenido": "llega la resoluci\u00f3n, y nos aprueban 1425 euros.\r\nahora tengo que llamar al Cesar Augusto y ver si podemos reeditar el libro sobre sa caseta des moros.\r\n\r\nSe ha pedido la maquetaci\u00f3n del inventario de fuentes",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 19,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:42:38.403Z",
    "updated": "2018-08-22T08:42:38.403Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 19,
    "contenido": "El d\u00eda 31 se public\u00f3 la resoluci\u00f3n. Nos conceden 6649,73, el 65%. Subo el archivo al lugar correspondiente. Ahora pasadas fiestas debemos ponernos con ello.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 20,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:42:56.342Z",
    "updated": "2018-08-22T08:42:56.343Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 19,
    "contenido": "Hoy por fin terminamos las 4 memorias que nos ped\u00edan, adem\u00e1s del calendario de actuaciones. Tambi\u00e9n se han terminado de rellenar los dos formularios y se ha subido todo al gestiona. Maril\u00f3 lo enviar\u00e1 a firmar el martes y el mi\u00e9rcoles lo subimos a la plataforma.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 21,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:43:12.537Z",
    "updated": "2018-08-22T08:43:12.537Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 19,
    "contenido": "Llamo a Conseller\u00eda. Hablo con Pilar Jimenez, que me explica que el gasto tenemos que ir haciendo gasto, por eso la necesidad de tener un\u00a0calendario de actuaciones. He modificado el anexo II a\u00f1adiendo el nombre del proyecto y el importe. Por otro lado habr\u00e1 que rellenar de nuevo\u00a0el cuestionario, a\u00f1adiendo\u00a0integraci\u00f3n e igualdad de g\u00e9nero, en el que adjuntaremos el plan de igualdad. Adem\u00e1s hay que adjuntar el\u00a0programa de trabajos forestales, y hacer una peque\u00f1a memor\u00eda sobre la\u00a0creaci\u00f3n asociaci\u00f3n comerciantes.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 22,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:43:26.257Z",
    "updated": "2018-08-22T08:43:26.257Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 19,
    "contenido": "Tras conversaci\u00f3n ayer con Thierry y Jaime, hoy llamamos para empezar a pedir las se\u00f1ales para el casco urbano. Agnieszka hace las llamadas oportunas.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 23,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:43:45.061Z",
    "updated": "2018-08-22T08:43:45.061Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 19,
    "contenido": "A trav\u00e9s del whatsapp me pongo en contacto con Arques y me informa que la subvenci\u00f3n est\u00e1 baremandose, pero que llevan mucho l\u00edo y a\u00fan tardar\u00e1n en resolver.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 24,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:44:03.754Z",
    "updated": "2018-08-22T08:44:03.754Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 19,
    "contenido": "Haciendo una revisi\u00f3n de las subvenciones.... he llamado a Jordi para ver que puede decirnos de la subvenci\u00f3n. La doy de alta en esta herramienta. **Se envi\u00f3 el 14/02/2018**",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 25,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:46:30.841Z",
    "updated": "2018-08-22T08:48:04.178Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 20,
    "contenido": "Nos han concedio 4279,82 y el gasto total debe ser de 5349,77.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 26,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:46:58.341Z",
    "updated": "2018-08-22T08:47:54.575Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 20,
    "contenido": "Finalmente se piden focos y altavoces para el sal\u00f3n de actos casa cultura. Y 2 ordenabores y 2 impresoras multifunci\u00f3n\r\n\r\nSe podr\u00eda usar para cambiar los aires acondicionados en el sal\u00f3n de plenos. O a\u00f1adirlos en ses vivendes. IMPORTANTE HAY QUE ARREGLAR EL AIRE ACONDICIONADO DE LA SALA DE LA CASA DE CULTURA - YA HAY UN PRESUPUESTO Y HAY QUE PEDIR OTROS -Un ordenador para ses vivendes, servidor de la biblioteca y para usuario final (dos) Le he pedido dos ordenadores como los que pedimos para Maril\u00f3 y MariaVicenta. Podr\u00edan usarse para amics des museu y ses vivendes (jovenes) - en la casa de cultura, un escenario fijo. tengo el plano que me ha hecho josemi. Faltar\u00eda enviar los planos a http://guil-staging.com - Una barra donde poner el proyector luces y altavoces. le he pedido un presupuesto a Mateu para una barra para focos, unos focos y unos altavoces fijos para la sala 22-02-2018 - al final se env\u00edan dos presupuestos de material inform\u00e1tico y focos y material para el escenario casa cultura",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 27,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:50:39.623Z",
    "updated": "2018-08-22T08:50:39.623Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 21,
    "contenido": "Resolucion:\r\n\r\n3703,3: gastos de un programa.\r\n\r\n2173: por equipamiento\r\n\r\nHay que hacer seguimiento de estas subvenciones. Para el pleno de mancomunidad.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 28,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:55:19.762Z",
    "updated": "2018-08-22T08:55:19.762Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 22,
    "contenido": "Pues ya se hizo todo el proceso de selecci\u00f3n, el de contrataci\u00f3n y hoy mismo hemos terminado tramitando la justificaci\u00f3n de la contrataci\u00f3n. 12 meses para trabajar.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 29,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:55:36.839Z",
    "updated": "2018-08-22T08:55:36.839Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 22,
    "contenido": "Preparo una tabla basandome en la carta enviada por el SERVEF donde nos ped\u00edan que ordenaramos la documentaci\u00f3n de una manera determinada para mejorar el procedimiento.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 30,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:55:48.985Z",
    "updated": "2018-08-22T08:55:48.985Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 22,
    "contenido": "Entrego las tres ofertas de trabajo en el SERVEF. que seguramente el viernes nos env\u00eden el listado de candidatos. Hay que redactar un escrito \"renunciando a la ampliaci\u00f3n del ambito territorial\".",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 31,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:56:03.140Z",
    "updated": "2018-08-22T08:56:03.140Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 22,
    "contenido": "Hoy nos llega un correo, donde se nos indica que hay novedades sobre el programa. Seguimos el enlace y la informaci\u00f3n relevante la dejo en el drive. Es sobre el n\u00famero de personas que est\u00e1n apuntadas en el paro y las cuantias que nos han aprobado. que de primeras es el 100% de lo que pedimos.\r\n\r\nEMCUJU/2018/305/03\r\n31.437,84\r\n31.437,84",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 32,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:56:43.807Z",
    "updated": "2018-08-22T08:56:43.807Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 22,
    "contenido": "Seleccionamos dos.  [https://docs.google.com/document/d/1RN7e4dyRIOLQ2rvm3tuAUtxqErTPStl-izeVvSVz0s8/edit?usp=sharing](https://docs.google.com/document/d/1RN7e4dyRIOLQ2rvm3tuAUtxqErTPStl-izeVvSVz0s8/edit?usp=sharing)  --- La concesi\u00f3n de estas subvenciones se tramitar\u00e1 en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva. son la gente con formaci\u00f3n, por ahora ten\u00eda claro un par de puestos: - Mireia, est\u00e1 terminando Integraci\u00f3n Social, http://www.todofp.es/que-como-y-donde-estudiar/que-estudiar/familia/loe/servicios-socioculturales-comunidad/integracion-social.html - Amos podr\u00eda venir de inform\u00e1tico. Miquel, el hijo de Miquelo, est\u00e1 tambi\u00e9n estudiando inform\u00e1tica, no s\u00e9 si lo tiene terminado o como lo lleva. Consultar a Amos. - dependiendo del periodo en el que empieze pensar de nuevo en Eloi mirarlo en Benidorm - Mantenimiento de Instalaciones T\u00e9rmicas y de Fluidos. (fajardo mendoza) - gu\u00eda, informaci\u00f3n y asistencia tur\u00edsticas. (IES MEDITERRANIA, l'Almadrava)",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 33,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:59:15.745Z",
    "updated": "2018-08-22T08:59:15.745Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 23,
    "contenido": "Subimos tres archivos nuevos para rectificar lo de las categor\u00edas profesionales. pedimos 3 ochos. Le pido a Thierry que firme solicitud de rectificaci\u00f3n, quedamos para el lunes para cerrar el asunto. hay que hacer el env\u00edo telem\u00e1tico a traves del fomento de empleo.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 34,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:59:31.955Z",
    "updated": "2018-08-22T08:59:31.955Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 23,
    "contenido": "La informaci\u00f3n relevante la he escrito en el EMCUJU.\r\n\r\nEMPUJU/2018/409/03\r\n56.130,00",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 35,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T08:59:44.951Z",
    "updated": "2018-08-22T08:59:44.951Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 23,
    "contenido": "Seleccionamos tres. https://docs.google.com/document/d/1RN7e4dyRIOLQ2rvm3tuAUtxqErTPStl-izeVvSVz0s8/edit?usp=sharing ----- La concesi\u00f3n de estas subvenciones se tramitar\u00e1 en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 36,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T09:02:10.097Z",
    "updated": "2018-08-22T09:02:10.097Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 24,
    "contenido": "Hace unos pocos d\u00edas lleg\u00f3 la resoluci\u00f3n. Nos subvencionan 1008,86\u20ac. Tenemos que quedar con los j\u00f3venes a ver que podemos montar.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 37,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T09:02:20.897Z",
    "updated": "2018-08-22T09:03:41.737Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 24,
    "contenido": "Confirmo con Maril\u00f3 que la minuta estuviera en el expediente. La busca, la encuentra y la mete en el mismo. Damos por confirmado el env\u00edo en tiempo de la subvenci\u00f3n.\r\n\r\nel 29/03/2018 parece que se envi\u00f3 la subvenci\u00f3n pero no encuentro minuta en el gestiona. el a\u00f1o pasado se pidi\u00f3 el tema de la escalada. sigo pensando en que Girado podr\u00eda iniciar una escuela deportiva.\r\n26-03-2018, llamar a Girado enviar memoria a Maril\u00f3",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 38,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T09:07:05.716Z",
    "updated": "2018-08-22T09:07:05.716Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 25,
    "contenido": "Hace pocos d\u00edas vino la resoluci\u00f3n. Se hab\u00eda pedido\u00a0637.50\u20ac y se adjudican\u00a0750\u20ac. PILATES\r\n\r\nGeneralmente se est\u00e1 pidiendo para el curso de inform\u00e1tica. Pero creo que como no va ni un joven ni medio deber\u00edamos cambiar el objetivo de esta subvenci\u00f3n. 26-03-2018, tras hablar con Maril\u00f3 pensamos que lo indicado ser\u00eda el curso de pilates. Ella se encarga de pedir que adapten la memoria para adaptarse a la subvenci\u00f3n.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 39,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:33:42.226Z",
    "updated": "2018-08-22T10:33:42.226Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 26,
    "contenido": "MV pedir\u00e1 presupuesto a Ferri para cer\u00e1mica y pintura",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 40,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:34:11.654Z",
    "updated": "2018-08-22T10:34:11.654Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 26,
    "contenido": "Esta es una subvenci\u00f3n que suele pedir @[MVicenta], hace poco lleg\u00f3 la resoluci\u00f3n. A\u00f1ado la carpeta gestiona y subo los documentos explicativos al drive.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 41,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:34:38.180Z",
    "updated": "2018-08-22T10:34:38.180Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 26,
    "contenido": "El a\u00f1o pasado se pidi\u00f3 curso de pintura con Toni Ferri, se solicitaron 1500 \u20ac y se termin\u00f3 cobrando 819,53 El a\u00f1o anterior se pidi\u00f3 Cer\u00e1mica.\u00a0\r\n\r\nEste a\u00f1o se pedir\u00e1 **Cer\u00e1mica para los ni\u00f1os, pintura para los adultos**\r\n\r\nAPROBADO 819,53 \u20ac - USO ADECUADO DE LAS TECNOLOGIAS Y PREVENCION DEL JUEGO DE APUESTAS . Ver que se hizo otros a\u00f1os. otros a\u00f1os la cer\u00e1mica. Vamos a pedir uno nuevo de pintura.\r\n\r\nSe pide uso adecuado de las tecnologias= curso pintura a Ferri. Solicitado. 1500\u20ac",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 42,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:36:16.635Z",
    "updated": "2018-08-22T10:36:16.635Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 27,
    "contenido": "no s\u00e9 en que.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 43,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:37:30.907Z",
    "updated": "2018-08-22T10:37:30.907Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 28,
    "contenido": "hoy ha llegado la resoluci\u00f3n. 2696,54\u20ac. Lo de Teo era algo menos, asi que creo que quedan otros 400\u20ac gastaderos. He quedado con Teo para tratar el tema.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 44,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:37:44.318Z",
    "updated": "2018-08-22T10:37:44.318Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 28,
    "contenido": "Me llaman de diputaci\u00f3n, que la subvenci\u00f3n va perfecta, pero que el material no ser\u00eda subvencionable y que no lo enviemos en la justificaci\u00f3n.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 45,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:37:58.107Z",
    "updated": "2018-08-22T10:37:58.107Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 28,
    "contenido": "se env\u00eda a las 12:17 del 18.-04-2018",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 46,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:38:11.011Z",
    "updated": "2018-08-22T10:38:11.011Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 28,
    "contenido": "a falta del presupuesto subimos a gestiona el pdf de la memoria y de la solicitud. veo que hay un l\u00edmite de rango fechas gastos hasta el 1 de octubre. Pido nuevo presupuesto, pero subo el antiguo por si acaso al gestiona.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 47,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:38:22.602Z",
    "updated": "2018-08-22T10:38:22.602Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 28,
    "contenido": "Agnieszka redacta la memoria y rellena el formulario de solicitud. Yo hago calculos para el presupuesto y le mando propuesta a Julian. Quemos a la espera para enviar la solicitud ma\u00f1ana.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 48,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:38:34.803Z",
    "updated": "2018-08-22T10:38:34.803Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 28,
    "contenido": "le pido a Agnieszka que haga una memoria de las actividades que hemos ido desarrollando. La idea es seguir contando con TEO. Viniendo un d\u00eda todas las semanas del a\u00f1o sale 2240 \u20ac+iva. Teniendo en cuenta que se subvenciona 3500. es una buena opci\u00f3n. 28-03-2018. El a\u00f1o pasado se pidi\u00f3 el curso de valenciano. La verdad es que al final los extranjeros lo han ido dejando porque no les gust\u00f3 el m\u00e9todo de la profesora. tendr\u00edamos dos opciones: - Ser\u00eda interesante saber cuanto ha durado el curso de valenciano. - por otro lado podr\u00edamos usar esta subvenci\u00f3n para el huerto ecol\u00f3gico. Aunque tambi\u00e9n podr\u00edamos esperar a que saliera la de agricultura.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 49,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:40:50.550Z",
    "updated": "2018-08-22T10:40:50.550Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 29,
    "contenido": "lleg\u00f3 resoluci\u00f3n hace unos d\u00edas. Tambi\u00e9n ha llegado el material. hay que mirar a ver si ya est\u00e1 todo.\u00a0 El coste total ha sido de\u00a02957,08, de los que se subvencionan 2809. Est\u00e1 todo el material comprado.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 50,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:40:59.443Z",
    "updated": "2018-08-22T10:40:59.443Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 29,
    "contenido": "me firma @thierry y env\u00edo la confimaci\u00f3n a Carmen Iviva",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 51,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:41:13.460Z",
    "updated": "2018-08-22T10:41:13.460Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 29,
    "contenido": "hace unos meses ya pedimos un par de porter\u00edas y tableros para las canastas. Hoy llamo a Jos\u00e9 Sifre y me dice que han aprobado la subvenci\u00f3n. 2809\u20ac el 95%\r\nHoy\u00a0 intento llamar para que me envien el resto del pedido.\r\nLo hago, hablo con Carmen y env\u00edo correo.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 52,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:41:23.140Z",
    "updated": "2018-08-22T10:41:23.140Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 29,
    "contenido": "enviado el d\u00eda 18 a las 9:46. De todas maneras lo pongo con detalles por definir, porque ha aparecido una porter\u00eda y por tanto puede que solo necesitemos comprar dos. y por tanto necesitaremos cambiar el presupuesto por otra cosa.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 53,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:41:37.857Z",
    "updated": "2018-08-22T10:41:37.857Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 29,
    "contenido": "Enviado a firmar por MVicenta.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 54,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:41:47.114Z",
    "updated": "2018-08-22T10:41:47.114Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 29,
    "contenido": "Agnieszka termina la memor\u00eda deportiva y rellena el formulario de solicitud. Ma\u00f1ana tengo que pedir a MVicenta que lo suba a gestiona y pase por firma.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 55,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:42:03.469Z",
    "updated": "2018-08-22T10:42:03.469Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 29,
    "contenido": "enviada propuesta a cuatro empresas. Financiable: juego de canastas fijas o m\u00f3viles homologadas de diversas modalidades deportivas, juego de porter\u00edas conredes fijas o m\u00f3viles homologadas de diversas modalidades deportivas, postes y redes fijos o m\u00f3viles homologados de diversas modalidades deportivas, mesas homologadas de tenis de mesa, mesas anti vand\u00e1licas de exterior para tenis de mesa y ajedrez, tatamis y colchonetas para artes marciales, tapices para gimnasia, corcheras para piscina, aparatos de cardio para gimnasios, material y equipos de musculaci\u00f3n, aparatos de gimnasia, etc. y otros elementos anexos a estos como contrapesos, conjunto de tableros y aro de baloncesto, redes de protecci\u00f3n, banquillo para jugadores, marcadores electr\u00f3nicos, desfibriladores, etc.), incluyendo el necesario para dar un servicio adecuado en espacios anexos como los vestuarios (taquillas, bancos, etc.). ---- a\u00f1o 2017 2646 \u20ac ( 63,04 % - 4197,20 \u20ac) Carmen. MVicenta APROBADA. 2 bicicletas est\u00e1ticas . ---- PARA LA PISCINA: - 2 bancos de esos con perchas - 4 bancos peque\u00f1os para dentro de los vestidores PARA PISTA DEPORTIVA COLEGIO - 2 canastas grandes - 2 porter\u00edas futbito PARA PISTA DEPORTIVA CASA CULTURA - 2 porterias futbito",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 56,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:43:49.903Z",
    "updated": "2018-08-22T10:43:49.903Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 30,
    "contenido": "me llama Belen y me dice que faltaba lo de la domiciliaci\u00f3n bancaria. Me env\u00eda por correo el archivo pertinente, lo reenvio a MV y le pido que me lo rellene.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 57,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:50:15.829Z",
    "updated": "2018-08-22T10:50:15.829Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 30,
    "contenido": "tema de acentos. He llamado, me ha atendido Belen, que realmente estabamos fuera de la de 5000 pero si que estabamos dentro de la de menos de 5000 habitantes. nos conceden los 5000 euros.Tiene que venir de todas maneras la resoluci\u00f3n definitiva.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 58,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:50:29.049Z",
    "updated": "2018-08-22T10:50:29.049Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 30,
    "contenido": "viene una proposta de resoluci\u00f3 provisional donde salimos excluidos. Tengo que llamar ma\u00f1ana a ver que **** pasa.\u00a02018-E-RC-266",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 59,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:50:41.999Z",
    "updated": "2018-08-22T10:50:41.999Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 30,
    "contenido": "le pido a Agnieszka que me haga un peque\u00f1o informe sobre que cobran los concejales en ayuntamiento menores de 5000 habitantes o 1000 habitantes.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 60,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:50:54.505Z",
    "updated": "2018-08-22T10:50:54.505Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 30,
    "contenido": "se firma y se env\u00eda telem\u00e1ticamente. 26/04/2018 14.07.54 GVRTE - GV13SUGUS",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 61,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:51:09.256Z",
    "updated": "2018-08-22T10:51:09.256Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 30,
    "contenido": "terminamos de rellenar los formularios y los enviamos a Thierry para que firme. Llamo a Thierry para que firme.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 62,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:51:20.973Z",
    "updated": "2018-08-22T10:51:20.973Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 30,
    "contenido": "estuve hablando con Irene, su segunda. Me explic\u00f3 como poner los conceptos monetarios. Esta tarde he terminado de rellenar el formulario de presentaci\u00f3n del proyecto. Modalidad 2. Lo he subido al gestiona y env\u00edo correo a @MVicenta para que ma\u00f1ana lo terminemos y lo enviemos.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 63,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:51:29.884Z",
    "updated": "2018-08-22T10:51:29.884Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 30,
    "contenido": "llamo a Ana Rodenas. Me llamar\u00e1 su responsable de Participaci\u00f3n ciudadana.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 64,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:51:43.106Z",
    "updated": "2018-08-22T10:51:43.106Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 30,
    "contenido": "a lo largo del fin de semana he ido rellenando el formulario de la modalidad 2. Hoy espero recibir la propuesta de la modalidad 2. Tengo que hablar con @MVicenta a ver si tenemos todo el papeleo necesario para poderla enviar.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 65,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:51:56.370Z",
    "updated": "2018-08-22T10:51:56.370Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 30,
    "contenido": "me he leido la ORDEN 4/2016, de 3 de junio de 2016. Est\u00e1 un poco cogido con pinzas lo del mural sino involucramos a las distintas asociaciones: amas de casa, j\u00f3venes, amics des museu, empresarios. Esto al menos para la modalidad I. Para redondearlo tendr\u00edamos que traer a alg\u00fan experto en asociaciones como el amigo de Angela del Campello.\u00a0\r\n\r\nRespecto a la modalidad II, aunque las especifciaciones ponen m\u00e1s enfasis en la transparencia, bien podr\u00edamos reforzar los cuatro puntos de la nueva pol\u00edtica: transparentcia, reutilizaci\u00f3n datos, buen gobierno y toma de decisiones.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 66,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:52:10.873Z",
    "updated": "2018-08-22T10:52:10.873Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 30,
    "contenido": "Se me ocurre que la subvenci\u00f3n podr\u00eda ir por otra vertiente: - MODALIDAD 2 (entre otras) \u00b7 la elaboraci\u00f3n de otras herramientas que potencien la transparencia y el acceso de los ciudadanos a la informaci\u00f3n p\u00fablica \u00b7 elaboraci\u00f3n de procedimientos telem\u00e1ticos para garantizar el libre acceso de los ciudadanos/as a la informaci\u00f3n Podr\u00eda pagarnos un 40% de la n\u00f3mina de Amos. Vamos generando interfaces y -MODALIDAD 1 \u00b7 Proyectos y actuaciones que fomenten la participaci\u00f3n ciudadana y el fortalecimiento del tejido asociativo (modalidad 1). \u00b7 para la asociaci\u00f3n de j\u00f3venes. pintar un mural en donde el blanco. Juntar esto con los participantes del curso de pintura y Toni Ferri y agitamos. Env\u00edo correo @ferri para ver si puede coordinar con el resto de pintores del pueblo unas jornadas de convivencia y pintar un mural. As\u00ed que hay que optar por las dos",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 67,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:53:30.689Z",
    "updated": "2018-08-22T10:53:30.689Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 31,
    "contenido": "se justificar\u00e1 gastos en bares y dicost. y puede que el donkey caravan.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 68,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:53:43.421Z",
    "updated": "2018-08-22T10:53:43.422Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 31,
    "contenido": "llega la resoluci\u00f3n, la ayuda asciende a 2.300 \u20ac. Hay que ver que gastos son los que justifican.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 69,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:53:55.483Z",
    "updated": "2018-08-22T10:53:55.483Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 31,
    "contenido": "el a\u00f1o pasado se solicit\u00f3: Telas, actuaci\u00f3n. Fireta. Colla de dol\u00e7ainers. y mas cosas. reuni\u00f3n 15 abril. 27/06/2017 llega resoluci\u00f3n. 5.571,00 - 92,85%\r\n\r\nSe encarga Mar\u00eda Vicenta en petici\u00f3n continuista.\r\n\r\nSon subvencionables dentro de esta l\u00ednea, las actuaciones de gasto corriente para la realizaci\u00f3n de ferias y otros eventos comerciales que se especifican a continuaci\u00f3n:\r\n- Asistencia t\u00e9cnica para la organizaci\u00f3n y montaje de la totalidad de la feria o evento comercial. Cuando se contrate la totalidad de la feria con un \u00fanico proveedor.\r\nCuando la feria se organice desde la propia entidad:\r\n- Alquiler de stands y/o carpas.\r\n- Publicidad y promoci\u00f3n de la feria o evento comercial.\r\n- Alquiler de iluminaci\u00f3n de la feria o evento comercial.\r\n- Sonido y megafon\u00eda de la feria o evento comercial.\r\n- Realizaci\u00f3n de degustaciones de productos aut\u00f3ctonos locales y cuya cuant\u00eda no podr\u00e1 superar el 10% del resupuesto total de la feria o evento comercial.\r\n- Actividades complementarias como por ejemplo representaciones art\u00edsticas y musicales, ludotecas e hinchables, que se desarrollen dentro de la feria o evento comercial, como parte integrante del evento principal y cuya cuant\u00eda\r\nno podr\u00e1 superar el 30% del presupuesto total del mismo.\r\n- Decoraci\u00f3n.\r\nNo ser\u00e1n subvencionables\r\n- Gastos de personal al servicio de las entidades peticionarias,\r\n- Gastos de material de oficina, ni los gastos generales de funcionamiento de la entidad.\r\n- Alquiler de mesas y sillas.\r\n- Alquiler de WC\r\n- Servicios de vigilancia.\r\n- Servicios de limpieza.\r\n- Comidas y bebidas que no entren en la categor\u00eda de productos aut\u00f3ctonos locales (productos t\u00edpicos de la zona)",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 70,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T10:56:36.289Z",
    "updated": "2018-08-22T10:56:36.289Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 32,
    "contenido": "para pagar facturas hidr\u00edcas. 5.811,76\r\n\r\nEstoy gestionando la ayuda de conselleria sobre caminos (ver en subvenciones relacionadas). Estar\u00eda bien sincronizarlo para hacer primero la tuber\u00eda y despu\u00e9s asfaltar el camino. TUBERIA RAFALET FRAN\u00c7OIS",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 71,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:02:08.409Z",
    "updated": "2018-08-22T11:02:08.409Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 33,
    "contenido": "se ha aprobado el siguiente gasto (RE-262):\r\n\r\n1300\u20ac + 1850\u20ac + 2000\u20ac",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 72,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:14:01.119Z",
    "updated": "2018-08-22T11:14:01.119Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 34,
    "contenido": "FESTA PARLAR DEL SA _ SUBVENCION AL 40 %",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 73,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:16:02.111Z",
    "updated": "2018-08-22T11:16:02.111Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 35,
    "contenido": "Personas, preferentemente, mayores de 60 a\u00f1os, residentes en Municipios de la Provincia de Alicante con menos de 5000 habitantes pedido el 16/03/2018 yoga. los martes por la tarde. dura unos dos meses y medio. tres",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 74,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:17:15.614Z",
    "updated": "2018-08-22T11:17:15.614Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 36,
    "contenido": "Traducionalmente gestionada por Maril\u00f3. Julio 2017 . Aprobada 66,75 % ( 1230 \u20ac) pedido el 16/03/2018",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 76,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:47:10.469Z",
    "updated": "2018-08-22T11:47:10.469Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 38,
    "contenido": "La semana anterior visito al Jefe servicio residuos Emili Gombau, me confirma que se pudo enviar la subvenci\u00f3n al ministerio. Tambi\u00e9n hoy mismo Joan Piquer me lo confirma.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 77,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:47:23.642Z",
    "updated": "2018-08-22T11:47:23.642Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 38,
    "contenido": "La envi\u00e9 finalmente por correo a Piquer. No tengo noticias. La semana que viene lo volvemos a mirar. JC - 06/04/2018 - estoy a punto de lanzar la subvenci\u00f3n. La subo al gestiona. y bueno, no s\u00e9 si el lunes podremos enviarla. Ya veremos. sino, pues ya tenemos avanzado el tema para otro a\u00f1o. Compostadores dom\u00e9sticos Compostadores para viviendas unifamiliares con jard\u00edn o huerto en los que se los depositen y se composten los biorresiduos. Deber\u00e1n incorporar, como m\u00ednimo, la identificaci\u00f3n (con una pegatina o serigraf\u00eda) de los materiales que se pueden depositar en su interior. 80 \u20ac/compostador Actuaciones de formaci\u00f3n y seguimiento del proyecto Las actuaciones de formaci\u00f3n y seguimiento deber\u00e1n incluir un plan de trabajo. En el caso de compostaje comunitario tambi\u00e9n incluir\u00e1n una gu\u00eda que detalle los biorresiduos objeto de compostaje para cada vivienda participante. En el caso de compostaje dom\u00e9stico tambi\u00e9n incluir\u00e1n un manual de compostaje para cada vivienda participante. 12 \u20ac/habitante Contenedores para la v\u00eda p\u00fablica (molar\u00eda con tarjeta) Los contenedores para la recogida separada de biorresiduos en la v\u00eda p\u00fablica deber\u00e1n ser, parcial o totalmente, de color marr\u00f3n o incorporar una identificaci\u00f3n de color marr\u00f3n. La resistencia de los contenedores ser\u00e1 la equivalente al peso del contenedor lleno de materia org\u00e1nica y \u00e9stos deber\u00e1n permitir la incorporaci\u00f3n de sistemas de identificaci\u00f3n y pesado. El contenedor incluir\u00e1 una impresi\u00f3n permanente de los materiales que pueden ser depositados en su interior. 5 \u20ac/habitante atendido 29-03-2018 - He hablado con Patricia de Spora. Les env\u00edo presupuesto con varias cosas. La semana que viene hablaremos.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 78,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:50:05.504Z",
    "updated": "2018-08-22T11:50:05.504Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 39,
    "contenido": "el a\u00f1o 2017 se pidio la escola de estiu. hay que ver que es exactamente eso. 28-03-2018 - Mar\u00eda Vicenta ha pedido la escola. Para el a\u00f1o que viene habr\u00e1 que ver si seguimos con esto o no. En mi opini\u00f3n deber\u00eda ir a algo que tenga que ver con deportes y no la escola d'estiu.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 80,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:52:57.467Z",
    "updated": "2018-08-22T11:52:57.467Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 41,
    "contenido": "Se pidi\u00f3 el camino de bijouca - garx. en la primera convocatoria no aparecemos (14/03/2018).",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 81,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:54:45.239Z",
    "updated": "2018-08-22T11:54:45.239Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 42,
    "contenido": "Se env\u00eda la subvenci\u00f3n. todo ok por ahora.\r\n\r\nMiro subvenciones anteriores. en el 2015 se piden bancos y juegos infantiles. todos en la zona de ses eres del calvari. No encontramos los expedientes en gestiona 66 y 68. parecen ejecutadas\r\n\r\nHay que hablar con @[Thierry] sobre lo que quiere. de todas maneras est\u00e1 claro que habr\u00e1 que pedir bancos. Hay que recuperar el inventario de bancos y al menos pedir 4 m\u00e1s. ya hab\u00eda una petici\u00f3n hace un par de a\u00f1os:\r\n- hay que encontrar el expediente",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 82,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:56:06.184Z",
    "updated": "2018-08-22T11:56:06.184Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 43,
    "contenido": "Nos llega el n\u00famero de expediente:\u00a0EMCORD/2018/273/03\r\n\r\nEnviamos esta ma\u00f1ana la documentaci\u00f3n por la pasarela. La subo por la tarde al gestiona y drive\r\n\r\nQuedan dos documentos, uno por rellenar y firmar y otro por firmar.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 83,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:57:05.110Z",
    "updated": "2018-08-22T11:57:05.110Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 44,
    "contenido": "TUBERIA SA FOIA",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 84,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:59:17.269Z",
    "updated": "2018-08-22T11:59:17.269Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 45,
    "contenido": "Visito a Irene y me dice que ese mismo d\u00eda (ayer) hab\u00eda aparecido la resoluci\u00f3n de esta subvenci\u00f3n. Desestimada. Como a la gran mayoria de pueblos que la solicitaron.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 85,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:59:42.112Z",
    "updated": "2018-08-22T11:59:42.112Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 45,
    "contenido": "Llamo a Conchi, me dice que finalmente no es ella quien lleva eso. Me dice que lo llevan en Valencia y me da el contacto de Jose Miguel Sanchez. Hablo con \u00e9l, **me confirma que lleg\u00f3** nuestro expediente, que **tiene buen aspecto** y que seguramente nos lo den.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 86,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T11:59:58.682Z",
    "updated": "2018-08-22T11:59:58.682Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 45,
    "contenido": "Se env\u00eda el 20 de enero de 2018, a las 9:12 horas. llamo hoy para interesarme (hice alguna llamada en d\u00edas anteriores) y me dicen que no tienen constancia de nuestra petici\u00f3n. Lo hablo con @tierry y me dice el expediente y que existe la minuta del env\u00edo. Llamar\u00e9 Concepci\u00f3n Lazaro que es con quien habl\u00e9.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 87,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:03:05.907Z",
    "updated": "2018-08-22T12:03:05.907Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 46,
    "contenido": "Pensar para la subvenci\u00f3n de este a\u00f1o en el coraz\u00f3n verde y el carnet fitosanitario. Desbroce y limpieza de m\u00e1rgenes del Cam\u00ed Picassaries y actuaciones formativas \" Curso de Introducci\u00f3n a la agricultura ecol\u00f3gica y tradicional\" y \"curso de pr\u00e1cticas culturales; plantaci\u00f3n, riego, poda, injertos, labrado, postcosecha, tratamientos\" ( 4987,76 \u20ac ) ( 750 \u20ac por curso y 1000 \u20ac por el resto ) . el plazo para presentar la justificaci\u00f3n y abono es el 31 de octubre. realmente el desbroce ahora mismo no es prioritario. tengo que hablar con Montllor para ver como hacemos lo del curso. Creo que lo intenresante ser\u00eda ampliar el de agricultura ecol\u00f3gica, pero para eso necesitar\u00edamos un bancal con agua lo suficientemente grande. Tengo que llamarle para m\u00e1s detalles.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 88,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:04:27.232Z",
    "updated": "2018-08-22T12:04:27.232Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 47,
    "contenido": "fireta (animales, talleres)\r\n\r\nESPECTACULOS CULTURALES Y MUSICALES PARA LA FERIA DURANTE LOS DIAS 21 Y 22 DE JULIO.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 89,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:05:43.059Z",
    "updated": "2018-08-22T12:05:43.059Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 48,
    "contenido": "Repasando se concede la subvenci\u00f3n al 100% de la Escuela deportiva de Verano. 2380\u20ac",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 90,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:06:47.531Z",
    "updated": "2018-08-22T12:06:47.531Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 49,
    "contenido": "Nos han concedido una caja de medallas que dejamos encima armarios MV.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 92,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:10:39.858Z",
    "updated": "2018-08-22T12:10:39.858Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 51,
    "contenido": "verlo en la fireta con Nazari",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 93,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:11:42.420Z",
    "updated": "2018-08-22T12:11:42.420Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 52,
    "contenido": "Sociedades musicales de la Comunitat Valenciana",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 94,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:14:16.433Z",
    "updated": "2018-08-22T12:14:16.433Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 53,
    "contenido": "Env\u00edo correo a @[Thierry] de si alguien se est\u00e1 ocupando de esto.\r\n\r\nSe entender\u00e1 por actuaciones de intervenci\u00f3n arquitect\u00f3nica las obras de reforma, reparaci\u00f3n, restauraci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n, as\u00ed como las de conservaci\u00f3n y mantenimiento. El importe de la subvenci\u00f3n no podr\u00e1, en ning\u00fan caso, ser de tal cuant\u00eda que, aisladamente o en concurrencia con otras subvenciones de cualquier procedencia, supere el coste real de la obra para la que se concede la subvenci\u00f3n",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 95,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:23:10.125Z",
    "updated": "2018-08-22T12:23:10.125Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 54,
    "contenido": "Llamo y estamos fuera de plazo, meto la petici\u00f3n en la subvenci\u00f3n de montes diputaci\u00f3n\r\n\r\nCreo que vamos a pasar de formaciones y desbroces de sendas. Me parece m\u00e1s interesante el punto 2 de la convocatoria: \"**Limpieza y conservaci\u00f3n mediante desbroce y roturaci\u00f3n de terrenos de titularidad municipal destinados a cultivo**\". Hay que hablar con tres aut\u00f3nomos que tengan tractor para desbrozar, roturar y sembrar alfalfa.\r\n\r\nEl a\u00f1o pasado se hizo el desbroce camino font taronger y el curso de huerto ecol\u00f3gico.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 96,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:25:14.036Z",
    "updated": "2018-08-22T12:25:14.036Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 55,
    "contenido": "Al final la convocator\u00eda incorporaba en una sola todas las l\u00edneas de subvenci\u00f3n de a\u00f1os anteriores. As\u00ed que al final solo se pidi\u00f3 la de radio. Reservaremos algo para alg\u00fan folleto.\r\n\r\nse suele pedir radio, carteles, tr\u00edptico. el a\u00f1o pasado se concedi\u00f3 1921,77 \u20ac (64,06%) creo que podemos seguir pidiendo lo mismo y complicarnos la vida 28-03-2018 - le pregunto a MVicenta a ver como lo lleva? JC: 03-04-2018: lanza finalmente la subvenci\u00f3n como el a\u00f1o anterior.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 97,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:26:39.347Z",
    "updated": "2018-08-22T12:26:39.347Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 56,
    "contenido": "Ayer por la tarde lanc\u00e9 la subvenci\u00f3n.\r\n\r\nTras la reuni\u00f3n del mi\u00e9rcoles con los dem\u00e1s pueblos, quedamos en que yo ir\u00eda generando informaci\u00f3n y que ellos firmarian para a\u00f1adirse.\r\n\r\nHoy se ha a\u00f1adido @chiara al equipo para empezar con la memoria.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 98,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:31:11.735Z",
    "updated": "2018-08-22T12:31:11.735Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 57,
    "contenido": "No tengo ni idea lo que se ha pedido. Preguntar en el pr\u00f3ximo pleno.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 99,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:32:15.735Z",
    "updated": "2018-08-22T12:32:15.735Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 58,
    "contenido": "Podr\u00edamos haber pedido un curso de valenciano y actividades culturales en general, pero... \u00bfalguien sabe algo del concejal de cultura? yo no puedo gestionar todas las subvenciones -----",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 100,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:33:12.450Z",
    "updated": "2018-08-22T12:33:12.450Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 59,
    "contenido": "esta suena para que la mueva un alcalde.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 101,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:34:57.724Z",
    "updated": "2018-08-22T12:34:57.724Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 60,
    "contenido": "- Los gastos de honorarios de colaboradores/as externos procedentes de la realizaci\u00f3n de talleres, ponencias, conferencias\u2026 - Los gastos relacionados con el alquiler de espacios y elementos t\u00e9cnicos necesarios para el desarrollo de la actividad propuesta. - La adquisici\u00f3n de material did\u00e1ctico de coeducaci\u00f3n como soporte para la realizaci\u00f3n de las actividades propuestas. - Gastos financieros, de asesor\u00eda jur\u00eddica o financiera, los gastos notariales y registrales y los gastos periciales para la realizaci\u00f3n del proyecto subvencionado siempre que est\u00e9n directamente relacionados con la actividad subvencionada y sean indispensables para la adecuada preparaci\u00f3n o ejecuci\u00f3n de la misma de acuerdo con el apartado 7 del art\u00edculo 31 de la Ley 38/2003, de 17 de noviembre, General de Subvenciones (en adelante LGS). - En general, los gastos corrientes relacionados con el objeto de la subvenci\u00f3n y que no est\u00e9n excluidos expresamente en la base sexta de la convocatoria.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 102,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:36:27.772Z",
    "updated": "2018-08-22T12:36:27.772Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 61,
    "contenido": "Cometo un grave error a la hora de calcular los plazos y cuando me doy cuenta hab\u00eda pasado el plazo. no eran 30 d\u00edas h\u00e1biles sino naturales.\r\n\r\nEnv\u00edo recordatorio a Josemi, con el usuario y pass para entrar a esta herramienta de subvenciones. Hace unos d\u00edas le envi\u00e9 los datos de la carretera.\r\n\r\nHablo con Josemi. Creo expediente en gestiona y empiezo a mirar que nos har\u00e1 falta. Estos es la documentaci\u00f3n a presentar: - Certificado del municipio o de la entidad local menor, seg\u00fan la naturaleza del solicitante, en modelo normalizado. - Memoria valorada, firmada digitalmente por persona t\u00e9cnica competente, con un tama\u00f1o m\u00e1ximo de 5 MB. En vez de la memoria valorada, tambi\u00e9n podr\u00e1 presentarse un proyecto t\u00e9cnico, firmado digitalmente, aunque \u00e9ste s\u00f3lo ser\u00e1 exigible, posteriormente, a aquellas solicitudes que resulten seleccionadas para su aprobaci\u00f3n. Ambos documentos se ajustar\u00e1n a lo indicado en la Orden 9/2016, de 22 de abril de 2016, de la Conselleria de Agricultura, Medioambiente, Cambio Clim\u00e1tico y Desarrollo Rural, por la que se establece el formato digital para la presentaci\u00f3n de proyectos t\u00e9cnicos. - Memoria acreditativa de la necesidad de la obra, firmada digitalmente, con un tama\u00f1o m\u00e1ximo de 5 MB. Como m\u00ednimo, declarar\u00e1 y acreditar\u00e1 suficientemente la informaci\u00f3n necesaria para poder valorar los siguientes apartados para la priorizaci\u00f3n de la solicitud: a) Indicar si la solicitud contempla \u00fanicamente inversiones en caminos intermunicipales o en caminos que den servicio directo a zonas de cultivo o explotaci\u00f3n en com\u00fan. b) Indicar si se da acceso directo a explotaciones ganaderas o a industrias agroalimentarias (bodegas, cooperativas). c) Indicar si existe coherencia con otras l\u00edneas de subvenci\u00f3n o actuaciones directas de la Conselleria, tales como modernizaci\u00f3n de regad\u00edos, mejora de infraestructuras ganaderas o cualesquiera otras d) Detallar la necesidad de la obra en base a la poblaci\u00f3n rural y las producciones de la zona a que da servicio el camino o caminos, o cualquier otro factor que contribuya al desarrollo rural de la zona. - En caso de que alg\u00fan camino objeto de la solicitud, discurra por cualquier zona de afecci\u00f3n (v\u00eda pecuaria, dominio p\u00fablico hidr\u00e1ulico, carreteras, espacios de la red Natura 2000 o parajes naturales declarados, etc) se adjuntar\u00e1 la autorizaci\u00f3n de ejecuci\u00f3n de la obra, expedida por el \u00f3rgano competente. - En caso de que la cuenta indicada para el pago de la ayuda no est\u00e9 dada de alta en la Generalitat, modelo de domiciliaci\u00f3n bancaria, firmado digitalmente, en modelo normalizado ------------------------------------------------------------------------------------------------------------ Menos de 2000 habitantes: 80%. Rafalet El expediente del camino del buscarr\u00f3 13/2015 Haciendo una extrapolaci\u00f3n: El camino del buscarr\u00f3 cost\u00f3 60.000 ya con todos los gastos e impuesto, sindo 1316 metros. En Rafalet, el tramo m\u00ednimo a realizar ser\u00eda (1001 + 724). desde coll de sa Creu a la curva de Malagana. Y haciendo una regla de tres me sale 80.000\u20ac, siendo 15.000 el 20%",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 105,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:44:31.459Z",
    "updated": "2018-08-22T12:44:31.459Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 64,
    "contenido": "- Figurar inscritas como tales en la secci\u00f3n espec\u00edfica del Registro de Centros Docentes de la Comunitat Valenciana. Las escuelas deben haber solicitado la inscripci\u00f3n antes de la finalizaci\u00f3n del a\u00f1o de inicio del curso escolar de referencia en la convocatoria de subvenci\u00f3n. - Que el primer d\u00eda h\u00e1bil del mes de noviembre del a\u00f1o de inicio del curso escolar de referencia en la convocatoria de subvenci\u00f3n, est\u00e9 iniciada la actividad de la escuela. - Disponer del n\u00famero m\u00ednimo de profesorado establecido en la normativa vigente reguladora de estos centros. A la hora de otorgar la subvenci\u00f3n solo se considerar\u00e1 el profesorado contratado y dado de alta en la Seguridad Social con efecto, al menos, del primer d\u00eda h\u00e1bil del mes de noviembre del a\u00f1o de inicio del curso escolar de referencia en la convocatoria de subvenci\u00f3n. El profesorado contratado que ejerza otro puesto de trabajo en otro servicio p\u00fablico deber\u00e1 cumplir con lo que se establece en la normativa vigente sobre incompatibilidades del personal al servicio de las Administraciones P\u00fablicas. - Que el profesorado disponga del requisito de titulaci\u00f3n se\u00f1alado en la normativa vigente reguladora de estos centros. - Cumplir con todo aquello que establezca la normativa vigente reguladora de estos centros. - Que la entidad solicitante se encuentra al corriente en el cumplimiento de las obligaciones tributarias y ante la Seguridad Social. -----",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 106,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:45:46.890Z",
    "updated": "2018-08-22T12:45:46.890Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 65,
    "contenido": "Tras conversaci\u00f3n con MVicenta me entero de que ya tenemos plan de igualdad. Se aprob\u00f3 en pleno el 3/2017, pero no se ha llevado a cabo ninguna acci\u00f3n. Me descargo documento y lo subo a drive\r\n\r\n\u00a0\r\nLa semana anterior ya estuve hablando con las personas que conoc\u00eda que me pod\u00edan explicar un poco de lo que iba esto de los planes de igualdad. Me recomendaron que me pusiera en contacto con MC Formaci\u00f3n. As\u00ed lo hice, habl\u00e9 con una chica que me dijo que me enviar\u00eda una propuesta (que guardo en Drive). Ahora env\u00edo correo a Thierry y que sea \u00e9l quien decida. Por mi parte me parece interesante solicitarlo porque parece que en un futuro pr\u00f3ximo, el tener el plan, ser\u00e1 requisito imprescindible para acceder a subvenciones.\r\n\r\n\u00a0--\r\n\r\nSer\u00e1n subvencionables los proyectos que tengan como finalidad: 4.1.- La elaboraci\u00f3n de un plan de igualdad de g\u00e9nero, ya sea por vez primera o se trate de un segundo o posterior plan.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 107,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:46:54.752Z",
    "updated": "2018-08-22T12:46:54.752Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 66,
    "contenido": "Requisitos Podr\u00e1n obtener la condici\u00f3n de beneficiarios de estas ayudas las asociaciones juveniles y las entidades prestadoras de servicios a la juventud que cumplan con los siguientes requisitos: - Tener una implantaci\u00f3n territorial en, al menos, quince localidades de dos provincias de la Comunitat Valenciana. - Estar inscritas en el Censo de Asociaciones Juveniles y Entidades Prestadoras de Servicios a la Juventud de la Comunitat Valenciana. Dicha inscripci\u00f3n deber\u00e1 haberse producido con anterioridad a la fecha de finalizaci\u00f3n del plazo de presentaci\u00f3n de solicitudes.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 108,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:47:45.856Z",
    "updated": "2018-08-22T12:47:45.856Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 67,
    "contenido": "No aplicable hasta que no tengamos un edificio para el Mercado.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 110,
  "fields": {
    "created": "2018-08-22T12:50:12.704Z",
    "updated": "2018-08-22T12:50:12.704Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 69,
    "contenido": "Remitida la info a Helena; acabo de hablar con ella; dice que la tramit\u00f3 y no ha sido concedida\r\n\r\nLo deben de tramitar organismos como AMPA o el cole. A AMPA no le interresa (no tienen dinero); se lo reenv\u00edo a Helena. Hacer seguimiento",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 111,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:35:32.215Z",
    "updated": "2018-08-23T07:35:32.215Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 70,
    "contenido": "Las ayudas por beneficiario ser\u00e1n del 60% del coste global presupuestado, para el conjunto de las actividades para las que soliciten ayudas de gastos de funcionamiento, con una cuant\u00eda m\u00e1xima por beneficiario de 7.200 euros, y del 80% del coste global presupuestado para las inversiones referentes a construcci\u00f3n y adecuaci\u00f3n de instalaciones con una cuant\u00eda m\u00e1xima de la ayuda por beneficiario de 12.000 euros.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 112,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:36:47.348Z",
    "updated": "2018-08-23T07:36:47.348Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 71,
    "contenido": "Solo para organizaciones profesionales agrarias que integren organizaciones de mujeres, u organizaciones de mujeres con personalidad jur\u00eddica propia. ACTIVIDADES SUBVENCIONABLES - Actividades de participaci\u00f3n y fomento del asociacionismo. Se consideran como tales la celebraci\u00f3n de conferencias y charlas, la realizaci\u00f3n de jornadas y congresos y la concurrencia a exposiciones y ferias, actividades realizadas por la propia organizaci\u00f3n en el \u00e1mbito de la Comunidad Valenciana. - Asistencia a jornadas o actos por representantes de las organizaciones solicitantes, cuando \u00e9stos se celebren fuera de la Comunidad Valenciana. En la celebraci\u00f3n de conferencias y charlas, as\u00ed como la realizaci\u00f3n de jornadas y congresos, y la concurrencia a exposiciones y ferias, la subvenci\u00f3n podr\u00e1 ser hasta un m\u00e1ximo del 100% por lo que respecta al pago de los gastos correspondientes a ponentes externos a la organizaci\u00f3n, y hasta un m\u00e1ximo del 70% para el resto de las actividades, sin que pueda superar en el c\u00f3mputo de subvenci\u00f3n concedida por las actividades propuestas de este concepto el 80% de los gastos. - Viajes de estudio e intercambio en otras zonas geogr\u00e1ficas (\u00e1mbito espa\u00f1ol o superior). Por la realizaci\u00f3n de viajes de estudio e intercambio en otras zonas geogr\u00e1ficas la subvenci\u00f3n ser\u00e1 hasta un m\u00e1ximo del 70% del coste. - Actividades de promoci\u00f3n. Realizaci\u00f3n de cursos, talleres de trabajo y edici\u00f3n de material de divulgaci\u00f3n y su distribuci\u00f3n. La subvenci\u00f3n ser\u00e1 hasta de un m\u00e1ximo del 80% del coste cuando se trate de la edici\u00f3n de material divulgativo y su distribuci\u00f3n, y hasta un m\u00e1ximo del 70% por cualquier otro tipo de actividad dentro de este concepto. - Actividades complementarias. Aquellas relacionadas con el fomento del turismo rural, medio ambiente, la artesan\u00eda, o la promoci\u00f3n de los productos agroalimentarios propios. La subvenci\u00f3n ser\u00e1 hasta de un m\u00e1ximo del 50% del coste.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 118,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:48:55.761Z",
    "updated": "2018-08-23T07:48:55.761Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 77,
    "contenido": "Parece que empieza a moverse un poco el asunto pero de una manera muy t\u00edmida. dejo el enlace de fomento de empleo\u00a0que es donde ir\u00e1n apareciendo las novedades.\r\n\r\nDe todas maneras no tenemos ni abierto expediente en gestiona.\r\n\r\n@[Thierry], \u00bfcuando se solicit\u00f3? est\u00e1 bien poner aqu\u00ed en el comentario, cuando se pidi\u00f3 y alg\u00fan dato al respecto 23/03/2018- hoy aparece de nuevo la convocatoria, no s\u00e9 si es que hay que a\u00f1adir algunos datos a la petici\u00f3n previa",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 119,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:50:17.887Z",
    "updated": "2018-08-23T07:50:17.887Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 78,
    "contenido": "Hay en rellenar el formulario este http://www.gva.es/downloads/publicados/IN/07246_BI.pdf a trav\u00e9s de certificado electr\u00f3nico \u00bfQu\u00e9 documentaci\u00f3n se debe presentar? - Solicitud de autorizaci\u00f3n de la entidad solicitante conforme al impreso normalizado debidamente cumplimentado. - Se debe adjuntar a la solicitud uno de los dos siguientes documentos en funci\u00f3n del tipo de entidad solicitante: a) Para administraciones titulares de servicios de intervenci\u00f3n ante emergencias: acto administrativo que acredite que la administraci\u00f3n aprueba solicitar la autorizaci\u00f3n para el uso de la red COMDES de la Generalitat, y persona a la que se faculta para ello. b) Para consorcios: copia del acuerdo de sus \u00f3rganos de gobierno que acredite que aprueban solicitar la autorizaci\u00f3n para el uso de la red COMDES de la Generalitat y persona a la que se faculta para ello. La Administraci\u00f3n o el consorcio acepta con su solicitud que las prestaciones y funcionalidades de los servicios de comunicaciones que ofrece la Red COMDES, en particular la cobertura y la capacidad, son adecuadas para la operativa de los servicios de intervenci\u00f3n que dependen de la misma. Para ello podr\u00e1 requerir al operador de Red informaci\u00f3n sobre dichos servicios, y realizar pruebas de funcionamiento con car\u00e1cter previo a la solicitud de autorizaci\u00f3n para el uso de la Red.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 120,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:53:33.467Z",
    "updated": "2018-08-23T07:53:33.468Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 79,
    "contenido": "- Cursos y talleres de car\u00e1cter terap\u00e9utico o rehabilitador dirigidos a las personas afectadas, con la finalidad de mejorar su estado psicof\u00edsico general y su adaptaci\u00f3n a las actividades de la vida diaria. - Cursos y talleres u otro tipo de actuaciones de apoyo dirigidas a los familiares de las personas afectadas. - Cursos y talleres de formaci\u00f3n dirigidos a familiares y cuidadores de las personas afectadas al objeto de que puedan procurar una atenci\u00f3n m\u00e1s cualificada. - Cursos y talleres de formaci\u00f3n en voluntariado de las propias asociaciones solicitantes, dirigido a actuar sobre el colectivo afectado objeto de \u00e9sta convocatoria. - Cursos y talleres dirigidos a la prevenci\u00f3n del consumo de alcohol y drogas dirigidos a la poblaci\u00f3n menor en general y a menores en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. - Cursos y talleres de formaci\u00f3n a familiares y de intervenci\u00f3n con j\u00f3venes escolares para promover un uso adecuado de las nuevas tecnolog\u00edas y la prevenci\u00f3n del juego de apuestas entre adolescentes.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 121,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:55:31.168Z",
    "updated": "2018-08-23T07:55:31.168Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 80,
    "contenido": "Poniendo orden en la mesa me encuentro el requerimiento REG-224 y la minuta del env\u00edo tel\u00e9matico 2018-S-RE-16 subsanando el requerimiento. Lo meto en el archivo f\u00edsico.\r\n\r\nJosemi env\u00eda el Informe T\u00e9cnico Municipal, yo relleno el anexo II y Maril\u00f3 revisa los \u00faltimos detalles y env\u00eda la subvenci\u00f3n.\r\n\r\nHablo con Josemi, que me haga el certificado urban\u00edstico. La cesi\u00f3n terrenos est\u00e1 hecha, casi todo rellenado, practicamente esperando a Josemi.\u00a0\r\n\r\nHablo con Maril\u00f3, que me remite a Fernando, para que me haga un documento de cesi\u00f3n. Viene a firmarlo Jos\u00e9 Molines. Lo dejo en la mesa de @Thierry para que lo firme. El viernes que lo firme @Maril\u00f3 y lanzamo la subvenci\u00f3n\r\n\r\nLeo las bases y es para vertidos:\r\n\r\n17 RESIDUOS DE LA CONSTRUCCION Y DEMOLICION (INCLUIDA LA TIERRA EXCAVADA DE ZONAS CONTAMINADAS)\r\n\r\n20 RESIDUOS MUNICIPALES (RESIDUOS DOMESTICOS Y RESIDUOS ASIMILABLES PROCEDENTES DE LOS COMERCIOS, INDUSTRIAS E INSTITUCIONES), INCLUIDAS LAS FRACCIONES RECOGIDAS SELECTIVAMENTE\r\n\r\nY siguiendo leyendo se podr\u00eda decir que tenemos todo lo necesario. Lo que si que tendr\u00e1 que ver Josemi y Fernando es:\r\n\r\n-Acreditativo de la clasificaci\u00f3n y calificaci\u00f3n urban\u00edstica de la parcela y/o parcelas afectadas por la actuaci\u00f3n.\r\n- Acreditativo de la titularidad y disponibilidad de los terrenos y su puesta a disposici\u00f3n de esta Excma. Diputaci\u00f3n Provincial para la ejecuci\u00f3n de la actuaci\u00f3n.\r\n- Acreditativo de estar en posesi\u00f3n de las autorizaciones o concesiones administrativas y de particulares que fueran precisas para permitir la iniciaci\u00f3n de la obra, si bien, en el caso de que no sean necesarias, deber\u00e1 certificarse en dicho\r\nt\u00e9rmino.\r\n- Acreditativo de que las actuaciones previstas se adaptan al planeamiento urban\u00edstico de dicha zona.\r\n\r\n----\r\n\r\nLas actuaciones subvencionadas ser\u00e1n ejecutadas por la Excma. Diputaci\u00f3n Provincial de Alicante, que se encargar\u00e1 tambi\u00e9n de la redacci\u00f3n de los proyectos simplificados o memorias valoradas, de acuerdo con lo establecido en la normativa de contrataci\u00f3n de las Administraciones P\u00fablicas, junto con la documentaci\u00f3n complementaria que los Servicios T\u00e9cnicos estimen realizar para la adecuada tramitaci\u00f3n del expediente, as\u00ed como de la coordinaci\u00f3n de seguridad y salud de la obra. Por tanto, la Excma. Diputaci\u00f3n Provincial de Alicante subvencionara en el 100% las actuaciones. Asimismo, la Excma. Diputaci\u00f3n se encargar\u00e1 de la contrataci\u00f3n y direcci\u00f3n de las obras necesarias.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 122,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:56:53.484Z",
    "updated": "2018-08-23T07:56:53.484Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 81,
    "contenido": "Preguntar a Fernando si lo necesita o lo ve interesante",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 123,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T07:58:47.024Z",
    "updated": "2018-08-23T07:58:47.024Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 82,
    "contenido": "Finalmente veo problemas con las propiedad de alguna de las parcelas y decido anular la petici\u00f3n.\r\n\r\nSubvenci\u00f3n muy interesante para complementar los trabajos que se est\u00e1n realizando en sacos. Muy en la l\u00ednea que ya estamos realizando all\u00ed. Super.\r\n\r\nb) Tratamientos selv\u00edcolas de la vigorizaci\u00f3n del arbolado y mejora paisaj\u00edstica:\r\nPara zonas con una densidad de arbolado excesiva, q ue provoca una gran debilidad, estancamiento en el crecimiento, vulnerabilidad fre nte a plagas y peligro de incendios. Para ello se favorecer\u00e1n mediante claras a los mejores \u00e1rboles que pasar\u00edan a ser dominantes, capaces de crecer ya sin peligro de estancamiento y con ello hacer crecer el monte, poner en valor su paisaje y reducir el riesgo de incendios.\u00a0\r\n\r\nd) Repoblaciones forestales en terrenos de inter\u00e9s paisaj\u00edstico, con un dise\u00f1o del paisaje vegetal adaptado al medio. Tambi\u00e9n repoblaciones diversificadoras de monte arbolado, potenciado especies de inter\u00e9s donde sean escasas.\r\n\r\ne) Mejoras para la fauna dentro del monte: recuperaci\u00f3n de bancales agr\u00edcolas abandonados, destin\u00e1ndolos para siembras para la fauna, que al mismo tiempo actuar\u00edan como fajas cortafuegos; recuperaci\u00f3n de antiguas fuentes y manantiales, o creaci\u00f3n de peque\u00f1as charcas de llenado por escorrent\u00eda; instalaci\u00f3n de nidales para peque\u00f1as aves insect\u00edvoras, majanos para conejos o must\u00e9lidos, cajas refugio para murci\u00e9lagos, creaci\u00f3n de peque\u00f1as charcas de llenado por escorrent\u00eda y m\u00ednimo mantenimiento, mantenimiento en pie de \u00e1rboles con huecos y agujeros de inter\u00e9s\r\npara la nidificaci\u00f3n; mantenimiento de \u00e1rboles maduros muertos tumbados en el suelo, por la gran cantidad de insectos y larvas que es capaz de generar, adem\u00e1s de refugio en sus huecos; etc.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 124,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:00:22.295Z",
    "updated": "2018-08-23T08:00:22.295Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 83,
    "contenido": "Relleno la solicitud a falta de unos pocos detalles. Subo todo a gestiona y env\u00edo correo a Maria Vicenta para que envie la solicitud.\r\n\r\nMe env\u00eda memoria y presupuesto. un poco oneroso, pero bueno. Ma\u00f1ana hay que lanzar la subvenci\u00f3n.\r\n\r\nIntento ponerme en contacto con\u00a0Miguel Escortell, el ingeniero de Alfaz con el que estoy mirando el tema. Me llama a la tarde.\r\n\r\nNing\u00fan empresario ha dicho ni pio. Creo que la opci\u00f3n 5: \"Realizaci\u00f3n de actuaciones de dinamizaci\u00f3n y diversificaci\u00f3n de la econom\u00eda local\", podr\u00edamos usarla para financiar el estudio de la valorizaci\u00f3n energ\u00e9tica de la pulpa de algarroba\r\n\r\nEl a\u00f1o pasado:\u00a0 World Caf\u00e9 y pagos premios mujeres emprendedoras. hay que definir las fechas de los world caf\u00e9s. \u201cDinamizacion y fomento de la participaci\u00f3n en el sector agricola y empresaria \u201cl\r\n\r\nEnv\u00edo correo a los empresarios y voy rumiando ideas.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 125,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:01:36.384Z",
    "updated": "2018-08-23T08:01:36.384Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 84,
    "contenido": "En principio creo que no proceder\u00e1. He creado el usuario @Angel para gestionar este tipo de cosas con Familias Alternativas, pero bueno, no s\u00e9 que pasa que no aparece en el listado de usuarios. Lo vamos mirando pero creo que no hay mucho donde rascar aqu\u00ed.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 126,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:05:55.148Z",
    "updated": "2018-08-23T08:05:55.148Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 85,
    "contenido": "Hace pocos dias entro un requerimiento R266. Llamo a Ana Tom\u00e1s que me indica que pregunte a David Ba\u00f1uls. Hablo con \u00e9l y me indica lo que tenemos que enviar. Junto con Maril\u00f3 enviamos telem\u00e1ticamente los dos archivos requeridos.\u00a0\r\n\r\nAyer al \u00faltima hora me d\u00ed cuenta de que hab\u00eda un error en la memor\u00eda. En una tabla estaban listadas las parcelas que no correspond\u00edan. Todas eran de particulares, aunque en el anexo de las certificaciones catastrales si que estaban casi todas las correctas. Hablo con Raimon para que modifique. Esta ma\u00f1ana le explico los cambios a Maril\u00f3 y a mitad ma\u00f1ana **lo env\u00eda en papel a la delegaci\u00f3n territorial. Crucemos los dedos y que siga adelante.**\r\n\r\n**Siguientes pasos**, estar\u00eda bien involucrar a los propietarios de las parcelas de all\u00ed. (conexi\u00f3n con google calendar para a\u00f1adir una alerta dentro de un par de meses)\r\n\r\nEnviado ayer, pero parece haber alg\u00fan problema con el env\u00edo. Llamo a la\u00a0Direcci\u00f3n General De Medio Natural Y De Evaluaci\u00f3n Ambiental (961 208 168), all\u00ed me dicen que hable con Ordenaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Forestal. Alli me env\u00edan a Ordenacion y Gesti\u00f3n Forestal. All\u00ed me informan que como el plazo sigue abierto no saben que solicitudes han entrado. Me recomiendo que lo enviemos por correo, se lo pido a Maril\u00f3.\r\n\r\nPues est\u00e1 todo rellenado y subido al gestiona. Lo \u00faltimo ha sido subir todos los certificados catastrales. Queda firmar y enviar telem\u00e1ticamente.\u00a0\r\n\r\nHablo con Raimon, le comparto las parcelas v\u00eda Drive, me pide el n\u00famero de la partida presupuestaria donde se aplicar\u00e1 el gasto: **920.22799, Otros trabajos realizados por empresas y profesionales**.\r\n\r\nPues todo ha ido bien estos d\u00edas. Se pusieron en contacto conmigo, en concreto Juan R. Gazquez, Jefe de la Secci\u00f3n Forestal. Que pusiermos las hect\u00e1reas con el arbolado que hubiera actualmente. Hablo seguidamente con Raimon para transmitirle la informaci\u00f3n. M\u00e1s tarde me env\u00eda la nueva propuesta (de palabra) que significa que no tendr\u00edamos que poner dinero para la redacci\u00f3n del Plan. Le pido a @MVicenta que me vaya sacando los certificados catastrales. Los tengo encima de mi mesa en papel. Ahora env\u00edo correo a @MVicenta para que me pase los pdf y subirlos al expediente que acabo de crear. El viernes hablar\u00e9 con Raimon.\r\n\r\nSe amplia el plazo hasta el 16 de mayo. Carmen no contesta. Hay que mirar el presupuesto.\r\n\r\n28-03-2018 - tras reuni\u00f3n el d\u00eda de ayer con Raimon seguimos trabajando en el asunto. Visito registro de la propiedad y sigo pista del \"certificado catastral\" y lo consigo. Hoy hablar\u00e9 con alguno de los propietarios colindantes a ver que opinan. (24-03-2018)- le voy a proponer a Raimon P\u00e9rez que nos centremos en esta ayuda y descartemos la de planes contra incendios.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 127,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:37:08.182Z",
    "updated": "2018-08-23T08:37:08.182Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 86,
    "contenido": "Le pido @[Agnieszka] que le pregunte @[Marilo] en que estanteria estan los documentos m\u00e1s antiguos y mire que caracter\u00edsticas tienen. As\u00ed vemos la idoneidad de un scaner para A4 o A3. Que consiga la factura del deshumificador.\r\n\r\nHemos subido a echar un vistazo. Por lo que parece se renov\u00f3 hace nada el deshumificador, habr\u00e1 que presentar la factura, pero deber\u00edamos hacer un gasto m\u00ednimo de 600 \u20ac. Me ha gustado esta estaci\u00f3n.\u00a0 Estar\u00eda bien mirar alguna estanter\u00eda, escaner, portatil. no s\u00e9. algo.\r\n\r\nLe pido a Agnieszka que profundice en la subvenci\u00f3n.\r\n\r\nEl a\u00f1o pasado ya se mir\u00f3 el tema de mejorar las instalaciones con la adquisici\u00f3n de unas estanterias, pero era un poco caro. Nos encontramos en el mismo caso.\u00a0\r\nHecho un vistazo al archivo y bueno, lo de las estanter\u00edas hay que tomarselo con calma. lo que si que veo que ser\u00eda interesante ser\u00edan un **higr\u00f3metro**, y renovar alg\u00fan **deshumificador**.\r\n\r\nhabr\u00e1 que comprarlos y\u00a0 enviar la subvenci\u00f3n. Menos de 20 d\u00edas.\r\n\r\n- La aportaci\u00f3n de la Conselleria de Educaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n, Cultura y Deporte ser\u00e1 como m\u00e1ximo del cincuenta por ciento (50%) del coste de la inversi\u00f3n que se realice **entre el 25 de enero de 2017 y la fecha de finalizaci\u00f3n de presentaci\u00f3n de solicitudes**, ambos inclusive. Los beneficiarios deber\u00e1n aportar, con cargo a su presupuesto, la parte no financiada por la Generalitat.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 128,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:50:36.380Z",
    "updated": "2018-08-23T08:50:36.380Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 87,
    "contenido": "Al final se nos ha pasado el plazo para subsanar el requerimiento recibido el 22 de junio. Realmente no era un proyecto que nos fuera interesante. el de la restauraci\u00f3n vertedero si.\r\n\r\nSe pide el presupuesto de los cubos, el medidor de PH con term\u00f3metro.\u00a0 En cuanto a \"orcas\" supongo que nos referimos a forcas; todo incluido en este documento\u00a0 (no access)\r\n\r\nPues yo pedir\u00eda presupuesto de una docena de orcas, un medidor de ph y un term\u00f3metro de alcohol. Por otro lado le pedir\u00eda a Ferri presupuesto para una carteler\u00eda A2, unas pocas unidades y dise\u00f1o. Y doce cubos de basura. Con esto para este a\u00f1o creo que la cosa anda bien.\u00a0\r\n\r\nSe deber\u00eda a\u00f1adir la memoria que hicimos para al PIMA. Puede ser interesante leer las indicaciones de Mikel de Ayora.\r\n\r\nHablando el tema con Agnieszka llegamos a la conclusi\u00f3n de que pediremos herramientas, carteler\u00eda\u00a0 y 8 contenedores peque\u00f1os de tapa marr\u00f3n.\r\n\r\nHay que leer bien las bases, pero podr\u00eda ser un segundo paso hacia la compostera municipal. Teniendo en cuenta que el hogar provincial dan de comer a unas 400 personas y usan una de estas composteras, podr\u00edamos dar covertura a al menos la mitad del pueblo. Hay que buscar una ubicaci\u00f3n que nos venga bien. quiz\u00e1s el tema del camino viejo, encima del barraca\r\n\r\n- La adecuaci\u00f3n del espacio donde se instalar\u00e1 el centro de compostaje. Queda incluida la preparaci\u00f3n del terreno, la colocaci\u00f3n\u00a0 de un suelo de celos\u00eda de hormig\u00f3n, la instalaci\u00f3n de una estructura para poder colocar un vallado perimetral y una cubierta, as\u00ed como una puerta con control de acceso.\r\n- Carteler\u00eda informativa sobre el proceso de compostaje.\r\n- Cajones est\u00e1ticos de 1m3 colocados de manera que las paredes laterales internas de los cajones sean compartidas.\r\n- Cajones para el almacenamiento de material estructurante.\r\n-Contenedores con tapa de color marr\u00f3n para el almacenamiento debiorresiduos.\r\n-Herramientas y utensilios para llevar a cabo las tareas de compostaje.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 129,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:52:01.172Z",
    "updated": "2018-08-23T08:52:01.172Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 88,
    "contenido": "A: 03-05-2018: He investigado las figuras de protecci\u00f3n, est\u00e1bamos barajando paraje municipal y monumento natural. Tras la conversaci\u00f3n con Perales llegamos a la conclusi\u00f3n de que la figura que se ajusta m\u00e1s a lo que tenemos y podemos gestionar es el paraje (no es tan restrictivo y permite usos tradicionales; tabi\u00e9n por la extensi\u00f3n (no es un solo elemento singular, sino el paraje).\r\n\r\nAgnieszka: Es para\u00a0actuaciones de conservaci\u00f3n y mejora de los Parajes Naturales Municipales; ergo hay que tener uno.\u00a0 Como proceder:\u00a0http://www.dogv.gva.es/portal/ficha_disposicion.jsp?L=1&sig=001337/2016\u00a0 Lo propongo para Sa Muntanya\r\n\r\nJC: 12-04-2018: Pues esta subvenci\u00f3n sali\u00f3 hace dos a\u00f1os. por lo que entiendo que es bianual. Es solo para municipios que tengan declarado un paraje natural. en la provincia de Alicante no debe haber m\u00e1s de una docena. El m\u00e1s cercano el arcs de Castells. Ya lo habl\u00e9 con Sendra, que ellos nos dar\u00edan asistencia t\u00e9cnica para declarar alguna zona de T\u00e1rbena como Paraje Natural Municipal, pero es algo a lo que todav\u00eda no he llegado. Puede que despu\u00e9s de las pr\u00e1cticas que haga en el ayto saquemos algo en claro. Ya hay una tesis universitaria que abre las puertas a esta figura de protecci\u00f3n.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 131,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:54:44.091Z",
    "updated": "2018-08-23T08:54:44.091Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 90,
    "contenido": "JC: 14/05/2018: por la ma\u00f1ana me comenta Thierry que deber\u00edamos ir dejando de verter lo que sale de la EDAR hacia el pozo. Le comento que ten\u00eda la idea de hablar con Kubalah sobre activar de nuevo a la asociaci\u00f3n de regantes. Hablo con \u00e9l esta misma ma\u00f1ana, que el tiene todos los documentos de la asociaci\u00f3n, que habr\u00eda poco que reparar, pero que bien. Que hable con Tom\u00e1s, que era parte de los implicados.\r\n\r\nHabr\u00eda que despestar a las asociaciones de regantes, que creo que hay hasta tres en el pueblo.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 132,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:56:07.015Z",
    "updated": "2018-08-23T08:56:07.015Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 91,
    "contenido": "Entidades privadas sin \u00e1nimo de lucro. Familias Alternativas?",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 133,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:57:20.807Z",
    "updated": "2018-08-23T08:57:20.807Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 92,
    "contenido": "JC: 16/05/2018: tras primeras conversaciones con Thierry, Kubalah y Tom\u00e1s. Thierry me vuelve a llamar y me cuenta que hay inter\u00e9s en esta subvenci\u00f3n. Mirando m\u00e1s me doy cuenta de que hay una subveci\u00f3n mejor.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 134,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:58:21.178Z",
    "updated": "2018-08-23T08:58:21.178Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 93,
    "contenido": "Podr\u00e1n solicitar las subvenciones reguladas en el T\u00edtulo IV, Cap\u00edtulo IV de la Orden 5/2017, los ayuntamientos de la Comunitat Valenciana que realicen semanas de la salud dirigidas a la presentaci\u00f3n, divulgaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de proyectos de promoci\u00f3n de la salud en el \u00e1mbito local enmarcados en el IV Plan de Salud de la Comunitat Valenciana en sus municipios.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 135,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T08:59:17.118Z",
    "updated": "2018-08-23T08:59:17.118Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 94,
    "contenido": "El objeto de la presente convocatoria es convocar en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva las subvenciones destinadas a promover la salud sexual, principalmente en poblaci\u00f3n de especial vulnerabilidad por su edad, opciones sexuales o identidad sexual y prevenci\u00f3n del estigma social asociado al VIH y otras ITS, de acuerdo con lo establecido en la Orden 5/2017 de 20 de junio, de la Conselleria de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica, por la que se establecen las bases reguladoras de subvenciones destinadas a promover proyectos relacionados con la Salud P\u00fablica.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 136,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:00:12.407Z",
    "updated": "2018-08-23T09:00:12.407Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 95,
    "contenido": "El objeto de la presente convocatoria es convocar en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva las subvenciones destinadas a proyectos de apoyo a las asociaciones de consumidores en el \u00e1mbito de la seguridad alimentaria, de acuerdo con lo establecido en la Orden 5/2017 de 20 de junio, de la Conselleria de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica, por la que se establecen las bases reguladoras de subvenciones destinadas a promover proyectos relacionados con la Salud P\u00fablica.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 137,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:01:21.609Z",
    "updated": "2018-08-23T09:01:21.609Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 96,
    "contenido": "El objeto de la presente convocatoria es convocar en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva las subvenciones destinadas a proyectos de despliegue del IV Plan de Salud de la Comunitat Valenciana en sus municipios, de acuerdo con lo establecido en la Orden 5/2017 de 20 de junio, de la Conselleria de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica, por la que se establecen las bases reguladoras de subvenciones destinadas a promover proyectos relacionados con la Salud P\u00fablica.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 138,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:02:13.214Z",
    "updated": "2018-08-23T09:02:13.214Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 97,
    "contenido": "El objeto de la presente convocatoria es convocar en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva las subvenciones destinadas a proyectos de promoci\u00f3n de la salud perinatal y primera infancia de acuerdo con lo establecido en la Orden 5/2017 de 20 de junio, de la Conselleria de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica, por la que se establecen las bases reguladoras de subvenciones destinadas a promover proyectos relacionados con la Salud P\u00fablica.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 139,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:03:12.617Z",
    "updated": "2018-08-23T09:03:12.617Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 98,
    "contenido": "El objeto de la presente convocatoria es convocar en r\u00e9gimen de concurrencia competitiva las subvenciones destinadas a proyectos de promoci\u00f3n de la salud y acceso a servicios y programas de salud en poblaciones que viven en situaci\u00f3n de especial vulnerabilidad, de acuerdo con lo establecido en la Orden 5/2017 de 20 de junio, de la Conselleria de Sanidad Universal y Salud P\u00fablica, por la que se establecen las bases reguladoras de subvenciones destinadas a promover proyectos relacionados con la Salud P\u00fablica.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 140,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:04:25.526Z",
    "updated": "2018-08-23T09:04:25.526Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 99,
    "contenido": "JC: 07/05/2018: por lo menos habr\u00eda que pedir semilla de lavanda y cosas as\u00ed para Es Pou.\r\n\r\nJC: 04/05/2018: en principio es para pedir planta y semillas. No s\u00e9 si estamos en la situaci\u00f3n de meternos en m\u00e1s l\u00edo. o simplemente ya pediremos planta en otro momento.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 141,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:06:30.917Z",
    "updated": "2018-08-23T09:06:30.917Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 100,
    "contenido": "organizaci\u00f3n de exposiciones, congresos, seminarios, jornadas, eventos u otro tipo de manifestaciones.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 142,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:17:20.264Z",
    "updated": "2018-08-23T09:17:20.264Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 101,
    "contenido": "CONTADORES",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 143,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:18:22.292Z",
    "updated": "2018-08-23T09:18:22.293Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 102,
    "contenido": "Las entidades locales solicitantes deber\u00e1n tener su centro de informaci\u00f3n juvenil, inscrito en el **Censo de la Red de servicios de informaci\u00f3n juvenil** de la Comunitat Valenciana.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 144,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:19:09.125Z",
    "updated": "2018-08-23T09:19:09.125Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 103,
    "contenido": "Podr\u00e1n ser beneficiarias de estas ayudas las entidades locales de \u00e1mbito inferior a la provincia. As\u00ed, podr\u00e1n presentar las correspondientes solicitudes tanto ayuntamientos, como los \u00f3rganos de gobierno y administraci\u00f3n de entidades supramunicipales y de entidades locales menores, de acuerdo con sus competencias.\r\n\r\n**Mireia**?",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 146,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:20:42.687Z",
    "updated": "2018-08-23T09:20:42.687Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 105,
    "contenido": "El coste m\u00e1ximo por empresa de las ayudas a otorgar con cargo a esta convocatoria es de:\r\n\r\n- Fase I de diagn\u00f3stico, 1.200 euros y ser\u00e1 cofinanciado por FEDER y la C\u00e1mara de Comercio de Alicante, por lo que este servicio ser\u00e1 gratuito para las empresas participante\r\n- Fase II de ayudas. Coste m\u00e1ximo elegible: 7.000 euros (IVA no incluido), prefinanciado en su totalidad por la empresa beneficiaria y cofinanciado al 50 % por FEDER, siendo por tanto la cuant\u00eda m\u00e1xima de ayuda por empresa de 3.500,00 euros.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 147,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:21:58.701Z",
    "updated": "2018-08-23T09:21:58.701Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 106,
    "contenido": "Podr\u00e1n solicitar estas ayudas las asociaciones culturales y fundaciones privadas, legalmente constituidas.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 148,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:23:06.504Z",
    "updated": "2018-08-23T09:23:06.504Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 107,
    "contenido": "1. El edificio en el momento de la solicitud debe tener una antig\u00fcedad superior a 20 a\u00f1os. No ser\u00e1 necesario cumplir esta condici\u00f3n en el caso de actuaciones de adaptaci\u00f3n de la vivienda para personas con diversidad funcional con un grado de discapacidad superior al 50%. 2. Que la vivienda se destine a residencia habitual y permanente de su propietario, inquilino o usufructuario. Lo que se considerar\u00e1 acreditado al estar empadronado con anterioridad a la solicitud de las ayudas. Las obras subvencionables podr\u00e1n recibir las siguientes subvenciones: a) Una subvenci\u00f3n b\u00e1sica, para todos los solicitantes que cumplan los requisitos para recibir las ayudas y aporten toda la documentaci\u00f3n requerida, del 5 por 100 del presupuesto protegible de las obras, con un m\u00e1ximo de 600 euros. b) Una subvenci\u00f3n adicional, en funci\u00f3n de los puntos obtenidos en el baremaci\u00f3n de las solicitudes, con los porcentajes y las cuant\u00edas m\u00e1ximas siguientes: - Puntuaci\u00f3n: entre 1 y 5 puntos; porcentaje sobre presupuesto protegido: 25%; cuant\u00eda m\u00e1xima subvenci\u00f3n adicional: 3.000 euros. - Puntuaci\u00f3n: entre 6 y 10 puntos; porcentaje sobre presupuesto protegido: 30%; cuant\u00eda m\u00e1xima subvenci\u00f3n adicional: 3.600 euros. - Puntuaci\u00f3n: entre 11 y 15 puntos; porcentaje sobre presupuesto protegido: 35%; cuant\u00eda m\u00e1xima subvenci\u00f3n adicional: 4.200 euros.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 150,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:25:35.052Z",
    "updated": "2018-08-23T09:25:35.052Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 109,
    "contenido": "JC: 2/05/2018: los jubilados deben darse de alta para poder optar al programa el a\u00f1o 2019",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 152,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:27:26.779Z",
    "updated": "2018-08-23T09:27:26.779Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 111,
    "contenido": "JC: 1/05/2018: tras reuni\u00f3n con Thierry quedamos en que mirar\u00e9 de pedir un presupuesto para relanzar l'hort o font grossa.\r\n\r\nRedacci\u00f3n por el Ciclo H\u00eddrico de documentos t\u00e9cnicos, solicitados por las entidades locales y Entidades de Riego de la provincia de Alicante, referentes a actuaciones relativas al Ciclo H\u00eddrico municipal y provincial, tales como proyectos de infraestructuras e instalaciones hidr\u00e1ulicas de competencia local y utilizaci\u00f3n p\u00fablica.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 154,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:29:42.521Z",
    "updated": "2018-08-23T09:29:42.521Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 113,
    "contenido": "JC: 17/08/2018: hab\u00eda habido un problema. hab\u00edamos enviado la subvenci\u00f3n a trav\u00e9s del enlace del EMCORD. Hoy solvento el problema\r\n\r\nJC: 16/08/2018: lo env\u00edo esta ma\u00f1ana con Fernando. Subo al gestiona los cuatro archivos correspondientes \"Moddelos de Solicitud\"\r\n\r\nJC: 13/08/2018: @agnieszka relleno uno de los tres formularios. los subo al gestiona y pido @maril\u00f3 que los firme y me los env\u00ede para subirlos a la plataforma de conseller\u00eda.\r\n\r\nJC: 13/08/2018 tras conversaciones con Fernando pediremos los 17.000 y haremos dos propuestas de empleo. 8 y 6 meses. que ya iremos definiendo. De primeras ya tenemos las cinco lineas fundamentales del programa:\r\n\r\nEjecuci\u00f3n del \"Programa 1.Inversi\u00f3n en adecuaci\u00f3n y mejora de los servicios tur\u00edsticos\" aprobado. Concepto, dise\u00f1os y desarrolo.\r\nEjecuci\u00f3n de la instalaci\u00f3n de una Tourist Info en T\u00e0rbena. Gesti\u00f3n del mobiliario e instalaciones. Puesta en funcionamiento.\r\nLabores administrativas: gesti\u00f3n subvenciones, desarrollo programas vigentes. Dise\u00f1o gr\u00e1fico, fotograf\u00eda: carteles, campa\u00f1as, etc.\r\nEjecuci\u00f3n del plan de negocio del aprobado proyecto de merchandising del municipio. Dise\u00f1os, gesti\u00f3n pedidos, gesti\u00f3n ventas, etc.\r\nCommunity Manager Facebook del Ayuntamiento de T\u00e0rbena\r\nJC: 2/08/2018: dejo las dos ordenes y la resoluci\u00f3n en el drive.\u00a0 Creo expediente gestiona. Y subo los pdfs.\u00a0\r\n\r\nal ser de concurrencia competitiva habr\u00e1 que adjuntar una memoria con las cosas que se han realizado y las que se prentende hacer. nos puede servir de base el documento de constestaci\u00f3n donde se listan las tareas realizadas por Agnieszka",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 155,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:31:05.084Z",
    "updated": "2018-08-23T09:31:05.084Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 114,
    "contenido": "JC: 8/08/2018: por si pudiera servir para el proyecto de\u00a0**Sa Font Grossa**",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 156,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:32:05.721Z",
    "updated": "2018-08-23T09:32:05.721Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 115,
    "contenido": "JC: 18/07/2018: 3.5. Patrimonio cultural y natural",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 158,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:33:57.777Z",
    "updated": "2018-08-23T09:33:57.777Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 117,
    "contenido": "JC: 07/05/2018: No procede con ninguna de las asociaciones que tenemos. Para la **asociaci\u00f3n de j\u00f3venes**, podr\u00eda estar en sus **estatutos**.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 160,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:35:25.897Z",
    "updated": "2018-08-23T09:35:25.897Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 119,
    "contenido": "Se convocan 10.378 plazas en dos temporadas Una vez comprobado el cumplimiento de los requisitos, la adjudicaci\u00f3n de plazas se realizar\u00e1 seg\u00fan el orden de presentaci\u00f3n de solicitudes que servir\u00e1 como criterio \u00fanico en la mencionada adjudicaci\u00f3n, as\u00ed como en el orden de reserva de las personas que no obtengan plaza directa.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 161,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:36:30.236Z",
    "updated": "2018-08-23T09:36:30.236Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 120,
    "contenido": "JC: 02/08/2018: creo que es por fin el EMCUJU para las empresas. Hay que estudiarlo un poco m\u00e1s y presentarlo a los empresarios del pueblo.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 162,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:37:14.872Z",
    "updated": "2018-08-23T09:37:14.873Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 121,
    "contenido": "**Entidades empleadoras de naturaleza privada, incluidas las personas trabajadoras aut\u00f3nomas, con centro de trabajo en la Comunitat Valenciana.**",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 163,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:38:08.305Z",
    "updated": "2018-08-23T09:38:08.305Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 122,
    "contenido": "Podr\u00eda servir para contratar de manera indefinida",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 164,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:44:38.605Z",
    "updated": "2018-08-23T09:44:38.605Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 123,
    "contenido": "para empresas",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 165,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:45:33.872Z",
    "updated": "2018-08-23T09:45:33.872Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 124,
    "contenido": "Para ayuntamientos tambi\u00e9n",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 166,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:46:34.405Z",
    "updated": "2018-08-23T09:46:34.405Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 125,
    "contenido": "JC: 30/04/2018: env\u00edo mensaje a los empresarios por si alguno pudiera estar interesado.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 167,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:48:12.672Z",
    "updated": "2018-08-23T09:48:12.672Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 126,
    "contenido": "A lo largo del a\u00f1o se puede ir la gente matriculando",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 168,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:49:05.635Z",
    "updated": "2018-08-23T09:49:05.635Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 127,
    "contenido": "Los contribuyentes podr\u00e1n deducirse un 20% del importe de las cantidades invertidas en instalaciones realizadas en la vivienda habitual y en instalaciones colectivas del edificio destinadas a alguna de las finalidades indicadas en el apartado anterior, siempre que estas no se encuentren relacionadas con el ejercicio de una actividad econ\u00f3mica, de conformidad con la normativa estatal reguladora del IRPF.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 169,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:51:45.984Z",
    "updated": "2018-08-23T09:51:45.984Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 128,
    "contenido": "Este a\u00f1o no se pod\u00eda optar a ella. Por haberla pedido el a\u00f1o pasado.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 170,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:55:38.956Z",
    "updated": "2018-08-23T09:55:38.956Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 129,
    "contenido": "Para la ONG Familias Alternativas",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 172,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T09:59:48.885Z",
    "updated": "2018-08-23T09:59:48.885Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 130,
    "contenido": "Podr\u00eda promoverla Familias Alternativas con la asociaci\u00f3n de j\u00f3vene",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 173,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:00:56.484Z",
    "updated": "2018-08-23T10:00:56.484Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 131,
    "contenido": "Familias Alternativas",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 174,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:01:58.039Z",
    "updated": "2018-08-23T10:01:58.039Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 132,
    "contenido": "Se envi\u00f3 la subvenci\u00f3n al grupo de j\u00f3venes. La dejamos para el a\u00f1o que viene a ver si la podemos promocionar mejor.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 175,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:02:54.905Z",
    "updated": "2018-08-23T10:02:54.905Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 133,
    "contenido": "JuanCarlos: me qued\u00e9 sin tiempo para hablarlo con mancomunidad",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 176,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:04:03.431Z",
    "updated": "2018-08-23T10:04:03.431Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 134,
    "contenido": "Me pongo en contacto con Raimon, un chico de Callosa. Me comenta que podemos pedirla pero por los pelos, ya que en primera 2: c) Se considera revisi\u00f3n de un PLPIF a los efectos de esta subvenci\u00f3n, cuando este cuente con una resoluci\u00f3n aprobatoria de la conselleria competente en prevenci\u00f3n de incendios forestales y: \u2013 Ha cumplido la vigencia aprobada. \u2013 Deba adaptarse a una planificaci\u00f3n de rango superior vigente, a la que est\u00e1 subordinada. a este segundo punto, el de adaptaci\u00f3n, podr\u00edamos acogernos porque parece que el a\u00f1o pasado cambiaron las normas t\u00e9cnicas. Creo que de todas maneras, podr\u00edamos dejarlo pasar, porque el plan fue aprobado hace poco m\u00e1s de un a\u00f1o. Podemos seguir con \u00e9l y quiz\u00e1s para el a\u00f1o que viene o el 2020 pedir esta revisi\u00f3n. As\u00ed tambi\u00e9n apretamos en otras subvenciones, como la de \"gesti\u00f3n forestal sostenible\". 28-03-2018 - Finalmente lo dejamos pasar para el a\u00f1o que viene o el siguiente y nos centramos en \"gesti\u00f3n forestal sostenible\"",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 177,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:06:13.593Z",
    "updated": "2018-08-23T10:06:13.593Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 135,
    "contenido": "Podr\u00e1n ser objeto de subvenci\u00f3n los gastos siguientes: - Gastos derivados de la organizaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de programas, proyectos y/o actividades dirigidos a la juventud, salvo lo establecido en la base quinta. - Gastos de alquiler de salas y/o espacios destinados \u00fanicamente a la ejecuci\u00f3n de los programas objeto de subvenci\u00f3n, siempre y cuando sean distintos de la sede social de la entidad solicitante. - Gastos financieros, de asesor\u00eda jur\u00eddica o financiera, gastos notariales y registrales y los gastos periciales para la realizaci\u00f3n del proyecto subvencionado siempre que est\u00e9n directamente relacionados con la actividad subvencionada y sean indispensables para la adecuada preparaci\u00f3n o ejecuci\u00f3n de la misma de acuerdo con el apartado 7 del art\u00edcu",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 178,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:07:07.538Z",
    "updated": "2018-08-23T10:07:07.538Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 136,
    "contenido": "Hasta que no tengamos ONG en marcha o Joves.....",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 179,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:08:01.052Z",
    "updated": "2018-08-23T10:08:01.052Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 137,
    "contenido": "Esta para cuando est\u00e9 funcionando la ONG de \u00c1ngel.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 180,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:08:55.040Z",
    "updated": "2018-08-23T10:08:55.040Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 138,
    "contenido": "Edici\u00f3n e Impresi\u00f3n de material promocional tur\u00edstico \u2022 Desarrollo de campa\u00f1as de promoci\u00f3n tur\u00edstica en redes sociales, entre las que cabe destacar facebook, twitt, insta, you \u2022 Acciones promocionales en los siguientes productos tur\u00edsticos que ayuden a vertebrar iniciativas en el territorio o reducir la estacionalidad del turismo de la Costa Blanca: Gastronom\u00eda, Cultural, Industrial, Oferta Complementaria y Turismo Residencial. JC: 03-04-2018: Pues cuando tengamos la asociaci\u00f3n de J\u00f3venes o finalmente Amics museo, o ...",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 181,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:09:43.828Z",
    "updated": "2018-08-23T10:09:43.828Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 139,
    "contenido": "JC: 03-04-2018: creo que ser\u00eda asumible para el a\u00f1o 2019. habr\u00eda que trabajarlo de todas maneras conjuntamente JOVES, trabajadores forestales.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 182,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:10:36.378Z",
    "updated": "2018-08-23T10:10:36.378Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 140,
    "contenido": "Para asociaciones culturales. Comentarlo con CERM y AMICS. necesitamos un concejal de cultura",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 183,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:11:36.857Z",
    "updated": "2018-08-23T10:11:36.857Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 141,
    "contenido": "Nos sirve para todas las ideas sobre energ\u00eda que llevamos idea desarrollar, detalles en web ivace.\r\n\r\nMuy interesante, ya que abarca todas las lineas: piscina, pellets,...",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 184,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:12:26.652Z",
    "updated": "2018-08-23T10:12:26.652Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 142,
    "contenido": "JC: 23/04/2018: seguimos sin tiempo para definir toda la documentaci\u00f3n necesaria, adem\u00e1s seguimos sin local para el proyecto. Afortunadamente tenemos suficientes operarios para ir tirando. Probamos para la edici\u00f3n 2019.\r\n\r\nDESTINATARIOS: Las personas destinatarias de este programa deber\u00e1n cumplir los siguientes requisitos m\u00ednimos: a) Ser mayor de 25 a\u00f1os. b) Ser desempleadas, entendi\u00e9ndose como tales a las demandantes de empleo no ocupadas, registradas en un servicio p\u00fablico de empleo. c) Cumplir los requisitos establecidos en la normativa de aplicaci\u00f3n para formalizar un contrato para la formaci\u00f3n y el aprendizaje. Con car\u00e1cter general, y siempre que cumplan los requisitos m\u00ednimos exigidos, tendr\u00e1n la consideraci\u00f3n de colectivos prioritarios: las mujeres, en especial las v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero, las personas con discapacidad, las personas en situaci\u00f3n o riesgo de exclusi\u00f3n social, las personas mayores de 55 a\u00f1os, las personas con baja cualificaci\u00f3n y las personas en paro de larga duraci\u00f3n.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 185,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:13:27.992Z",
    "updated": "2018-08-23T10:13:27.992Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 143,
    "contenido": "JC: 25-04-2018: tenemos que seguir insistiendo con el tema de crear un grupo de voluntarios de protecci\u00f3n civil.\r\n\r\nLos objetivos generales de los diferentes cursos que se convocan, son los siguientes: a) Dotar al alumnado participante en los cursos de un adecuado y actualizado nivel de conocimientos profesionales. b) Proporcionar al alumnado participante las herramientas necesarias para llevar a la pr\u00e1ctica los conocimientos te\u00f3ricos impartidos. c) Adiestrar a los destinatarios participantes en los cometidos de la gesti\u00f3n de emergencias. d) Actualizar los conocimientos t\u00e9cnicos, normativos y legislativos en las distintas \u00e1reas para llevar a cabo sus funciones con eficacia y garant\u00eda jur\u00eddica. e) Sensibilizar a los participantes respecto a los diferentes factores que condicionan la eficacia del trabajo. f) Desarrollar los conocimientos y habilidades necesarios para optimizar las relaciones interpersonales en su trabajo y conocer y practicar estrategias y t\u00e1cticas de comunicaci\u00f3n interpersonal que permitan resolver, de manera eficaz, las situaciones de crisis. g) Entrenar al alumnado en h\u00e1bitos para intervenciones profesionales haciendo un uso correcto de sus capacidades. h) Dar a conocer los instrumentos necesarios que permitan el procesamiento de informaci\u00f3n y documentaci\u00f3n b\u00e1sicas de la gesti\u00f3n de emergencias, as\u00ed como las habilidades para el manejo de las nuevas telecomunicaciones.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 186,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:14:27.297Z",
    "updated": "2018-08-23T10:14:27.297Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 144,
    "contenido": "JC: 27/04/2018: hubiera estado bien para la **asociaci\u00f3n de mallorquines**.\r\n\r\nEl importe en concepto de ayudas para esta modalidad ser\u00e1 de 980.000 euros. El importe ser\u00e1 con cargo a la l\u00ednea S0091000, \u00abAyudas al fomento del valenciano y a proyectos singulares de fomento del multiling\u00fcismo en el \u00e1mbito social\u00bb, del presupuesto de 2018 de la Generalitat Valenciana.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 187,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:15:29.535Z",
    "updated": "2018-08-23T10:15:29.535Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 145,
    "contenido": "JC: 30/04/2017: Leyendo la Orden, veo que solo es para asociaciones y PYMES. Es interesante para impartir formaci\u00f3n, charlas... Podr\u00eda servir para la **Asociaci\u00f3n de Empresarios**\r\n\r\n1.- Actividades de formaci\u00f3n, fomento y difusi\u00f3n de la cultura y pr\u00e1cticas de la empresa social y de la EBC en la Comunitat Valenciana REALIZADAS POR ASOCIACIONES, FUNDACIONES Y OTRAS ENTIDADES Y ORGANIZACIONES SIN \u00c1NIMO DE LUCRO que tengan entre sus fines la promoci\u00f3n y fomento de los principios vinculados a la empresa social y/o de la EBC, en cualquiera de las siguientes modalidades: a) Actividades de fomento de estudios de aspectos relacionados con la empresa social y con la EBC, como la realizaci\u00f3n de talleres, coloquios, charlas, congresos, encuentros, mesas redondas, simposios, jornadas, seminarios y otras actividades similares, que tengan como finalidad la divulgaci\u00f3n y el intercambio de conocimientos y mejores pr\u00e1cticas entre profesionales y expertos en esas materias. b) Actividades de difusi\u00f3n para mejorar la visibilidad de la empresa social y de la EBC y el impacto que tienen en la sociedad, entendi\u00e9ndose por tales aquellas cuyo objeto sea dar a conocer o divulgar entre la poblaci\u00f3n en general o a colectivos espec\u00edficos la cultura y pr\u00e1ctica de la empresa social y de la EBC, mediante campa\u00f1as de informaci\u00f3n y difusi\u00f3n en medios de comunicaci\u00f3n social, edici\u00f3n de publicaciones y dem\u00e1s documentaci\u00f3n did\u00e1ctica, actividades de \u00edndole art\u00edstica (exposiciones, ciclos de cine, m\u00fasica, etc) y cualquier otra actividad que contribuya a esta finalidad. c) Actuaciones de innovaci\u00f3n social y emprendimiento social positivos que permitan promover y apoyar ideas que, de manera simult\u00e1nea, resuelvan las necesidades sociales, creen nuevas relaciones sociales y refuercen la creaci\u00f3n de valor econ\u00f3mico. d) Actividades de promoci\u00f3n del emprendimiento social en todos los niveles educativos. 2.- Actuaciones REALIZADAS POR PEQUE\u00d1AS Y MEDIANAS EMPRESAS (PYMES) para la implantaci\u00f3n de la cultura y pr\u00e1ctica de la empresa social y de la EBC, consistentes en la elaboraci\u00f3n e implantaci\u00f3n de una memoria de sostenibilidad que contribuya a medir, supervisar y gestionar el rendimiento de las empresas y su impacto en la sociedad en la triple vertiente social, econ\u00f3mica y medioambiental, permitiendo medir el \u00e9xito \u00e9tico de la organizaci\u00f3n y su contribuci\u00f3n al bien com\u00fan, tales como el Balance del Bien Com\u00fan, memoria de responsabilidad social, estado no financiero u otras herramientas similares. La memoria de sostenibilidad y su auditor\u00eda social externa deber\u00e1n ajustarse a lo previsto en los apartados 2, 3 y 4 del art\u00edculo 19 de la Orden 2/2017 y en los apartados 2 y 3 del resuelvo quinto de la Resoluci\u00f3n de convocatoria 2018. 3.- Actividades de los CENTROS, INSTITUTOS Y ENTES UNIVERSITARIOS dirigidas a financiar los gastos derivados de actividades de investigaci\u00f3n b\u00e1sica sobre la EBC, la empresa social y el emprendimiento e innovaci\u00f3n social, as\u00ed como destinados al impulso de la investigaci\u00f3n aplicada en esas materias, en cualquiera de las siguientes modalidades: a) Investigaci\u00f3n dirigida a profundizar en los conceptos y valores que rigen estos modelos. b) Aplicaci\u00f3n pr\u00e1ctica y desarrollo de las herramientas que llevan impl\u00edcitos estos modelos, como la metodolog\u00eda para la medici\u00f3n de la contribuci\u00f3n de las empresas al bien com\u00fan, elaboraci\u00f3n del Balance del Bien Com\u00fan, y otras herramientas similares. c) Investigaciones y estudios sobre la contribuci\u00f3n real de las empresas sociales y de la EBC a los principales agregados macroecon\u00f3micos, as\u00ed como su valor a\u00f1adido en comparaci\u00f3n con otros modelos empresariales, sus efectos sobre la resiliencia y sus relaciones con la innovaci\u00f3n social y el emprendimiento. d) Recopilaci\u00f3n de estad\u00edsticas y construcci\u00f3n de indicadores que doten de mayor reconocimiento y visibilidad a las empresas sociales y al emprendimiento social, y permitan una mejor comprensi\u00f3n de sus modelos, profesionalidad y su papel en la sociedad. e) Formaci\u00f3n especializada en materia de emprendimiento e innovaci\u00f3n social y/o EBC.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 188,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:16:23.708Z",
    "updated": "2018-08-23T10:16:23.708Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 146,
    "contenido": "JC: 7/05/2018: llamo a Rosa. Me comenta que no la han pedido nunca, pero que ahora que son m\u00e1s se pueden plantearlo para la siguiente convocatoria.\r\n\r\nEl fomento de la participaci\u00f3n y la integraci\u00f3n de los ciudadanos extranjeros en el municipio.\r\n2. Servicio de atenci\u00f3n y asesoramiento a los ciudadanos extranjeros.\r\n3. Campa\u00f1as de sensibilizaci\u00f3n y fomento para la igualdad e integraci\u00f3n de los ciudadanos extranjeros.\r\n4. Campa\u00f1as de empadronamiento.\r\n5. Programas de informaci\u00f3n y ayuda para la integraci\u00f3n laboral de los ciudadanos extranjeros.\r\n6. Programas o cursos de aprendizaje de castellano o valenciano.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 189,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:17:20.819Z",
    "updated": "2018-08-23T10:17:20.819Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 147,
    "contenido": "JC: 30/04/2018: A\u00f1adir en los estatutos de la asociaci\u00f3n de j\u00f3venes entre sus finalidades la defensa medioambiental.\r\n\r\nPara asociaci\u00f3n medioambiental o de j\u00f3venes",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 190,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:18:24.283Z",
    "updated": "2018-08-23T10:18:24.283Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 148,
    "contenido": "JC:16-04-2018:\u00a0Asociaciones sin \u00e1nimo de lucro de personas mayores, jubilados y pensionistas de la provincia de Alicante\r\n**Mart\u00ed**? preguntar a **MVicenta**",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 191,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:19:18.691Z",
    "updated": "2018-08-23T10:19:18.691Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 149,
    "contenido": "JC: 3/05/2018: Creo que est\u00e1 verde por ahora, pero habr\u00eda que estudiarlo para la siguiente convocatoria.\r\n\r\nJC: Podr\u00eda funcionar para IMO o TEO. Los objetivos espec\u00edficos a los que habr\u00e1n de adecuarse los proyectos y programas de la modalidad A son: - Proyecto que promuevan los procesos educativos y actividades pedag\u00f3gicas para trabajar los objetivos de un consumo ecol\u00f3gico y responsable, en y desde las instituciones y centros educativos, p\u00fablicos o sostenidos con fondos p\u00fablicos, - Proyecto que promuevan en el alumnado y en el conjunto de la comunidad educativa conocimientos, valores y actitudes capaces de generar una cultura del consumo ecol\u00f3gico y responsable comprometida con la lucha contra el cambio clim\u00e1tico, - Proyecto que promuevan la transici\u00f3n hacia un nuevo modelo agroalimentario incluyente, equitativo y sostenible. Los objetivos espec\u00edficos a los que habr\u00e1n de adecuarse los proyectos y programas de la modalidad B son: - Intervenciones orientadas a la sensibilizaci\u00f3n de la sociedad en su conjunto, o determinados sectores de la misma en particular, que promuevan y aumenten la concienciaci\u00f3n y el compromiso ciudadano solidario con la consecuci\u00f3n del consumo ecol\u00f3gico y responsable comprometido con la lucha contra el cambio clim\u00e1tico, as\u00ed como con la transici\u00f3n hacia un nuevo modelo agroalimentario incluyente, equitativo y sostenible.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 193,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:21:02.254Z",
    "updated": "2018-08-23T10:21:02.254Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 151,
    "contenido": "JC: 17/05/2018: Thierry no responde al correo que le env\u00edo, as\u00ed que decido no pedir la subvenci\u00f3n porque si salen todas las que hemos pedido tendremos mucho gasto y hay que priorizar. Habr\u00e1 que estar atento para el a\u00f1o que viene.\r\n\r\nJC: 16/05/2018: he subido el presupuesto que nos enviaron sobre el escenario. son casi 13000 euros, teniendo en cuenta que la subvenci\u00f3n es al 60%, nos financian 7800 euros y tendremos que pagar 5200 euros... igual es demasiado?\r\n\r\nJC: 25-04-2018: Podr\u00edamos aprovechar el proyecto del escenario que hicimos para diputaci\u00f3n.",
    "active": true
  }
},
{
  "model": "subvenciones.comment",
  "pk": 194,
  "fields": {
    "created": "2018-08-23T10:22:26.336Z",
    "updated": "2018-08-23T10:22:26.336Z",
    "user": 5,
    "subvencion": 152,
    "contenido": "JC: 18/05/2018: lamentablemente he cometido un error a la hora de indicar la fecha de inicio y vencimiento de la subvenci\u00f3n y el plazo termin\u00f3 ayer.\u00a0 @mvicenta no ha podido enviar hoy la subvenci\u00f3n.\u00a0\r\n\r\nJC: 16/05/2018: ayer estuvo Josemi haciendo la memoria t\u00e9cnica. Le pregunto esta ma\u00f1ana por whatsapp a ver como lo lleva. A ver que contesta.\u00a0\r\n\r\nJC: 30/04/2018: tras conversaci\u00f3n con Avalem Joves, me sugieren los lavaderos y sa font santa. Hoy mismo Josemi y Miralles han estado mirando el alcab\u00f3 de **sa font Santa**, parece que les apetece.\r\n\r\nJC: 26-04-2018: Para alguna de las fuentes, est\u00e1 claro. Como ibamos detr\u00e1s del **Pou de Ses Peres**, bien podr\u00eda ir para ella.",
    "active": true
  }
}
]
